# Remora Preliminary Language File
# Copyright (C) 2006 Mozilla Corporation
# This file is distributed under the same license as the REMORA package.
# Wil Clouser <clouserw@mozilla.com>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: REMORA 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-01-16 11:45-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-30 11:34+0800\n"
"Last-Translator: Jin Jian <steekid@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

#: views/dev_hub/hub.thtml:43
msgid "Welcome to the new Developer Hub (beta)!"
msgstr "欢迎来到新的开发者中心（测试）！"

#: views/dev_hub/hub.thtml:44
#, php-format
msgid "This will soon be the home of great add-on development resources like tutorials, documentation, and tools. Our content isn't available in all locales during our beta period, but you can still access the localized <a href=\"%1$s\">Developer Tools</a> to manage any add-ons already hosted here."
msgstr "这里将很快成为一个很好的附加组件开发资源中心，例如教程、文档和工具。在测试阶段，我们的内容并不覆盖所有语言，但是你仍然可以访问本地化的开发者工具，以便管理已经存放在这里的附加组件。"

# %1$s is the count of files, a number
# %2$s is a status string like _('Public') or _('Incomplete')
#: controllers/components/amo.php:610
#, php-format
msgid "%1$s %2$s file"
msgid_plural "%1$s %2$s files"
msgstr[0] "%1$s 个 %2$s 的文件"
msgstr[1] "%1$s 个 %2$s 的文件"

# %1$s is a number
# %2$s is an application name
# %3$s is a number.
# Full example:   50 Firefox users (10% of total)
#: views/compatibility/developers.thtml:65
#, php-format
msgid "%1$s %2$s users (%3$s&#37; of total)"
msgstr "%1$s %2$s 用户 ( 占用户总数的 %3$s&#37; )"

# The title of the page for viewing an add-on's source.
# %1$s is the name of the add-on
# %2$s is the name of the current application (e.g. Firefox or Thunderbird)
#: views/files/browse.thtml:46
#, php-format
msgid "%1$s :: File Browser :: %2$s Add-ons"
msgstr "%1$s :: 文件浏览 :: %2$s 附加组件"

# %1 is a number.
#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:103
#, php-format
msgid "%1$s Add-on"
msgid_plural "%1$s Add-ons"
msgstr[0] "%1$s 个附加组件"
msgstr[1] "%1$s 个附加组件"

# %1$s is a number.
#: views/collections/detail.thtml:155
#, php-format
msgid "%1$s Add-on in this Collection"
msgid_plural "%1$s Add-ons in this Collection"
msgstr[0] "这个收藏集中有 %1$s 个附加组件"
msgstr[1] "这个收藏集中有 %1$s 个附加组件"

# %1$s is a number
#: views/helpers/localization.php:65
#: views/developers/versions_edit.thtml:95
#: views/addons/dictionaries.thtml:92
#, php-format
msgid "%1$s KB"
msgstr "%1$s KB"

#: views/statistics/addon.thtml:67
#: controllers/statistics_controller.php:250
#: controllers/statistics_controller.php:380
#, php-format
msgid "%1$s Statistics"
msgstr "%1$s 统计"

# %1$s is the add-on name
#: controllers/addons_controller.php:1600
#, php-format
msgid "%1$s Version History"
msgstr "%1$s 版本历史"

# %1 is the add-on count, %2 the category name
# %1 is the add-on count, %2 the category name
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:92
#: views/addons/browse.thtml:60
#, php-format
msgid "%1$s add-on"
msgid_plural "%1$s add-ons"
msgstr[0] "%1$s \"%2$s\" 个附加组件"
msgstr[1] "%1$s \"%2$s\" 个附加组件"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>user name</a>
# %3$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:188
#, php-format
msgid "%1$s added %2$s to group %3$s"
msgstr "%1$s 将 %2$s 添加到组 %3$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
#: controllers/components/audit.php:243
#, php-format
msgid "%1$s added addon %2$s to feature list"
msgstr "%1$s 将附加组件 %2$s 添加到特性列表"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:257
#, php-format
msgid "%1$s approved review %2$s"
msgstr "%1$s 核准了评论 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:325
#, php-format
msgid "%1$s associated themselves with %2$s"
msgstr "%1$s 将他们自己与 %2$s 组相关联"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:307
#, php-format
msgid "%1$s attempted to modify locked group %2$s"
msgstr "%1$s 试图修改锁定的组 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:311
#, php-format
msgid "%1$s attempted to modify translations in %2$s without permission"
msgstr "%1$s 试图在没有权限的情况下修改 %2$s 中的翻译"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:152
#, php-format
msgid "%1$s changed a feature for %2$s locale"
msgstr "%1$s 更改了 %2$s 语言的一项特性"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a config field, like "awesomeness".
# %3$s is a config value, like "off".
# %4$s is a config value, like "on".
#: controllers/components/audit.php:219
#, php-format
msgid "%1$s changed config '%2$s' from '%3$s' to '%4$s'"
msgstr "%1$s 将配置 '%2$s' 从 '%3$s' 更改为 '%4$s'"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
#: controllers/components/audit.php:253
#, php-format
msgid "%1$s changed locales for addon %2$s on feature list"
msgstr "%1$s 在特性列表中更改了附加组件 %2$s 的语言"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
# %3$s is a status, like Public.
#: controllers/components/audit.php:82
#, php-format
msgid "%1$s changed the status of %2$s to %3$s"
msgstr "%1$s 将 %2$s 的状态更改为 %3$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:292
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown action %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s 提交未知操作 %2$s %3$s 次"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:233
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown admin action %2$s to ID %3$s"
msgstr "%1$s 对 ID %3$s 提交了未知的管理操作 %2$s 。"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:270
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown editor action %2$s to ID %3$s"
msgstr "%1$s 对 ID %3$s 提交了未知的编辑操作 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s an action string, but we don't know what it could be.
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:315
#, php-format
msgid "%1$s committed unknown security action %2$s to ID %3$s"
msgstr "%1$s 对 ID %3$s 提交了未知的安全操作 %2$s"

# %1$s is an add-on name and version.  Example:  Add-on 3.5
#: controllers/components/stats.php:591
#, php-format
msgid "%1$s created"
msgstr "%1$s 已建立"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:95
#, php-format
msgid "%1$s created application %2$s"
msgstr "%1$s 建立了应用程序 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:165
#, php-format
msgid "%1$s created group %2$s"
msgstr "%1$s 建立了组 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a platform, like <a>Windows</a>
#: controllers/components/audit.php:138
#, php-format
msgid "%1$s created platform %2$s"
msgstr "%1$s 建立了系统平台 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is the name of a canned response, like 'Ready for the public'
#: controllers/components/audit.php:207
#, php-format
msgid "%1$s created response %2$s"
msgstr "%1$s 建立了响应 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a category name, like <a>Search Tools</a>
#: controllers/components/audit.php:121
#, php-format
msgid "%1$s created tag %2$s"
msgstr "%1$s 创建了分类 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a version number, like 3.5.
# %3$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:108
#, php-format
msgid "%1$s created version %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s 建立了 %3$s 的版本 %2$s"

# %1$s is the add-on type string
# %2$s is Inactive or Active in a <span>
# %3$s is the addon's public status (Public, In Sandbox, ...) in a <span>
#: views/developers/dashboard.thtml:72
#, php-format
msgid "%1$s currently %2$s and %3$s"
msgstr "%1$s 目前 %2$s 且 %3$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a category name, like <a>Search Tools</a>
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:129
#, php-format
msgid "%1$s deleted category %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s 删除了分类 %2$s (ID %3$s)"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:173
#, php-format
msgid "%1$s deleted group %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s 删除了组 %2$s (ID %3$s)"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a platform, like <a>Windows</a>
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:146
#, php-format
msgid "%1$s deleted platform %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s 删除了系统平台 %2$s (ID %3$s)"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is the name of a canned response, like 'Ready for the public'
# %3$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:215
#, php-format
msgid "%1$s deleted response %2$s (ID %3$s)"
msgstr "%1$s 删除了响应 %2$s (ID %3$s)"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:262
#: controllers/components/audit.php:265
#, php-format
msgid "%1$s deleted review %2$s"
msgstr "%1$s 删除了评论 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a version number, like 3.5.
# %3$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:111
#, php-format
msgid "%1$s deleted version %2$s for %3$s"
msgstr "%1$s 删除了 %3$s 的版本 %2$s"

# %1$s is a number.
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:80
#, php-format
msgid "%1$s download this week"
msgid_plural "%1$s downloads this week"
msgstr[0] "本周下载 %1$s 次"
msgstr[1] "本周下载 %1$s 次"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>user name</a>
#: controllers/components/audit.php:229
#, php-format
msgid "%1$s edited %2$s's user information"
msgstr "%1$s 编辑了 %2$s 的用户信息"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is an application, like Firefox.
#: controllers/components/audit.php:98
#, php-format
msgid "%1$s edited application %2$s"
msgstr "%1$s 编辑了应用程序 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a category name, like <a>Search Tools</a>
#: controllers/components/audit.php:124
#, php-format
msgid "%1$s edited category %2$s"
msgstr "%1$s 编辑了分类 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:168
#, php-format
msgid "%1$s edited group %2$s"
msgstr "%1$s 编辑了组 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a platform, like <a>Windows</a>
#: controllers/components/audit.php:141
#, php-format
msgid "%1$s edited platform %2$s"
msgstr "%1$s 编辑了系统平台 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is the name of a canned response, like 'Ready for the public'
#: controllers/components/audit.php:210
#, php-format
msgid "%1$s edited response %2$s"
msgstr "%1$s 编辑了响应 %2$s"

# %1$s is a number
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:45
#, php-format
msgid "%1$s error"
msgid_plural "%1$s errors"
msgstr[0] "%1$s 个错误"
msgstr[1] "%1$s 个错误"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a part of the admin, like 'Site Config'
#: controllers/components/audit.php:300
#, php-format
msgid "%1$s failed to re-authenticate to access %2$s."
msgstr "%1$s 重新验证以访问 %2$s 时失败。"

# %1$s is the add-on name
# %2$s is the collection name, linked to the collection's page
#: views/pages/js_constants.js.thtml:115
#: views/addons/display.thtml:70
#, php-format
msgid "%1$s has been added to the %2$s collection."
msgstr "%1$s 已经被添加到收藏集 %2$s 。"

# %1$s is the collection name
#: views/collections/subscribe.thtml:60
#, php-format
msgid "%1$s has been added to your favorite collections."
msgstr "%1$s 已经被添加到你收藏的收藏集中。"

# %1$s is the collection name
#: views/collections/subscribe.thtml:78
#, php-format
msgid "%1$s has been removed from your favorite collections."
msgstr "%1$s 已从收藏的收藏集中删除。"

# %$1s is a version.  Example: 3.1.1
# %$2s is an add-on name.
#: controllers/components/validation.php:367
#: controllers/components/validation.php:379
#, php-format
msgid "%1$s is not a valid version for %2$s"
msgstr "%s 不是 %s 的有效版本"

# %$1s is a version.  Example: 3.1.1
# %$2s is an add-on name.
#: controllers/components/validation.php:370
#, php-format
msgid "%1$s is not a valid version for %2$s: minimum versions cannot contain *"
msgstr "%s 不是 %s 的有效版本: 最小版本不能包含 *"

# %1 is the addon name, %2 is the platform
# %1 is the add-on name, %2 is the platform
#: views/pages/js_constants.js.thtml:78
#, php-format
msgid "%1$s is not available for %2$s."
msgstr "%1$s 无法在 %2$s 上使用。"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:54
#: views/statistics/addon.thtml:188
#, php-format
msgid "%1$s on %2$s"
msgstr "%1$s 在 %2$s"

# %1$s is a number.  This is referring to the total number of passing tests.
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:69
#, php-format
msgid "%1$s pass"
msgid_plural "%1$s pass"
msgstr[0] "通过 %1$s 个"
msgstr[1] "通过 %1$s 个"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:86
#, php-format
msgid "%1$s recalculated the hash for file %2$s"
msgstr "%1$s 重新计算了文件 %2$s 的哈希值"

# %1$s is an application name and version.  Example:  Firefox 3.5
#: controllers/components/stats.php:572
#, php-format
msgid "%1$s released"
msgstr "%1$s 已发布"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>user name</a>
# %3$s is <a>group name</a>
#: controllers/components/audit.php:197
#, php-format
msgid "%1$s removed %2$s from group %3$s"
msgstr "%1$s 从组 %3$s 中删除了 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is <a>addon name</a>
#: controllers/components/audit.php:248
#, php-format
msgid "%1$s removed addon %2$s from feature list"
msgstr "%1$s 从特性列表中删除了附加组件 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a numeric id.
#: controllers/components/audit.php:156
#, php-format
msgid "%1$s removed feature %2$s"
msgstr "%1$s 删除特性 %2$s"

# %1$s is a number
#: views/elements/amo2009/reviews.thtml:58
#: views/elements/addon_listitem.thtml:112
#: views/elements/feature.thtml:99
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:139
#, php-format
msgid "%1$s review"
msgid_plural "%1$s reviews"
msgstr[0] "%1$s 条意见"
msgstr[1] "%1$s 条意见"

# %1$s is a date
# %2$s is a date
#: views/editors/performance_table.thtml:128
#, php-format
msgid "%1$s to %2$s"
msgstr "%1$s 至 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:278
#, php-format
msgid "%1$s updated application translations for %2$s"
msgstr "%1$s 更新了 %2$s 的应用程序翻译"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:289
#, php-format
msgid "%1$s updated blog post translations for %2$s"
msgstr "%1$s 更新了博客投递语言 %2$s"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:282
#, php-format
msgid "%1$s updated categories for %2$s"
msgstr "%1$s 更新了 %2$s 的类别翻译"

# %1$s is <a>user name</a>
# %2$s is a locale, like en-US.
#: controllers/components/audit.php:286
#, php-format
msgid "%1$s updated platform translations for %2$s"
msgstr "%1$s 更新了 %2$s 的系统平台翻译"

# %1$s is a number
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:57
#, php-format
msgid "%1$s warning"
msgid_plural "%1$s warnings"
msgstr[0] "警告 %1$s 个"
msgstr[1] "警告 %1$s 个"

# %1$s is a number.
#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:77
#, php-format
msgid "%1$s%% negative votes for this collection"
msgstr "这个收藏集有 %1$s 张反对票"

# %1$s is a number.
#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:72
#, php-format
msgid "%1$s%% positive votes for this collection"
msgstr "这个收藏集有 %1$s 张赞成票"

# This is the password reset email
# %1 is the pw reset URL, %2 is the application
# This is the password reset email
# %1 is the pw reset URL, %2 is the application
#: views/users/email/pwreset_plain.thtml:5
#, php-format
msgid ""
"%2$s Add-ons Password Reset\\n"
"\\n"
"A request was received to reset the password for this account on addons.mozilla.org. To change this password please click on the following link, or paste it into your browser's location bar:\\n"
"\\n"
"%1$s\\n"
"\\n"
"If you did not request this email there is no need for further action.\\n"
"\\n"
"Thanks,\\n"
"-- %2$s Add-ons Staff"
msgstr ""
"%2$s 附加组件密码重置\\n"
"\\n"
"addons.mozilla.org 收到了该帐号充值密码的请求。要更改这个密码请点击以下链接，或者将其整体粘贴到你的浏览器的地址栏：\\n"
"\\n"
"%1$s\\n"
"\\n"
"如果你没有要求这么做，则不需要有其他进一步的操作。\\n"
"\\n"
"谢谢,\\n"
"-- %2$s 附加组件团队"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:68
msgid "%A, %B %e, %Y"
msgstr "Y 年 %m 月 %e 日 (%a)"

# This is a date format.
# http://php.net/strftime
#: views/statistics/rss/summary.thtml:41
#: views/statistics/rss/summary.thtml:48
#: views/statistics/addon.thtml:168
#: views/statistics/addon.thtml:179
msgid "%A, %b. %e"
msgstr "%m 月 %e 日 (%a)"

# date format string as used in PHP's strftime():
# http://php.net/strftime
# date format string as used in PHP's strftime():
# http://php.net/strftime
#: views/elements/collections_interactive_addon.thtml:85
#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:96
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:102
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:108
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:119
#: views/elements/amo2009/addons/version_detail.thtml:53
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:54
#: views/elements/addon_listitem.thtml:124
#: views/elements/feature.thtml:106
#: views/collections/detail.thtml:130
#: views/collections/edit.thtml:324
#: views/statistics/index.thtml:108
#: views/users/info.thtml:112
#: views/editors/reviews_queue.thtml:57
#: views/editors/reviews_queue.thtml:68
#: views/developers/dashboard.thtml:68
#: views/developers/versions_edit.thtml:209
#: views/developers/versions.thtml:69
#: views/search/rss/index.thtml:5
#: views/addons/rss/versions.thtml:42
#: views/addons/display.thtml:159
#: views/addons/display.thtml:307
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:128
#: views/reviews/add.thtml:63
#: views/reviews/display.thtml:90
#: views/reviews/display.thtml:175
#: views/reviews/delete.thtml:54
#: controllers/statistics_controller.php:146
#: controllers/statistics_controller.php:339
#: controllers/collections_controller.php:1226
msgid "%B %e, %Y"
msgstr "%Y 年 %m 月 %e 日"

# date and time format string (strftime)
# date and time format string (strftime)
# http://php.net/strftime
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:53
#: views/users/edit.thtml:202
#: views/editors/review.thtml:373
#: views/developers/discuss.thtml:51
#: views/developers/discuss.thtml:61
#: views/admin/devhub_newsfeed.thtml:75
#: views/admin/addons_status.thtml:57
#: views/admin/devhub_events.thtml:63
#: views/addons/display.thtml:158
msgid "%B %e, %Y, %I:%M %p"
msgstr "%Y 年 %m 月 %e 日 %H:%M"

# This is a date format.
# http://php.net/strftime
#: views/statistics/rss/summary.thtml:54
#: views/statistics/addon.thtml:188
#, php-format
msgid "%b. %e"
msgstr "%b. %e"

# This is a date format.
# http://php.net/strftime
#: views/statistics/rss/summary.thtml:40
#: views/statistics/addon.thtml:159
#: views/admin/devhub_events.thtml:60
#: controllers/statistics_controller.php:533
msgid "%b. %e, %Y"
msgstr "%Y 年 %m 月 %e 日"

# %s is the name of the add-on and the add-on section.  Example:
#   Some Add-on :: Firefox Add-ons
# This should not be concatenated in the code and should be fixed.
#: controllers/tags_controller.php:403
#: controllers/addons_controller.php:218
#: controllers/addons_controller.php:353
#: controllers/addons_controller.php:1538
#: controllers/collections_controller.php:363
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: views/users/register_complete.thtml:51
#, php-format
msgid "%s Add-ons"
msgstr "%s 附加组件"

# %s is the application name (Firefox, Thunderbird).
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:61
#, php-format
msgid "%s Categories"
msgstr "%s 类别"

# %1$s is the name of the collection
#: controllers/collections_controller.php:485
#, php-format
msgid "%s Collection"
msgstr "收藏集 %s"

# %1 is the app name
# %1 is the app name
#: views/editors/queue.thtml:137
#, php-format
msgid "%s Compatibility"
msgstr "兼容 %s"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/previews.thtml:56
#, php-format
msgid "%s Preview Manager"
msgstr "%s 预览管理"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:43
#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:43
#: views/developers/addon_status.thtml:43
#, php-format
msgid "%s Status"
msgstr "%s 状态"

# %s is a number
#: controllers/editors_controller.php:1865
#, php-format
msgid "%s day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] "%s 天"
msgstr[1] "%s 天"

#: views/developers/versions_delete.thtml:53
#, php-format
msgid "%s file"
msgid_plural "%s files"
msgstr[0] "%s 个文件"
msgstr[1] "%s 个文件"

#: controllers/statistics_controller.php:356
#, php-format
msgid "%s found in range"
msgstr "范围内找到 %s 个"

# %s is a percentage, like '+22.33%'.  It sits next to another number, so
# the implied meaning is 'percentage change' from the previous stat point.
#: views/statistics/rss/summary.thtml:62
#: views/statistics/addon.thtml:212
#, php-format
msgid "%s from last week"
msgstr "%s 自上周以来"

# %s is a number
#: controllers/editors_controller.php:1873
#, php-format
msgid "%s hour"
msgid_plural "%s hours"
msgstr[0] "%s 小时"
msgstr[1] "%s 小时"

# %s is a number
#: controllers/editors_controller.php:1881
#, php-format
msgid "%s minute"
msgid_plural "%s minutes"
msgstr[0] "%s 分钟"
msgstr[1] "%s 分钟"

# %s is a comma separated list of platforms.  Example:  Windows, OS X
#: controllers/editors_controller.php:1441
#: controllers/editors_controller.php:1444
#, php-format
msgid "%s only"
msgstr "只适用 %s"

# %s is the name of the add-on
#: views/addons/policy.thtml:61
#, php-format
msgid "%s requires that you accept the following End-User License Agreement before installation can proceed:"
msgstr "安装 %s 之前，你必须接受以下《最终用户许可协议》。"

# %s is a number
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:50
#, php-format
msgid "%s result"
msgid_plural "%s results"
msgstr[0] "%s 个结果"
msgstr[1] "%s 个结果"

#: views/developers/versions_delete.thtml:52
#, php-format
msgid "%s review"
msgid_plural "%s reviews"
msgstr[0] "%s 条评论"
msgstr[1] "%s 条评论"

#: views/editors/review.thtml:53
msgid "&laquo; prev"
msgstr "&laquo; 上一条"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:389
msgid "(New Thread)"
msgstr "（新话题）"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:384
msgid "(Reply)"
msgstr "（回复）"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:445
msgid "(Subscribe)"
msgstr "(订阅)"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:132
msgid "(US Dollars.  Example: 3.99)"
msgstr "(美元。例如：3.99)"

# This is text for an <a>, please include the parenthesis
#: views/editors/review.thtml:446
msgid "(Unsubscribe)"
msgstr "(取消订阅)"

#: controllers/components/developers.php:1079
msgid "(auto-detect)"
msgstr "(自动检测)"

# This appears on a page that views the source of an add-on.  There is a list of
# directories and files on the page.  Clicking this link will toggle between an
# expanded or a collapsed list.  This string should be kept short.
#: views/files/browse.thtml:68
msgid "+/-"
msgstr "+/-"

# Placeholder for the empty option in a <select>.
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:69
msgid "----------------"
msgstr "----------------"

#: controllers/editors_controller.php:1869
msgid "1 day"
msgstr "一天"

#: controllers/editors_controller.php:1877
msgid "1 hour"
msgstr "一小时"

#: controllers/editors_controller.php:1885
msgid "1 minute"
msgstr "一分钟"

# %1$s is a URL
#: views/collections/detail.thtml:90
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">Log in</a> to add this collection to your favorites."
msgstr "<a href=\"%1$s\">登录</a> 后将该收藏集添加到你的收藏。"

# %1 is the login URL for the link tag
# %1 is the login URL for the link tag
# %2 is the link to an explanatory page.
#: views/elements/amo2009/install.thtml:334
#: views/elements/install.thtml:255
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">Log in</a> to install this experimental add-on. <a href=\"%2$s\">Why</a>?"
msgstr "<a href=\"%1$s\">登录</a>以便安装这个试验性的附加组件"

# %1 is the URL to the registration page
# %2 is the URL to the login page
#: views/elements/headers/user_login.thtml:48
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">Register</a> or <a href=\"%2$s\">Log in</a>"
msgstr "<a href=\"%1$s\">注册</a> 或 <a href=\"%2$s\">登录</a>"

# %1$s is a URL
# %2$s is a URL
#: views/addons/display.thtml:498
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">Register</a> or <a href=\"%2$s\">Log in</a> to add tags"
msgstr "<a href=\"%1$s\">注册</a> 或 <a href=\"%2$s\">登录</a> 以便添加标签"

# %1 is the review guidelines link
# %1 is the review guidelines link
#: views/addons/display.thtml:358
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Review Guidelines</a>"
msgstr "<a href=\"%s\">审查指南</a>"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:81
msgid "<a href=\"http://getfirefox.com\">Upgrade Firefox</a> to use this add-on"
msgstr "<a href=\"http://getfirefox.com\">升级 Firefox</a> 以便使用该附加组件"

# %s is a number
#: views/elements/developers/statsbar.thtml:45
#: views/developers/dashboard.thtml:82
#, php-format
msgid "<em>%s</em> Active Daily User"
msgid_plural "<em>%s</em> Active Daily Users"
msgstr[0] "<em>%s</em> 每日活动用户"
msgstr[1] "<em>%s</em> 每日活动用户"

# %s is a number
#: views/elements/developers/statsbar.thtml:41
#: views/developers/dashboard.thtml:78
#, php-format
msgid "<em>%s</em> Total Download"
msgid_plural "<em>%s</em> Total Downloads"
msgstr[0] "总计下载 <em>%s</em> 次"
msgstr[1] "总计下载 <em>%s</em> 次"

# %s is a number
#: views/elements/developers/statsbar.thtml:43
#: views/developers/dashboard.thtml:80
#, php-format
msgid "<em>%s</em> Weekly Download"
msgid_plural "<em>%s</em> Weekly Downloads"
msgstr[0] "本周下载 <em>%s</em> 次"
msgstr[1] "本周下载 <em>%s</em> 次"

# %s is a number
#: views/statistics/collections.thtml:131
#, php-format
msgid "<em>%s</em> downloads"
msgstr "总计下载 <em>%s</em> 次"

# %s is a number
#: views/statistics/collections.thtml:81
#: views/statistics/collections.thtml:99
#, php-format
msgid "<em>%s</em> total"
msgstr "总计 <em>%s</em> 次"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:361
#: views/elements/install.thtml:112
msgid "<ol><li>Download and save the file to your hard disk.</li><li>In Mozilla Sunbird, open Add-ons from the Tools menu.</li><li>Click the Install button, and locate/select the file you downloaded and click \"OK\".</li></ol>"
msgstr "<ol><li>点击下面的链接保存文件。</li><li>在 Mozilla Sunbird 中，从 工具 菜单打开 附加组件。</li><li>点击 安装 按钮，然后找到/选择你下载的文件并点击 \"确定\".</li></ol>"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:358
#: views/elements/install.thtml:106
msgid "<ol><li>Download and save the file to your hard disk.</li><li>In Mozilla Thunderbird, open Add-ons from the Tools menu.</li><li>Click the Install button, and locate/select the file you downloaded and click \"OK\".</li></ol>"
msgstr "<ol><li>右键点击以下链接，选择 \"链接另存为...\" 将文件下载并保存到你的硬盘上。</li><li>在 Mozilla Thunderbird 中，从工具菜单打开附加组件。</li><li>点击安装按钮，定位/选择你下载的文件，并点击\"确定\"。</li></ol>"

# %1$s is a URL.
#: controllers/collections_controller.php:171
#, php-format
msgid "<p><strong>You don't have any favorite collections yet.</strong></p> <p>Collections you mark as favorites can be quickly accessed from this page, and will appear in the <a href='%1$s'>Add-on Collector</a> if you've installed it.</p>"
msgstr "<p><strong>你尚未收藏任何收藏集。</strong></p> <p>你标记为收藏的收藏集可以通过本页快速访问，并且显示在 <a href='%1$s'>Add-on Collector</a> 中——如果你安装了。</p>"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:63
msgid "<p>Contributions provide a way for users to support your add-on financially. With contributions, you can:</p><ul><li>Ask users for donations on your add-on's listing.</li><li>Offer users the ability to contribute using a credit card or PayPal account.</li><li>Deposit contributions in a <a href='https://www.paypal.com/' target='_blank'>PayPal account</a> of your choice.</li></ul><p>Ready to get started? Click below to start asking for contributions.</p>"
msgstr "<p>捐助为用户提供了从经济上支持附加组件开发的渠道。通过捐助，你可以：</p><ul><li>请求用户为你的附加组件提供资金支持。</li><li>用户可以通过信用卡或者 PayPal 帐号进行捐助。</li><li>捐助的资金保存在你选定的 <a href='https://www.paypal.com/' target='_blank'>PayPal 帐号</a>上。</li></ul><p>准备好了么？在下面点击以便开始请求捐助。</p>"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:78
msgid "<p>Introduce yourself to your users with a Developer Profile.</p><ul><li>Explain why you created this add-on.</li><li>Tell your users what's next.</li><li>Build more awareness of your efforts.</li></ul><p>Ready to create your Developer Profile? Click the button below to begin.</p>"
msgstr "<p>通过开发者概况介绍你自己。</p><ul><li>解释为什么要创建这个附加组件。</li><li>告诉用户下一步你要做什么。</li><li>扩大你的作品的知名度。</li></ul><p>准备好创建你的开发者概况了？点击下面的按钮开始。</p>"

# %1 is the URL of the support section, %2 for the review guidelines
# %1 is the URL of the support section, %2 for the review guidelines
#: views/reviews/add.thtml:53
#, php-format
msgid "<p>Keep these tips in mind:</p><ul><li>Write like you're telling a friend about your experience with the add-on.  Give specifics and helpful details, such as what features you liked and/or disliked, how easy to use it is, and any disadvantages it has.  Avoid generic language such as calling it \"Great\" or \"Bad\" unless you can give reasons why you believe this is so.</li><li>Please do not post bug reports in reviews. We do not make your email address available to add-on developers and they may need to contact you to help resolve your issue. See the <a href=\"%1$s\">support section</a> to find out where to get assistance for this add-on.</li><li>Please keep reviews clean, avoid the use of improper language and do not post any personal information.</li></ul><p>Please read the <a href=\"%2$s\">Review Guidelines</a> for more detail about user add-on reviews.</p>"
msgstr "<p>记住这些提示：</p><ul><li>撰写时就像告诉你的朋友你对这个附加组件的使用体验。写明具体的和有帮助的细节，例如你喜欢和/或不喜欢的特性，用起来如何方便，以及任何缺点。避免一些泛泛的说法，例如“很好”或者“很差”，除非你能给出相应的理由。</li><li>请不要在评价中汇报缺陷。我们不会让开发者看到你的邮件地址，而他们可能需要联系你以便帮助解决问题。参阅 <a href=\"%1$s\">有关支持的部分</a>获知如何取得有关该附加组件的帮助。</li><li>请注意保持评论内容的文明，避免使用不道德的语言，不要透露任何私人信息。</li></ul><p>请阅读<a href=\"%2$s\">评论指南</a>获取有关评价附加组件的更多介绍。</p>"

#: views/users/register.thtml:50
#, php-format
msgid "<p>Registration on AMO is <strong>not required</strong> if you simply want to download and install public add-ons.</p><p>You only need to register if:</p><ul><li>You want to submit reviews for add-ons</li><li>You want to keep track of your favorite add-on collections or create one yourself</li><li>You are an add-on developer and want to upload your add-on for hosting on AMO</li></ul><p>Upon successful registration, you will be sent a confirmation email to the address you provided. Please follow the instructions there to confirm your account.</p><p>If you like, you can read our <a href='%1$s' title='Legal Notices'>Legal Notices</a> and <a href='%2$s' title='Privacy Policy'>Privacy Policy</a>.</p>"
msgstr "<p>如果你简单地希望下载和安装公开发布的附加组件，则在AMO上注册<strong>不是必需的</strong>。</p><p>你只在以下情况下需要注册：</p><ul><li>你希望对附加组件提交评论</li><li>你希望跟踪你喜爱的附加组件收藏集或者想建立自己的收藏集</li><li>你是一个附加组件开发者并希望将附加组件上传寄存在 AMO </li></ul><p>成功注册后，你提供的电子邮件地址将会收到一封确认邮件。请根据其中的说明确认你的帐号。</p><p>如果你希望，可以阅读我们的<a href='%1$s' title='Legal Notices'>法律声明</a> 和 <a href='%2$s' title='Privacy Policy'>隐私策略</a>。</p>"

#: views/developers/uploader.thtml:70
msgid "<p>Thanks for your interest in submitting your add-on to Mozilla Add-ons. Hosting your add-on on Mozilla Add-ons is the easiest way to handle distribution of your add-on. Here's what you'll get:</p><ul><li>Each add-on will have a public display page with information you provide, such as a brief summary of the add-on's functionality, an optional longer description, and a showcase of preview screenshots of your add-on.</li><li>Your add-on will appear in search and browse listings across the site, and even in the Add-ons Manager of Firefox 3.</li><li>We'll take care of hosting all of your downloads and providing automatic updates to users when you upload a new version.</li><li>You'll have access to a statistics dashboard with detailed information about your user base.</li></ul><p>Add-ons hosted on the site must be reviewed by a Mozilla Add-ons Editor before they will have all of the features listed above. If you're ready to start the process and have your add-on package ready for upload, just click on Get Started below!</p>"
msgstr "<p>感谢您想 Mozilla 附加组件 提交你的作品。分发你的附加组件的最简单的方法就是将其托管在 Mozilla 附加组件 上。在这里你可以获得：</p><ul><li>每个附加组件拥有一个公开的显示页面用于显示你 提供的信息，例如附加组件功能的简要说明，可选的长篇描述，预览截图的展示位。</li><li>附加组件将会通过网站呈现在搜索和浏览列表中，甚至会显示在 Firefox 3 的附加组件管理器中。</li><li>我们会认真提供下载服务，并在你上传新版本是自动提示用户。</li><li>你可以通过访问状态面板获得你的用户的详细情况。</li></ul><p>在本站托管的附加组件在得到上述服务之前，必须通过 Mozilla 附加组件编辑的审核。如果你已经做好了准备且你的附加组件安装包已经可以上传，点击下面的 开始 ！</p>"

# %1$s is a URL.
# %2$s is a full <a href>.
#: views/collections/detail.thtml:62
#, php-format
msgid "<p>You can view your new collection below. If you'd like to set a collection nickname, upload an icon, or change additional settings, please visit the <a href=\"%1$s\">Manage Collections</a> page.</p><p>Your collection can be accessed at this location: %2$s</p>"
msgstr "<p>你可以查看下面这些你的新收藏集。如果你希望设置一个收藏集昵称，上传一个图标，或者更改附加设置，请访问 <a href='%1$s'>管理收藏集</a> 页面。</p><p>你的收藏集可以在：%2$s 访问</p>"

# %1$s is a URL.
#: controllers/collections_controller.php:156
#, php-format
msgid "<p>You haven't created any collections yet. Collections are easy to create and fill with your favorite add-ons.  <a href='%1$s'>Try it out</a>!</p>"
msgstr "<p>你尚未创建收藏集。收藏集很容易创建并可以保存你收藏的附加组件。<a href='%1$s'>尝试一下</a>!</p>"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:163
#, php-format
msgid "<p>Your add-on listing has been successfully created. The basic information obtained from your uploaded file has been stored, but there's a lot more to your listing that can be customized.</p><p>Your add-on is currently marked as <strong>Incomplete</strong>. In order to complete your add-on, you'll need to make sure it has an accurate name, summary, and description, as well as at least one selected category. You can edit your add-on's information using the link below and check the status of your add-on at any time on the <a %s>status page</a>."
msgstr "<p>你的附加组件列表已经成功创建。来自你上传的文件的基本信息已经保存，但是还有很多有关你的列表的信息可以自定义。</p><p>你的附加组件目前标记为<strong>未完成</strong>，要完成你的附加组件，需要确定准确的名称，该书和描述信息，以及至少一个选定的分类。任何时候你都可以通过下面的链接编辑你的附加组件的信息，并检查它的状态：<a %s>状态页</a>。"

#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:46
msgid "<span>A nomination message is required.</span><br />Please fill in the text box with the requested information and try again."
msgstr "<span>需要提请审核信息。</span><br />请在文本框中填写申请信息并再次尝试。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:50
#: views/developers/addon_status.thtml:49
#: views/developers/versions_edit.thtml:50
msgid "<span>One or more of your changes couldn't be saved.</span><br />Please look for the errors below. The rest of your changes were successfully saved."
msgstr "<span>你的一个或多个更改不能保存。</span><br />请查看下面的错误。其他更改已经成功保存。"

#: views/elements/developers/rolecheck.thtml:42
msgid "<span>You do not have sufficient privileges to make changes on this page.</span><br />Contact the Add-on Owner if you need to make changes."
msgstr "<span>你没有足够的权限修改这个页面。</span><br />如果你需要修改，请联系附加组件的所有者。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:47
#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:46
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:47
#: views/developers/addon_status.thtml:46
#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:47
#: views/developers/versions_edit.thtml:47
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:46
msgid "<span>Your changes have been saved.</span><br />Please note that some changes may take several hours to appear in all areas of the website."
msgstr "<span>你的更改已经保存。</span><br />请注意某些更改需要几个小时才能在网站的所有位置生效。"

# %1 is the add-ons rank in the queue, %2 is the total queue length
# %1 is the add-ons rank in the queue, %2 is the total queue length
#: views/editors/review.thtml:50
#, php-format
msgid "<strong># %1$s</strong> of %2$s in queue"
msgstr "队列中 <strong># %1$s</strong> of %2$s"

# %1 is the add-ons rank in the queue, %2 is the total queue length.  Both numbers
#: views/editors/review.thtml:48
#, php-format
msgid "<strong># %1$s</strong> of %2$s in queue (filtered)"
msgstr "<strong># %1$s</strong> / %2$s 个附加组件在队列中 (已过滤)"

# %1$s is the number of addons downloaded
#: views/addons/home.thtml:56
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> <span>add-on downloaded</span>"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> <span>add-ons downloaded</span>"
msgstr[0] "<strong>%1$s</strong> <span>个附加组件已被下载</span>"
msgstr[1] "<strong>%1$s</strong> <span>个附加组件已被下载</span>"

# %1$s is the number of addons in use
#: views/addons/home.thtml:59
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> <span>add-on in use</span>"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> <span>add-ons in use</span>"
msgstr[0] "<strong>%1$s</strong> <span>个附加组件正在被使用</span>"
msgstr[1] "<strong>%1$s</strong> <span>个附加组件正在被使用</span>"

# %1$s is the count of addons in a collection
#: views/elements/amo2009/collection_listing_item.thtml:51
#: views/addons/home.thtml:154
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> add-on"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> add-ons"
msgstr[0] "<strong>%1$s</strong> 个附加组件"
msgstr[1] "<strong>%1$s</strong> 个附加组件"

# %1$s is the count of subscribers for a collection
#: views/elements/amo2009/collection_listing_item.thtml:58
#: views/collections/detail.thtml:96
#: views/addons/home.thtml:158
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> subscriber"
msgid_plural "<strong>%1$s</strong> subscribers"
msgstr[0] "<strong>%1$s</strong> 个订阅者"
msgstr[1] "<strong>%1$s</strong> 个订阅者"

#: views/collections/detail.thtml:125
#, php-format
msgid "<strong>Created by:</strong> %1$s"
msgstr "<strong>建立者：</strong> %1$s"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:89
msgid "<strong>Developer</strong> - Can manage all aspects of the add-on listing, except for adding and removing other authors."
msgstr "<strong>开发者</strong> - 可以管理列出的附加组件的所有内容，除了添加和删除其他作者。"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:70
msgid "<strong>Easy to install</strong> and keep up-to-date."
msgstr "<strong>易于安装</strong>, 有更新可用时获得通知。"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:60
msgid "<strong>Over 5000 free extras</strong> that let you customize and extend Firefox to meet your needs."
msgstr "<strong>超过 5000 个免费扩展</strong> 使你可以定制和扩展你的 Firefox 以"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:88
msgid "<strong>Owner</strong> - Can manage all aspects of the add-on listing, including adding and removing other authors."
msgstr "<strong>所有者</strong> - 可以管理列出的附加组件的所有内容，包括添加和删除其他作者。"

#: views/collections/detail.thtml:129
msgid "<strong>Updated:</strong>"
msgstr "<strong>更新于：</strong>"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:90
msgid "<strong>Viewer</strong> - Can view add-on developer listing and statistics, but can't make any changes."
msgstr "<strong>查看者</strong> - 可以查看作者列表和状态，但是不能做任何修改。"

#: views/developers/versions_edit.thtml:165
msgid "<strong>You have unsaved changes.</strong> Compatibility will not be deleted until you click Update Version below."
msgstr "<strong>你有未保存的更改。</strong> 点击下面的 更新版本 之后兼容项才会被删除。"

#: views/developers/versions_edit.thtml:113
msgid "<strong>You have unsaved changes.</strong> Files will not be deleted until you click Update Version below."
msgstr "<strong>你有未保存的更改。</strong> 点击下面的 更新版本 之后文件才会被删除。"

# %1 is the add-on name, %2 is the add-on's version number currently being reviewed by an editor
#: views/developers/discuss.thtml:46
#, php-format
msgid "A Mozilla Add-ons Editor requested further information from you regarding version %2$s of your add-on %1$s."
msgstr "针对你的附加组件 %1$s 的 %2$s 版本，Mozilla 附加组件网站编辑需要进一步的信息。"

#: views/users/register.thtml:81
#: views/users/edit.thtml:99
msgid "A first name, last name or nickname is required."
msgstr "名称, 姓氏或昵称是必不可少的。"

# %1 is the user's email address, %2 is the current app
# %1 is the user's email address, %2 is the current app
#: views/users/activatefirst.thtml:49
#, php-format
msgid "A link to activate your user account was sent by email to your address %1$s. You have to click it before you can log into %2$s Add-ons."
msgstr "激活你的帐户的链接已经通过电子邮件发送到你的邮件地址 %1$s 中。点击这个链接以后你才能登录到附加组件 %2$s 。"

#: views/helpers/addons_html.php:750
#, php-format
msgid "A month ago"
msgid_plural "%d months ago"
msgstr[0] "一个月以前"
msgstr[1] "%d 个月前"

#: controllers/developers_controller.php:2094
msgid "A new section is added to your add-on's page and Developer Profile requesting a contribution from your users."
msgstr "你的附加组件页面和开发者概况中将会加入一个新的段落请求用户进行捐助。"

# %1$s is the name of the file
#: controllers/components/developers.php:571
#, php-format
msgid "A version of that add-on already exists. To replace it, you must delete the file %1$s first."
msgstr "已经存在该附加组件的一个版本。要替换它，你必须先删除文件 %1$s 。"

#: views/helpers/addons_html.php:755
#, php-format
msgid "A year ago"
msgid_plural "%d years ago"
msgstr[0] "一年以前"
msgstr[1] "%d 年以前"

# Link text for the AMO About page.
#: views/elements/footer.thtml:72
#: views/layouts/amo2009.thtml:243
msgctxt "footer_a_about"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: controllers/editors_controller.php:522
msgctxt "editors_syntax_about"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: views/users/info.thtml:61
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: views/collections/detail.thtml:121
msgid "About This Collection"
msgstr "关于这个收藏集"

#: views/users/edit.thtml:149
#: views/admin/users_edit.thtml:131
msgid "About me"
msgstr "关于我"

#: views/addons/policy.thtml:72
msgid "Accept and Download"
msgstr "同意并下载"

#: views/addons/policy.thtml:74
msgid "Accept and Install"
msgstr "同意并安装"

#: views/errors/error401.thtml:50
#: controllers/components/simple_acl.php:81
#: controllers/components/simple_acl.php:82
#: controllers/components/simple_acl.php:83
#: controllers/components/amo.php:703
#: controllers/components/amo.php:704
#: controllers/components/amo.php:705
#: controllers/reviews_controller.php:387
#: controllers/reviews_controller.php:519
#: controllers/editors_controller.php:1230
#: controllers/collections_controller.php:522
#: controllers/collections_controller.php:589
#: controllers/collections_controller.php:647
#: controllers/collections_controller.php:655
#: controllers/collections_controller.php:1139
#: controllers/collections_controller.php:1204
#: controllers/collections_controller.php:1261
msgid "Access Denied"
msgstr "禁止访问"

#: views/statistics/index.thtml:95
#: controllers/statistics_controller.php:131
msgid "Accounts Created"
msgstr "帐户已创建"

#: views/editors/performance_table.thtml:72
#: views/editors/reviewlog.thtml:58
msgctxt "editorcp_reviewlog_column_action"
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:100
msgctxt "editors_reviews_header_action"
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: views/editors/review.thtml:326
msgctxt "editors_review_th_action"
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: views/developers/dashboard.thtml:71
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:45
#: views/statistics/rss/summary.thtml:46
msgctxt "statistics_summary_updatepings_heading"
msgid "Active Daily Users"
msgstr "日活跃用户"

#: views/statistics/addon.thtml:103
#: views/statistics/addon.thtml:164
msgctxt "statistics_plot_legend_adu"
msgid "Active Daily Users"
msgstr "日活跃用户"

#: controllers/statistics_controller.php:349
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_adu"
msgid "Active Daily Users"
msgstr "日访问用户"

#: views/developers/addon_status.thtml:168
msgid "Active Status: <span class=\"inactive-0\">Active</span>"
msgstr "启用状态：<span class=\"inactive-0\">启用</span>"

#: views/developers/addon_status.thtml:164
msgid "Active Status: <span class=\"inactive-1\">Inactive</span>"
msgstr "启用状态：<span class=\"inactive-1\">停用</span>"

#: views/editors/performance_charts.thtml:45
msgid "Activity By Month"
msgstr "月度活动"

#: views/collections/edit.thtml:211
#: views/collections/edit.thtml:233
msgctxt "collections_edit_formfield_users_submit"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: views/editors/featured.thtml:126
msgctxt "editors_featured_add_feature_submit"
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:67
#: views/addons/display.thtml:492
msgctxt "tags_add_tag_button"
msgid "Add"
msgstr "添加"

# %1 is the add-on name, %2 is the app name
# %1 is the add-on name, %2 is the app name
#: views/elements/amo2009/install.thtml:202
#: views/elements/amo2009/install.thtml:217
#: views/elements/amo2009/install.thtml:272
#: views/elements/amo2009/install.thtml:325
#: views/elements/install.thtml:150
#: views/elements/install.thtml:165
#: views/elements/install.thtml:202
#: views/elements/install.thtml:246
#, php-format
msgid "Add %1$s to %2$s"
msgstr "安装 %1$s 到 %2$s"

#: views/developers/previews.thtml:132
msgid "Add Another Preview"
msgstr "添加其他预览图"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:96
msgid "Add Author"
msgstr "添加作者"

# %1$s is the add-on name, %2$s is the version number.
#: views/developers/uploader.thtml:60
#, php-format
msgid "Add File to %1$s %2$s"
msgstr "添加文件到 %1$s %2$s"

#: controllers/groups_controller.php:71
msgid "Add Group"
msgstr "添加组"

#: views/elements/translationbox.thtml:122
msgid "Add Locale"
msgstr "添加语言"

#: views/elements/translationbox.thtml:123
msgid "Add Locale to All"
msgstr "向所有条目添加语言"

#: views/developers/versions_edit.thtml:166
msgid "Add New Application"
msgstr "添加新应用程序"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:72
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:81
msgid "Add New Author"
msgstr "添加新作者"

#: views/developers/versions_edit.thtml:114
msgid "Add New File"
msgstr "添加新文件"

#: views/developers/previews.thtml:127
#: views/developers/previews.thtml:136
msgid "Add New Preview"
msgstr "添加新预览图"

#: views/developers/versions.thtml:93
msgid "Add New Version"
msgstr "添加新版本"

#: controllers/statistics_controller.php:366
msgid "Add Plot"
msgstr "新增图"

#: views/previews/add.thtml:43
msgctxt "devcp_previews_header_add"
msgid "Add Preview"
msgstr "增加预览图片"

#: controllers/previews_controller.php:103
#: controllers/previews_controller.php:104
msgctxt "devcp_preview_add_pagetitle"
msgid "Add Preview"
msgstr "增加预览图片"

#: views/developers/uploader.thtml:175
msgid "Add Release Notes"
msgstr "添加发行说明"

#: views/developers/discuss.thtml:67
msgid "Add Reply"
msgstr "添加回复"

#: views/elements/translationbox.thtml:85
msgid "Add Translation"
msgstr "添加翻译"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:34
msgid "Add a negative vote for this collection"
msgstr "给这个收藏集投一张反对票"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:33
msgid "Add a positive vote for this collection"
msgstr "给这个收藏集投一张赞成票"

#: views/reviews/display.thtml:67
#: views/reviews/display.thtml:236
msgid "Add a review"
msgstr "新增意见"

# %s is the name of the add-on
#: views/reviews/add.thtml:51
#, php-format
msgid "Add a review for %s"
msgstr "提交对 %s 的意见"

#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:54
#: views/addons/display.thtml:486
msgid "Add a tag"
msgstr "添加标签"

#: views/developers/addon_edit.thtml:53
msgid "Add and modify translations for your add-on's summary, description, end-user license, and privacy policy."
msgstr "添加和修改你的附加组件概述、描述、最终用户许可协议和隐私策略的翻译文本。"

#: controllers/statistics_controller.php:367
msgid "Add another plot to this graph"
msgstr "为该图表增加图"

#: views/editors/featured.thtml:120
#: views/editors/featured.thtml:121
msgid "Add feature"
msgstr "增加特性"

#: views/developers/addon_edit.thtml:47
msgid "Add or remove users that can manage this add-on."
msgstr "增加或删除有权管理该附加组件的用户。"

#: views/collections/edit.thtml:263
msgid "Add publisher comment"
msgstr "添加发布者评论"

#: views/developers/addon_edit.thtml:51
msgid "Add tags to your add-on."
msgstr "为你的附加组件添加标签"

# %1$s is the application name.  Example:  Firefox
# %2$s is an optional string used to specify a platform.  Example:  (Windows)
#: views/elements/amo2009/install.thtml:139
#: views/elements/install.thtml:75
#, php-format
msgid "Add to %1$s %2$s"
msgstr "安装到 %s %s"

#: views/collections/edit.thtml:250
msgid "Add to Collection"
msgstr "添加到收藏集"

#: controllers/components/amo.php:75
msgid "Add to Delicious"
msgstr "添加到 Delicious"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:68
#: views/elements/amo2009/collections/add_form.thtml:53
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:64
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏"

#: views/addons/display.thtml:547
msgid "Add to a collection:"
msgstr "添加到一个收藏集："

#: views/users/edit.thtml:192
msgctxt "user_notifications_th_addon"
msgid "Add-on"
msgstr "附加组件"

#: views/editors/performance_table.thtml:69
#: views/editors/reviewlog.thtml:56
msgctxt "editorcp_reviewlog_column_addon"
msgid "Add-on"
msgstr "附加组件"

#: views/editors/featured.thtml:63
#: views/editors/queue.thtml:115
#: views/admin/flagged_queue.thtml:53
msgctxt "editors_th_addon"
msgid "Add-on"
msgstr "附加组件"

#: views/elements/headers/page_header_devhub.thtml:48
msgid "Add-on <strong>Developer Hub</strong>"
msgstr "附加组件 <strong>开发者中心</strong>"

#: views/statistics/index.thtml:58
msgid "Add-on Collections"
msgstr "附加组件收藏集"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:60
msgctxt "collections_index_header_collector"
msgid "Add-on Collector"
msgstr "附加组件收藏"

#: controllers/pages_controller.php:122
msgctxt "page_title_collector"
msgid "Add-on Collector"
msgstr "Add-on Collector"

#: controllers/pages_controller.php:125
msgid "Add-on Collector FAQ"
msgstr "Add-on Collector 常见问题"

#: controllers/pages_controller.php:128
msgid "Add-on Collector Features"
msgstr "Add-on Collector 功能"

#: views/pages/collector_faq.thtml:61
#: views/pages/collector_features.thtml:67
msgid "Add-on Collector Home"
msgstr "Add-on Collector 主页"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_sidebar_download.thtml:45
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:116
#: views/pages/collector.thtml:69
msgid "Add-on Collector Logo"
msgstr "Add-on Collector 标志"

#: views/users/edit.thtml:176
msgid "Add-on Compatibility (strongly recommended)"
msgstr "附加组件兼容性 (强烈建议)"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:49
#: controllers/compatibility_controller.php:72
msgid "Add-on Compatibility Center"
msgstr "附加组件兼容性中心"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:62
#: views/compatibility/dashboard.thtml:100
#: views/compatibility/report.thtml:43
msgctxt "compatibility_dashboard_report"
msgid "Add-on Compatibility Report"
msgstr "附加组件兼容性汇报"

#: views/developers/addon_status.thtml:97
msgid "Add-on Completion Criteria"
msgstr "附加组件完成标准"

#: views/developers/uploader.thtml:161
msgid "Add-on Created!"
msgstr "附加组件已创建！"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:85
msgid "Add-on Description"
msgstr "附加组件描述"

#: views/developers/addon_status.thtml:101
msgid "Add-on Description required"
msgstr "必须填写附加组件描述"

#: views/developers/dashboard.thtml:44
#: controllers/developers_controller.php:95
msgid "Add-on Developer Hub"
msgstr "附加组件开发者中心"

#: views/developers/uploader.thtml:131
msgid "Add-on File: "
msgstr "附加组件文件："

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:166
msgid "Add-on Flags"
msgstr "附加组件标志"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:173
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:197
msgid "Add-on GUID"
msgstr "附加组件 GUID"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:135
msgid "Add-on Homepage"
msgstr "附加组件主页"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:104
msgid "Add-on Icon"
msgstr "附加组件图标"

#: views/addons/display.thtml:140
msgid "Add-on Information"
msgstr "附加组件信息"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:45
#: views/elements/addon_list_options.thtml:45
msgctxt "list_sortby_name"
msgid "Add-on Name"
msgstr "附加组件名称"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:78
msgctxt "devcp_edit_properties_transbox_name_name"
msgid "Add-on Name"
msgstr "附加组件名称"

#: views/developers/addon_status.thtml:99
msgid "Add-on Name required"
msgstr "必须填写附加组件名称"

#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:55
msgid "Add-on Nomination"
msgstr "附加组件提请审核"

#: views/editors/queue.thtml:194
msgid "Add-on Policy"
msgstr "附加组件策略"

#: views/statistics/index.thtml:55
msgid "Add-on Reviews"
msgstr "附加组件评论"

#: controllers/components/stats.php:460
msgctxt "statistics_longnames_status"
msgid "Add-on Status"
msgstr "附加组件状态"

#: controllers/statistics_controller.php:352
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_status"
msgid "Add-on Status"
msgstr "附加组件状态"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:133
#: views/compatibility/developers.thtml:55
msgid "Add-on Status Check Results"
msgstr "附加组件状态检查结果"

# %s is the (localized) add-on status string in a span, e.g. "Disabled"
#: views/developers/dashboard.thtml:102
#, php-format
msgctxt "devcp_dashboard_disabled_status"
msgid "Add-on Status: %s"
msgstr "附加组件状态：%s"

# %s is the status in a span, e.g. "<span>_('Public')</span>".
#: views/developers/addon_status.thtml:58
#, php-format
msgctxt "devcp_addon_status_header"
msgid "Add-on Status: %s"
msgstr "附加组件状态：%s"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:77
msgid "Add-on Summary"
msgstr "附加组件概述"

#: views/developers/addon_status.thtml:100
msgid "Add-on Summary required"
msgstr "必须填写附加组件概述"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:186
msgid "Add-on Type"
msgstr "附加组件类型"

#: views/editors/queue.thtml:72
msgid "Add-on Types"
msgstr "附加组件类型"

#: views/developers/validator.thtml:48
msgid "Add-on Validator"
msgstr "附加组件验证"

#: controllers/components/stats.php:458
msgctxt "statistics_longnames_version"
msgid "Add-on Version"
msgstr "附加组件版本"

#: controllers/statistics_controller.php:350
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_version"
msgid "Add-on Version"
msgstr "附加组件版本"

#: controllers/collections_controller.php:1212
msgid "Add-on already exists!"
msgstr "附加组件已存在！"

#: controllers/api_controller.php:399
msgid "Add-on feed not found."
msgstr "附加组件收取点未找到"

#: views/developers/addon_status.thtml:120
msgid "Add-on is not marked as pre-release."
msgstr "附加组件未标记为预发布。"

#: views/collections/add.thtml:94
#: views/collections/edit.thtml:249
msgid "Add-on name:"
msgstr "附加组件名称："

#: controllers/developers_controller.php:221
#: controllers/developers_controller.php:739
#: controllers/developers_controller.php:1330
#: controllers/developers_controller.php:2001
#: controllers/downloads_controller.php:95
#: controllers/downloads_controller.php:102
#: controllers/downloads_controller.php:164
#: controllers/statistics_controller.php:194
#: controllers/previews_controller.php:115
#: controllers/previews_controller.php:206
#: controllers/previews_controller.php:307
#: controllers/reviews_controller.php:78
#: controllers/reviews_controller.php:255
#: controllers/reviews_controller.php:366
#: controllers/reviews_controller.php:374
#: controllers/api_controller.php:125
#: controllers/api_controller.php:734
#: controllers/addons_controller.php:84
#: controllers/addons_controller.php:208
#: controllers/addons_controller.php:277
#: controllers/addons_controller.php:1493
#: controllers/addons_controller.php:1559
#: controllers/editors_controller.php:288
#: controllers/collections_controller.php:1215
#: controllers/collections_controller.php:1258
msgid "Add-on not found!"
msgstr "附加组件未找到！"

#: views/editors/queue.thtml:51
msgid "Add-on or Author Email"
msgstr "附加组件或作者电子邮件"

#: views/statistics/index.thtml:130
msgctxt "addons_statistics_header"
msgid "Add-on statistics"
msgstr "附加组件状态"

#: views/statistics/addon.thtml:41
msgid "Add-on statistics are currently in the process of being updated. Recent data may be incomplete as our scripts work to update this information. Please check back in a few minutes."
msgstr "附加组件统计数据正在更新，由于我们的脚本正在更新这些信息，所以近期数据可能不准确。请过几分钟再尝试。"

#: views/elements/header.thtml:65
#: views/elements/header.thtml:102
msgctxt "header_main_header"
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#: views/collections/edit.thtml:111
msgctxt "collections_edit_tabheader_addons"
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:49
#, php-format
msgid "Add-ons <em>for</em> <img alt=\"Firefox\" src=\"%1$s\" /> <strong>Firefox</strong>"
msgstr "<em>用于</em> <img alt=\"Firefox\" src=\"%1$s\" /> <strong>Firefox</strong> 的附加组件"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:55
#, php-format
msgid "Add-ons <em>for</em> <img alt=\"seamonkey\" src=\"%1$s\" /> <strong>SeaMonkey</strong>"
msgstr "<em>用于</em> <img alt=\"seamonkey\" src=\"%1$s\" /> <strong>SeaMonkey</strong> 的附加组件"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:61
#, php-format
msgid "Add-ons <em>for</em> <img alt=\"sunbird\" src=\"%1$s\" /> <strong>Sunbird</strong>"
msgstr "<em>用于</em> <img alt=\"sunbird\" src=\"%1$s\" /> <strong>Sunbird</strong> 的附加组件"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:67
#, php-format
msgid "Add-ons <em>for</em> <img alt=\"thunderbird\" src=\"%1$s\" /> <strong>Thunderbird</strong>"
msgstr "<em>用于</em> <img alt=\"thunderbird\" src=\"%1$s\" /> <strong>Thunderbird</strong> 的附加组件。"

# %1$s is the URL to the logo image
#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:79
#, php-format
msgid "Add-ons <img alt=\"Add-ons\" src=\"%1$s\" />"
msgstr "附加组件 <img alt=\"Add-ons\" src=\"%1$s\" />"

#: views/statistics/index.thtml:93
#: controllers/statistics_controller.php:129
msgid "Add-ons Created"
msgstr "附加组件已创建"

# The title for a user if they are a developer
#: views/users/info.thtml:66
msgid "Add-ons Developer"
msgstr "附加组件开发者"

#: views/statistics/index.thtml:46
#: views/statistics/index.thtml:91
#: controllers/statistics_controller.php:127
msgctxt "statistics_addons_downloaded"
msgid "Add-ons Downloaded"
msgstr "附加组件已下载"

# %1$s is a number.
#: views/statistics/collections.thtml:108
msgid "Add-ons Downloaded from this Collection"
msgstr "已从该收藏集下载附加组件"

#: views/statistics/index.thtml:49
#: views/statistics/index.thtml:92
#: controllers/statistics_controller.php:128
msgid "Add-ons In Use"
msgstr "使用中的附加组件"

#: views/statistics/index.thtml:94
#: controllers/statistics_controller.php:130
msgid "Add-ons Updated"
msgstr "已更新的附加组件"

#: controllers/addons_controller.php:1122
msgid "Add-ons by Name"
msgstr "按名称排序"

#: controllers/addons_controller.php:1121
msgid "Add-ons by Rating"
msgstr "按评分排序"

#: controllers/components/validation.php:299
msgid "Add-ons cannot use an external updateURL. Please remove this from install.rdf and try again."
msgstr "附加组件不能使用一个外部的更新地址，请从 install.rdf 中删除它并再次尝试。"

#: controllers/components/validation.php:304
msgid "Add-ons cannot use an updateKey. Please remove this from install.rdf and try again."
msgstr "附加组件无法使用一个 updateKey。请从 install.rdf 中删除它并再次尝试。"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:85
#, php-format
msgid "Add-ons compatible with a beta version or release candidate of %1$s"
msgstr "兼容 %1$s 的 beta 版本或预览版的附加组件"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:81
#, php-format
msgid "Add-ons compatible with an alpha version of %1$s"
msgstr "兼容 %1$s alpha 版本的附加组件"

#: controllers/tags_controller.php:394
#: controllers/search_controller.php:273
#: controllers/addons_controller.php:253
#: controllers/addons_controller.php:480
#: controllers/addons_controller.php:777
#: controllers/addons_controller.php:981
#: controllers/addons_controller.php:1207
#: controllers/addons_controller.php:1350
#: controllers/addons_controller.php:1399
#, php-format
msgid "Add-ons extend %1$s, letting you personalize your browsing experience.  Take a look around and make %1$s your own."
msgstr "通过附加组件扩展 %1$s，建立个性化的浏览体验。浏览以下内容打造属于你自己的 %1$s 。"

# %1$s is the application the user is browsing.  Examples:  Thunderbird, Firefox,
# Sunbird
#: views/users/info.thtml:50
#: views/pages/collector_faq.thtml:49
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:42
#: views/pages/collector.thtml:46
#: views/pages/collector_features.thtml:54
#: controllers/developers_controller.php:95
#: controllers/tags_controller.php:403
#: controllers/compatibility_controller.php:72
#: controllers/components/simple_acl.php:81
#: controllers/components/amo.php:703
#: controllers/versions_controller.php:70
#: controllers/statistics_controller.php:67
#: controllers/statistics_controller.php:334
#: controllers/statistics_controller.php:514
#: controllers/previews_controller.php:67
#: controllers/users_controller.php:96
#: controllers/users_controller.php:229
#: controllers/users_controller.php:336
#: controllers/users_controller.php:422
#: controllers/users_controller.php:788
#: controllers/users_controller.php:791
#: controllers/users_controller.php:804
#: controllers/reviews_controller.php:219
#: controllers/reviews_controller.php:280
#: controllers/reviews_controller.php:380
#: controllers/reviews_controller.php:459
#: controllers/search_controller.php:237
#: controllers/search_controller.php:336
#: controllers/search_controller.php:340
#: controllers/addons_controller.php:172
#: controllers/addons_controller.php:224
#: controllers/addons_controller.php:353
#: controllers/addons_controller.php:444
#: controllers/addons_controller.php:455
#: controllers/addons_controller.php:773
#: controllers/addons_controller.php:984
#: controllers/addons_controller.php:1129
#: controllers/addons_controller.php:1144
#: controllers/addons_controller.php:1205
#: controllers/addons_controller.php:1225
#: controllers/addons_controller.php:1348
#: controllers/addons_controller.php:1461
#: controllers/addons_controller.php:1468
#: controllers/addons_controller.php:1538
#: controllers/addons_controller.php:1603
#: controllers/addons_controller.php:1608
#: controllers/editors_controller.php:64
#: controllers/pages_controller.php:147
#: controllers/groups_controller.php:65
#: controllers/groups_controller.php:71
#: controllers/groups_controller.php:89
#: controllers/groups_controller.php:111
#: controllers/collections_controller.php:57
#: controllers/collections_controller.php:107
#: controllers/collections_controller.php:196
#: controllers/collections_controller.php:215
#: controllers/collections_controller.php:368
#: controllers/collections_controller.php:456
#: controllers/collections_controller.php:497
#: controllers/collections_controller.php:617
#: controllers/collections_controller.php:689
#: controllers/collections_controller.php:995
#: controllers/localizers_controller.php:73
#, php-format
msgid "Add-ons for %1$s"
msgstr "%1$s 附加组件"

#: views/elements/header.thtml:90
msgid "Add-ons for Firefox"
msgstr "Firefox 附加组件"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:77
#, php-format
msgid "Add-ons not compatible with any version of %1$s"
msgstr "该附加组件不兼容 %1$s 的任何版本"

#: views/pages/appversions.thtml:80
msgid "Add-ons submitted to Mozilla Add-ons must have an install.rdf file with at least one of the below applications supported. Only the versions listed below are allowed for these applications."
msgstr "提交到Mozilla Add-ons的附加组件必须带有 install.rdf 文件，其中至少要支持以下应用之一。对于这些应用，只有以下列出的版本是可以使用的。"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:89
#, php-format
msgid "Add-ons up-to-date with the latest builds of %1$s"
msgstr "最新支持 %1$s 最新版本的附加组件"

# %1$s is the date the add-on was added to the collection
# %1$s is the name of the user who added the add-on to the collection
#: views/collections/edit.thtml:260
#, php-format
msgid "Added %1$s by %2$s"
msgstr "由 %2$s 在 %1$s 添加"

# %s is a date in the _('date') format
#: views/elements/collections_interactive_addon.thtml:85
#, php-format
msgid "Added %s"
msgstr "已添加 %s"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:62
msgid "Adding to Favorites&hellip;"
msgstr "添加到收藏&hellip;"

#: views/editors/queue.thtml:158
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:205
msgid "Additional Locale Info"
msgstr "附加本地化信息"

#: views/addons/searchengines.thtml:83
msgid "Additional Resources"
msgstr "附加资源"

#: views/compatibility/developers.thtml:66
msgid "Adjust maxVersion without uploading"
msgstr "不上传校正最大版本号"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/versions_edit.thtml:122
#, php-format
msgid "Adjusting application information here will allow users to install your add-on even if the install.rdf in the package indicates that the add-on is incompatible. <a %s>List of supported applications</a>"
msgstr "在这里调整应用程序信息，可以让用户将附加组件安装到安装包中 install.rdf 文件并未兼容的应用程序上。<a %s>支持的应用程序列表</a>"

#: controllers/components/amo.php:286
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: views/editors/queue.thtml:84
msgid "Admin Flag"
msgstr "管理员标志"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:74
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:85
#: views/editors/performance_table.thtml:96
#: views/editors/performance_table.thtml:107
#: views/editors/reviewlog.thtml:77
#: views/editors/reviewlog.thtml:88
msgctxt "editors_review_history_nominated_adminreview"
msgid "Admin Review"
msgstr "交管理员审查"

#: views/editors/queue.thtml:177
msgctxt "editors_flag_admin_review"
msgid "Admin Review"
msgstr "管理员审核"

#: views/editors/review.thtml:123
msgctxt "editors_review_admin_flag"
msgid "Admin Review"
msgstr "管理员审核"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:181
msgid "Admin Settings"
msgstr "管理设置"

#: views/elements/headers/user_login.thtml:62
#: views/elements/header.thtml:157
msgctxt "sidebar_navlink_admin_tools"
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理员工具"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:69
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:75
msgctxt "devcp_myaddons_admincp_link"
msgid "Admin Tools"
msgstr "管理工具"

#: controllers/components/amo.php:285
msgid "Admin/Owner"
msgstr "管理员/所有者"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:264
#: views/elements/search.thtml:239
msgctxt "advanced_search_form"
msgid "Advanced"
msgstr "高级搜索"

#: views/collections/edit.thtml:97
#: views/collections/edit.thtml:113
msgctxt "collections_edit_tabheader_advanced"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: views/collections/edit.thtml:279
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: views/editors/queue.thtml:66
msgid "Age of Submission (days)"
msgstr "提交时间 (天)"

#: views/developers/uploader.thtml:105
msgid "Agree and continue"
msgstr "同意并继续"

#: views/developers/uploader.thtml:132
msgctxt "devcp_uploader_platformtype_all"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: views/search/index.thtml:200
msgctxt "search_refine_all_categories_link"
msgid "All"
msgstr "全部"

#: config/language.php:367
msgid "All Locales"
msgstr "所有语言"

#: views/statistics/collections.thtml:62
msgid "All My Collections"
msgstr "我的所有收藏集"

#: views/addons/searchengines.thtml:76
msgid "All Search Engines"
msgstr "所有搜索引擎"

#: views/addons/themes_landing.thtml:70
msgid "All Themes"
msgstr "所有主题"

#: views/statistics/addon.thtml:225
msgid "All Time"
msgstr "全部时间"

#: views/search/index.thtml:154
msgid "All Versions"
msgstr "全部版本"

#: controllers/editors_controller.php:137
msgid "All review queues are currently disabled. Please check back at a later time."
msgstr "All review queues are currently disabled. Please check back at a later time.目前所有审查队列都禁用。请稍后再试。"

#: views/elements/footer.thtml:67
#: views/layouts/amo2009.thtml:238
msgid "All rights reserved."
msgstr "所有权利保留"

#: views/developers/validator.thtml:92
msgid "All tests passed, well done!"
msgstr "已通过所有测试，完成！"

#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:117
msgid "All tests passed."
msgstr "通过所有测试。"

#: views/developers/uploader.thtml:195
msgid "All tests passed.  Your add-on is now complete, click Continue to customize details."
msgstr "已通过所有测试。你的附加组件现在完成了，点击 继续 定制细节。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:162
msgid "Allow online source viewing"
msgstr "允许在线查看源代码"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:81
msgid "Alpha Versions"
msgstr "Alpha 版本"

# %1$s is a URL
#: views/pages/js_constants.js.thtml:82
#, php-format
msgid "An <a href=\"%1$s\">older version</a> may work"
msgstr "<a href=\"%1$s\">旧版本</a> 下可以使用"

# %1 is the new email address
# %1 is the new email address
#: views/users/edit.thtml:68
#, php-format
msgid "An email has been sent to %1$s to confirm your new email address. For the change to take effect, you need to click on the link provided in this email. Until then, you can keep logging in with your current email address."
msgstr "一封邮件已经发送到 %1$s 以确认你的新邮件地址。要让你的更改生效，你需要点击这封邮件中提供的链接。在此之前，你仍然可以通过现有的邮件地址继续登录。"

# %1 is the user's email address
# %1 is the user's email address
#: views/users/register_complete.thtml:49
#, php-format
msgid "An email has been sent to your address %1$s to confirm your account. Before you can log in, you have to activate your account by clicking on the link provided in this email."
msgstr "一封邮件已经发送到你的地址 %1$s 以确认你的帐号。在登录之前，你必须通过点击该邮件中提供的链接激活你的帐号。"

# %s is the name of a file
#: controllers/components/developers.php:563
#: controllers/components/developers.php:575
#: controllers/components/developers.php:580
#: controllers/components/developers.php:640
#: controllers/components/developers.php:651
#: controllers/components/developers.php:656
#, php-format
msgid "An error occurred moving %s."
msgstr "移动 %s 时发生错误。"

#: views/collections/subscribe.thtml:70
msgid "An error occurred trying to add a favorite collection. Is this collection already a favorite?"
msgstr "添加一个收藏的收藏集时发生错误。该收藏集是否已收藏？"

#: views/collections/subscribe.thtml:84
msgid "An error occurred trying to remove a favorite collection. Was this collection not a favorite?"
msgstr "删除收藏的收藏集时发生错误，收藏集是否未被收藏？"

# %1 is a link to the amo-admins mailing list
# %1 is a link to the amo-admins mailing list
#: views/users/delete.thtml:81
#, php-format
msgid "An unknown error occured deleting your account. Please contact %1$s with the issue and we will delete it for you. We apologize for the inconvenience."
msgstr "删除你的帐户时发生了未知错误，请联系 %1$s 说明该问题，我们会为您删除帐户。由此带来的不便，我们表示歉意。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:94
#: views/elements/amo2009/search.thtml:107
#: views/elements/amo2009/search.thtml:282
#: views/elements/search.thtml:96
#: views/elements/search.thtml:109
#: views/elements/search.thtml:254
msgctxt "advanced_search_form_any_type"
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:94
msgid "Any information end users may want to know that isn't necessarily applicable to the add-on summary or description. Common uses include listing known major bugs, information on how to report bugs, anticipated release date of a new version, etc."
msgstr "用户想知道但并不适合放在附加组件概述或描述里的任何信息。常用于列出已知的主要缺陷，汇报缺陷的方法，新版本的预期发布时间等等。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:123
#: views/elements/search.thtml:125
msgid "Any time"
msgstr "任何时间"

#: views/statistics/settings.thtml:53
msgid "Anyone can view this add-on's statistics"
msgstr "任何人都可以查阅这个附加组件的统计"

#: controllers/components/stats.php:466
msgid "App"
msgstr "应用程序"

#: views/editors/review.thtml:423
msgid "Append {.syntax} to the opening line of code block ~ tildes, where syntax is one of: html, css, javascript, diff, or sql."
msgstr "附加 {.syntax} 到代码块的开放行 ~ 波浪线，语法为以下几种之一：html，css，javascript，diff 或 sql 。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:228
#: views/elements/search.thtml:212
msgctxt "advanced_search_form_application"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: views/editors/performance_table.thtml:70
msgctxt "editorcp_performance_column_application"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: views/editors/queue.thtml:56
msgctxt "editors_queue_filter_label_application"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: controllers/components/stats.php:459
msgctxt "statistics_longnames_application"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: controllers/statistics_controller.php:351
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_application"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: controllers/pages_controller.php:97
msgid "Application Versions"
msgstr "应用程序版本"

#: views/editors/review.thtml:228
msgid "Applications:"
msgstr "应用程序:"

#: views/developers/versions_edit.thtml:204
msgid "Approval Information"
msgstr "核准信息"

#: views/developers/versions_edit.thtml:213
msgid "Approval Notes"
msgstr "核准说明"

#: controllers/editors_controller.php:1810
msgid "Approved reviews"
msgstr "审核通过的评论"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:79
#: views/editors/performance_table.thtml:101
#: views/editors/reviewlog.thtml:82
msgid "Approved/Public"
msgstr "已通过/公开区域"

#: views/developers/versions_edit.thtml:100
msgid "Are you <b>sure</b> you wish to permanently delete this file?"
msgstr "你 <b>确认</b> 要永久删除这个文件？"

#: views/developers/versions_edit.thtml:154
msgid "Are you <b>sure</b> you wish to remove compatibility with this application?"
msgstr "你 <b>确认</b> 要删除对这个应用程序的兼容？"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:102
msgid "Are you <strong>sure</strong> you wish to remove this author?"
msgstr "你 <strong>确信</strong> 希望删除这个作者？"

#: views/users/register.thtml:105
msgid "Are you human?"
msgstr "你是人类?"

# %s is the version number.
#: views/developers/versions_delete.thtml:49
#, php-format
msgid "Are you sure you want to permanently delete version %s?"
msgstr "你确定要永久删除版本 %s ？"

#: views/previews/edit.thtml:55
msgid "Are you sure you wish to delete this preview?"
msgstr "你确认要删除该预览图片？"

#: views/reviews/delete.thtml:62
msgid "Are you sure you wish to delete this review?"
msgstr "你确定要删除该意见？"

#: views/elements/translationbox.thtml:132
msgid "Are you sure you wish to delete this translation?"
msgstr "你确定希望删除这个翻译？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:67
msgid "Are you sure you wish to make this add-on public?"
msgstr "你确定要将这个附加组件标记为公开发布？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:59
msgid "Are you sure you wish to mark this add-on active?"
msgstr "你确认要将这个附加组件标记为启用？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:55
msgid "Are you sure you wish to mark this add-on inactive?"
msgstr "你确定要将这个附加组件标记为停用？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:63
msgid "Are you sure you wish to move this add-on to the sandbox?"
msgstr "你确认希望将这个附加组件移回沙盒？"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:50
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定？"

#: views/editors/queue.thtml:107
#: views/editors/queue.thtml:123
#: views/editors/queue.thtml:150
msgid "Ascending sort"
msgstr "升序排列"

# %1$s is a URL where the user can see an example
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:143
#, php-format
msgid "Ask after users start downloading this add-on (<a href=\"%1$s\">example</a>)"
msgstr "用户开始下载该附加组件后请求 (<a href=\"%1$s\">举例</a>)"

# %1$s is a URL where the user can see an example
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:144
#, php-format
msgid "Ask before users can download this add-on (<a href=\"%1$s\">example</a>)"
msgstr "用户开始下载该附加组件之前请求 (<a href=\"%1$s\">举例</a>)"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:121
msgid "Asking for Contributions"
msgstr "要求捐助"

#: views/collections/edit.thtml:281
msgid "Associated Application"
msgstr "相关应用程序"

#: views/developers/addon_status.thtml:102
msgid "At least one category selected"
msgstr "至少选择一个分类"

#: views/developers/addon_status.thtml:119
msgid "At least one preview image required for extensions and themes."
msgstr "扩展和主题至少要有一个预览图片。"

# Column name in a table.
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:62
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:83
msgid "Author Account Email:"
msgstr "作者帐号邮件地址："

#: views/elements/developers/editbox.thtml:46
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: views/editors/review.thtml:70
msgid "Authors:"
msgstr "作者:"

# A collection of add-ons that is automatically built for a user.  They are "automatically published" to this collection.
#: controllers/collections_controller.php:732
msgid "Auto-publisher"
msgstr "自动发布"

#: views/developers/addon_status.thtml:152
#: views/developers/addon_status.thtml:173
msgid "Available Actions"
msgstr "可用操作"

#: views/statistics/addon.thtml:244
#: views/statistics/addon.thtml:247
msgid "Average Amount"
msgstr "平均数"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:60
#: views/statistics/addon.thtml:202
msgid "Average Daily Active Users"
msgstr "平均日活跃用户"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:42
#: views/statistics/addon.thtml:199
msgid "Average Daily Downloads"
msgstr "平均日下载量"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:61
#: views/statistics/addon.thtml:210
msgid "Average Daily Users this Week"
msgstr "本周平均每日用户"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:108
msgid "Average rating for their Add-ons"
msgstr "他的附加组件的平均分"

#: config/bootstrap.php:290
msgid "BSD License"
msgstr "BSD 授权"

# %1 is the addon name
# %1 is the add-on name
#: views/addons/policy.thtml:106
#: views/addons/versions.thtml:130
#: views/reviews/flag.thtml:61
#: views/reviews/add.thtml:114
#: views/reviews/display.thtml:61
#: views/reviews/display.thtml:230
#: views/reviews/review_added.thtml:57
#, php-format
msgid "Back to %1$s..."
msgstr "返回 %1$s..."

#: views/elements/headers/page_header_devhub.thtml:57
msgctxt "devhub"
msgid "Back to Add-ons"
msgstr "返回附加组件"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:67
msgctxt "editorcp_menu_mainpage_link"
msgid "Back to Main"
msgstr "返回首页"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:71
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:77
msgctxt "devcp_myaddons_mainpage_link"
msgid "Back to Main"
msgstr "返回主界面"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:45
msgctxt "compatibility_dashboard_main_link"
msgid "Back to Main"
msgstr "返回主页"

#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:52
msgid "Back to Top"
msgstr "回到顶端"

# This appears on a page that views the source of an add-on.  This link will return
# the user to the add-on's main page
#: views/files/browse.thtml:65
msgid "Back to add-on"
msgstr "返回附加组件"

# This appears on a page that views the source of an add-on.  This link will return
# the user to the add-on's review page (it only appears if the add-on is being
# reviewed)
#: views/files/browse.thtml:64
msgid "Back to review"
msgstr "返回审核"

# %1 is the addon name
# %1 is the add-on name
#: views/reviews/flag.thtml:60
#: views/reviews/add.thtml:113
#: views/reviews/review_added.thtml:56
msgid "Back to the reviews..."
msgstr "返回意见列表..."

#: views/pages/js_constants.js.thtml:90
msgctxt "devcp_js_upload_badfilename"
msgid "Bad filename received. Files must be of type .xpi, .xml, or .jar"
msgstr "收到错误的文件名。文件类型必须是 .xip, .xml, 或者 .jar"

#: views/addons/versions.thtml:62
msgid "Be Careful With Old Versions"
msgstr "小心，这里都是旧版本"

# %1$s is the name of an application and a version.  Example: Firefox 3.0
# %2$s is the name of an application.  Example: Firefox
#: views/compatibility/dashboard.thtml:50
#, php-format
msgid "Be prepared for the release of %1$s with the tools and information available for the %2$s Add-ons community found below."
msgstr "为 %1$s 的发布准备了以下工具和信息供 %2$s 社区使用。"

#: views/addons/developers.thtml:29
msgid "Before downloading this add-on, please consider supporting the development of this add-on by making a small contribution."
msgstr "下载附加组件之前，请考虑通过做出一些捐助来支持附加组件的开发。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:69
msgid "Before you begin, you must create a developer profile."
msgstr "开始之前，你必须创建一个开发者概况。"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:85
msgid "Beta Versions"
msgstr "Beta 版本"

#: views/editors/review.thtml:418
#: controllers/editors_controller.php:510
msgid "Block Quote"
msgstr "引用块："

# Link text to the AMO blog.
#: views/elements/footer.thtml:74
#: views/layouts/amo2009.thtml:245
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: views/editors/review.thtml:412
#: controllers/editors_controller.php:506
msgid "Bold"
msgstr "粗体："

#: views/collections/add.thtml:74
#: views/collections/edit.thtml:141
msgid "Briefly describe your collection and the kind of add-ons in it"
msgstr "简要描述你的收藏集和其中的附加组件类型"

# %1 is the name of the theme category (eg. Modern)
# %2 is the name of the Application (eg. Firefox)
# %1 is the name of the theme category (eg. Modern)
# %2 is the name of the Application (eg. Firefox)
#: controllers/addons_controller.php:769
#, php-format
msgid "Browse %1$s Themes :: %2$s Add-ons"
msgstr "浏览 %1$s Themes :: %2$s 附加组件"

# %s is the name of the category
#: controllers/addons_controller.php:1126
#, php-format
msgid "Browse %s"
msgstr "浏览 %s"

#: views/addons/home.thtml:89
msgid "Browse Add-ons"
msgstr "浏览附加组件"

#: views/addons/home.thtml:87
msgid "Browse Mobile Add-ons"
msgstr "浏览移动附加组件"

#: views/addons/searchengines.thtml:72
msgid "Browse Search Engines"
msgstr "浏览搜索引擎"

#: views/addons/themes_landing.thtml:67
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:87
msgid "Browse Themes"
msgstr "浏览主题"

# %1 is the name of the Application (eg. Firefox)
# %1 is the name of the Application (eg. Firefox)
#: controllers/addons_controller.php:767
#: controllers/addons_controller.php:1397
#, php-format
msgid "Browse all Themes :: %1$s Add-ons"
msgstr "浏览所有主题 :: %1$s 附加组件"

# %1 is the link to mycroft.mozdev.org
# %1 is the link to mycroft.mozdev.org
#: views/addons/searchengines.thtml:87
#, php-format
msgid "Browse through more search engines at %1$s"
msgstr "访问 %1$s 浏览更多的搜索引擎"

#: views/addons/home.thtml:68
#, php-format
msgid "Build a %1$s Add-on"
msgstr "建立一个 %1$s 附加组件"

#: views/editors/review.thtml:426
msgid "Button Modifier Keys"
msgstr "按钮修正键"

#: views/addons/plugins.thtml:63
#: views/addons/plugins.thtml:73
#: views/addons/plugins.thtml:83
#: views/addons/plugins.thtml:93
#: views/addons/plugins.thtml:103
#: views/addons/plugins.thtml:116
#: views/addons/plugins.thtml:126
msgid "By"
msgstr "作者"

#: views/users/delete.thtml:97
msgid "By clicking \"delete\" your account is going to be <strong>permanently removed</strong>. That means:"
msgstr "点击 \"删除\" 后你的帐户将会被 <strong>永久删除</strong>。这意味着："

#: views/collections/add.thtml:81
#: views/collections/edit.thtml:190
msgid "By default, collections appear in the public Collection Directory and are discoverable by anyone. If you want to restrict your collection to be viewable only by people who are given a special link, choose that option below."
msgstr "默认情况下，收藏集显示在公共收藏集目录中并可以被任何人找到。如果你希望限制你的收藏集只能通过给出的特定链接才能访问，请选中下面的选项。"

#: views/statistics/settings.thtml:49
msgid "By default, only you and Mozilla can access the information in your dashboard. You can open this up to the public so that anyone can view your add-on's data."
msgstr "默认情况下，只有你和Mozilla可以访问你的面板上的信息。你可以对公众开放以便任何人都能查阅你的附加组件的数据。"

#: controllers/editors_controller.php:514
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: controllers/statistics_controller.php:591
msgid "CSV data not found"
msgstr "CSV 数据未找到"

#: views/elements/translationbox.thtml:124
#: views/elements/translationbox.thtml:135
msgctxt "devcp_transbox_input_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

#: views/collections/edit.thtml:170
msgctxt "collections_edit_icon_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

#: views/editors/review.thtml:399
msgctxt "editors_review_input_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:104
msgctxt "devcp_js_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

#: views/developers/versions_delete.thtml:58
msgctxt "devcp_versions_delete_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

#: views/developers/versions_edit.thtml:102
#: views/developers/versions_edit.thtml:156
msgctxt "devcp_versions_edit_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

#: views/developers/versions.thtml:77
msgctxt "devcp_versions_a_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

#: views/addons/policy.thtml:103
msgid "Cancel Installation"
msgstr "放弃安装"

#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:62
msgid "Cancel and return"
msgstr "放弃并返回"

#: controllers/admin_controller.php:1429
#, php-format
msgid "Cannot delete platform: There are %s files that must be deleted."
msgstr "无法删除平台：有 %s 个文件必须删除。"

#: views/elements/categories.thtml:50
#: views/elements/amo2009/categories.thtml:45
msgctxt "categories_header"
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:47
msgctxt "devcp_editbox_categories"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: views/search/index.thtml:192
msgctxt "search_filter_categories_header"
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: views/editors/review.thtml:84
msgid "Categories:"
msgstr "分类:"

#: views/editors/performance_table.thtml:71
msgid "Category"
msgstr "类别"

# %s is the category number (1, 2, 3).
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:67
#, php-format
msgid "Category %s"
msgstr "类别 %s"

#: views/editors/performance_charts.thtml:48
msgid "Category Breakdown"
msgstr "分类表"

#: views/users/edit.thtml:228
msgid "Change Email Address"
msgstr "更改邮件地址"

#: views/users/edit.thtml:89
msgid "Change Password or Email"
msgstr "更改你的密码或者电子邮件"

#: views/statistics/addon.thtml:294
msgid "Change Settings"
msgstr "更改设置"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:62
msgctxt "devcp_editbox_change_status"
msgid "Change Status"
msgstr "更改状态"

#: views/developers/dashboard.thtml:70
msgctxt "devcp_dashboard_change_status"
msgid "Change Status"
msgstr "更改状态"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:52
#: views/statistics/addon.thtml:184
msgid "Change from previous count"
msgstr "变化率"

#: views/users/edit.thtml:212
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: views/developers/addon_edit.thtml:55
msgid "Change your add-on's name, homepage, icon, and other flags."
msgstr "更改你的附加组件的名称，主页，图标和其他标志。"

# %1$s is <span>17</span>, %2$s is 42.
#: views/elements/translationbox.thtml:101
#, php-format
msgid "Characters used: %1$s / %2$s"
msgstr "已使用字符：%1$s / %2$s"

#: views/elements/developers/performanceheader.thtml:61
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: views/collections/edit.thtml:153
msgid "Check Availability"
msgstr "检查可用性"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:124
msgid "Check Status of My Add-ons"
msgstr "检查我的附加组件状态"

#: views/developers/validator.thtml:64
msgid "Check my hosted add-on: "
msgstr "检查我们寄存的附加组件："

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:70
msgid "Check out Add-on Collector"
msgstr "导出附加组件收藏"

# %1$s is the label of the edit form's submit button
#: views/collections/edit.thtml:299
#: views/collections/edit.thtml:300
#, php-format
msgid "Check the box, then click on \"%1$s\" to delete this collection."
msgstr "选中复选框，然后点击 \"%1$s\" 删除这个收藏集。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:98
msgid "Checking account email..."
msgstr "检查帐号邮件地址..."

#: views/elements/categories.thtml:50
#: views/elements/amo2009/categories.thtml:41
msgid "Choose a category"
msgstr "选择一个分类"

#: views/collections/add.thtml:91
msgid "Choose your first add-ons"
msgstr "选择你的首个附加组件"

#: views/editors/queue.thtml:90
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: views/developers/previews.thtml:133
msgid "Click Update Previews below to upload."
msgstr "点击下面的 更新预览图 进行上传。"

#: views/users/emailchange.thtml:51
#: views/users/delete.thtml:53
#: views/users/delete.thtml:119
#: views/reviews/flag.thtml:54
msgid "Click here to return to the front page."
msgstr "点击这里返回开始的页面。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:70
msgid "Click the Update Authors button below to save."
msgstr "点击下面的更新作者按钮保存。"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/previews.thtml:114
#, php-format
msgid "Click the Update Previews button below to save this image. (<a %s>Cancel?</a>)"
msgstr "点击下面的 更新预览图 按钮保存图片。(<a %s>放弃？</a>)"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:190
#: views/elements/search.thtml:183
#: views/elements/search_mini.thtml:49
msgid "Click to enter search terms"
msgstr "点击输入搜索内容"

#: views/collections/subscribe.thtml:91
msgctxt "collections_subscribe_button_close"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: views/statistics/addon.thtml:75
msgctxt "statistics_help_close_link"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: views/editors/review.thtml:402
msgctxt "editors_review_help_close"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: views/editors/review.thtml:420
#: controllers/editors_controller.php:511
msgid "Code Block"
msgstr "代码块："

#: controllers/statistics_controller.php:368
msgid "Collapse Graph"
msgstr "折叠图表"

#: views/collections/add.thtml:73
#: views/collections/edit.thtml:140
msgid "Collection Description"
msgstr "收藏集描述"

#: views/collections/add.thtml:66
#: views/collections/edit.thtml:126
msgid "Collection Name"
msgstr "收藏集名称"

#: views/collections/edit.thtml:148
msgid "Collection Nickname"
msgstr "收藏集昵称"

#: controllers/statistics_controller.php:439
#: controllers/statistics_controller.php:553
#: controllers/statistics_controller.php:642
msgid "Collection Not Found!"
msgstr "未找到收藏集！"

#: views/statistics/collections.thtml:89
msgid "Collection Ratings"
msgstr "收藏集评分"

#: views/search/collections.thtml:51
msgctxt "search_collections_header"
msgid "Collection Search Results"
msgstr "收藏集搜索结果"

#: controllers/search_controller.php:336
msgctxt "search_collections_pagetitle"
msgid "Collection Search Results"
msgstr "收藏集搜索结果"

#: views/statistics/collections.thtml:80
msgid "Collection Subscribers"
msgstr "收藏集订阅"

#: views/collections/edit.thtml:288
msgid "Collection Type"
msgstr "收藏集类型"

#: controllers/collections_controller.php:343
#: controllers/collections_controller.php:353
#: controllers/collections_controller.php:440
#: controllers/collections_controller.php:515
#: controllers/collections_controller.php:638
msgid "Collection not found!"
msgstr "未找到收藏！"

#: views/elements/amo2009/categories.thtml:70
#: views/addons/home.thtml:131
msgctxt "addons_home_collections"
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: views/collections/listing.thtml:52
msgctxt "collections_index_header_collections"
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: views/users/edit.thtml:87
#: views/users/edit.thtml:157
msgctxt "user_tab_collections"
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: views/pages/collector_faq.thtml:50
#: views/pages/collector_firstrun.thtml:43
#: views/pages/collector.thtml:47
#: views/pages/collector_features.thtml:55
#: controllers/search_controller.php:341
#: controllers/collections_controller.php:197
#: controllers/collections_controller.php:216
#: controllers/collections_controller.php:498
#: controllers/collections_controller.php:618
#: controllers/collections_controller.php:690
msgctxt "collections_breadcrumb"
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: controllers/statistics_controller.php:515
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: views/statistics/index.thtml:97
#: controllers/statistics_controller.php:133
msgid "Collections Created"
msgstr "收藏集已创建"

#: views/addons/home.thtml:132
msgid "Collections are a way for you to categorize, mix, match and mingle add-ons.  Subscribe to collections created by other users or create your own."
msgstr "收藏集是让您可以分类、混合、匹配及融合附加组件的一种方式。可以订阅其他用户建立的收藏集或者建立你自己的。"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:48
msgid "Collections are groups of related add-ons assembled for easy sharing."
msgstr "收藏集将相关的附加组件集中成组以便于分享。"

# %1$s is an add-on's name
#: controllers/collections_controller.php:193
#, php-format
msgid "Collections containing %1$s"
msgstr "收藏集包含 %1$s"

# This just shows an example of tags.  The important thing in the example is to show
# that tags can be separated with commas and have spaces in them
#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:69
#: views/addons/display.thtml:494
msgid "Comma-separated, minimum of 2 characters.  Example: <span class=\"example\">ocean, sail boat, water</span>"
msgstr "逗号分隔，最少2个字符。例如：<span class=\"example\">ocean, sail boat, water</span>"

#: views/editors/review.thtml:404
#: controllers/editors_controller.php:519
msgid "Comment Help"
msgstr "评论说明"

#: controllers/components/editors.php:376
msgid "Comment body is required"
msgstr "必须填写评论内容"

#: controllers/editors_controller.php:1253
msgid "Comment does not start a thread"
msgstr "评论没有开始新话题。"

#: controllers/components/editors.php:373
msgid "Comment subject is required"
msgstr "必须填写评论标题"

#: controllers/editors_controller.php:338
msgid "Comment successfully posted"
msgstr "成功添加评论"

#: views/editors/review.thtml:327
msgid "Comments"
msgstr "评论"

# %1$s is the comment count
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:53
#, php-format
msgid "Comments (%1$s)"
msgid_plural "Comments (%1$s)"
msgstr[0] "评论数 (%1$s)"
msgstr[1] "评论数 (%1$s)"

#: views/editors/review.thtml:210
msgid "Comments:"
msgstr "评论:"

#: models/test_case.php:74
#: models/test_case.php:102
msgid "Common Library Checksum Tests"
msgstr "通用库文件校验测试"

# %1$s is the application name.  Example: Firefox, Thunderbird, Sunbird
#: controllers/addons_controller.php:1226
#, php-format
msgid "Common Plugins for %1$s"
msgstr "%1$s 常用插件"

#: controllers/statistics_controller.php:345
msgid "Compare by: Week"
msgstr "对比依据: 周"

#: views/editors/review.thtml:153
msgid "Compare with public version"
msgstr "与公开发布版本对比"

#: views/editors/review.thtml:97
msgid "Compatibility:"
msgstr "兼容性:"

#: views/developers/versions_edit.thtml:120
msgid "Compatible Applications"
msgstr "兼容应用程序"

# This is the header for a list of links
#: views/search/index.thtml:147
msgid "Compatible with"
msgstr "兼容"

#: views/developers/addon_status.thtml:135
msgid "Complete Add-on"
msgstr "完成附加组件"

#: views/developers/addon_status.thtml:136
msgid "Complete your add-on and move to the Sandbox"
msgstr "完成你的附加组件并移动到沙盒。"

#: views/elements/developers/validation.thtml:63
msgid "Completing your add-on..."
msgstr "完成附加组件"

#: models/test_case.php:77
#: models/test_case.php:105
msgid "Conduit Toolbar Check"
msgstr "管道工具栏检查"

#: views/users/delete.thtml:106
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: views/users/delete.thtml:95
msgid "Confirm account deletion"
msgstr "确认帐户删除"

#: views/users/pwreset.thtml:81
#: views/users/register.thtml:73
#: views/users/edit.thtml:224
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: views/users/register_complete.thtml:47
msgid "Congratulations! Your user account was successfully created."
msgstr "祝贺你！你的用户帐号已经成功建立。"

#: views/elements/developers/validation.thtml:60
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:67
msgid "Contribute"
msgstr "贡献"

# %1 is a number like 32 or 47.99.
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:107
#, php-format
msgid "Contribute $%1$s"
msgstr "贡献 $%1$s"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:114
msgid "Contribute a Different Amount"
msgstr "贡献不同的数量"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:103
msgid "Contribution Account"
msgstr "捐助帐号"

# %1 is an add-on name.
#: controllers/addons_controller.php:114
#, php-format
msgid "Contribution for %1$s"
msgstr "对 %1$s 的贡献"

#: views/statistics/settings.thtml:50
msgid "Contribution information is only viewable by you and Mozilla even if your dashboard is public."
msgstr "即使你的面板是公开的，贡献者信息只有你和 Mozilla 可以查看。"

#: views/statistics/addon.thtml:288
msgid "Contribution stats are currently <b>private</b>."
msgstr "贡献者状态目前为 <b>私密</b> 状态。"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:58
#: views/statistics/addon.thtml:230
#: views/statistics/addon.thtml:233
msgid "Contributions"
msgstr "捐助"

#: controllers/statistics_controller.php:354
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_contributions"
msgid "Contributions"
msgstr "捐助"

#: views/elements/footer.thtml:67
#: views/layouts/amo2009.thtml:238
msgid "Copyright"
msgstr "版权所有"

#: controllers/components/developers.php:380
msgid "Could not move file"
msgstr "无法移动文件"

#: views/collections/add.thtml:93
#: views/collections/add.thtml:104
msgid "Create Collection"
msgstr "创建收藏集"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:130
msgid "Create Developer Profile"
msgstr "创建开发者概况"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:52
msgctxt "collections_index_a_create"
msgid "Create a Collection"
msgstr "创建收藏集"

#: views/collections/add.thtml:48
msgctxt "collections_add_header"
msgid "Create a Collection"
msgstr "创建一个收藏集"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:77
#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:80
msgctxt "devcp_edit_profile_button_create"
msgid "Create a Developer Profile"
msgstr "创建开发者概况"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:71
msgid "Create a Developer Profile First"
msgstr "首先创建开发者概况"

#: views/developers/addon_edit.thtml:61
msgid "Create or update a profile of yourself and your work in making this add-on."
msgstr "创建或更新你自己和你正在开发的附加组件的概况。"

#: views/developers/versions.thtml:59
msgid "Created"
msgstr "已创建"

# "Me" in this context is the user shown on the User Info page
#: views/users/info.thtml:130
msgid "Created by Me"
msgstr "由我建立"

#: views/elements/footer.thtml:71
#: views/layouts/amo2009.thtml:242
msgctxt "footer_credits"
msgid "Credits"
msgstr "贡献者"

#: controllers/pages_controller.php:99
msgctxt "page_title_credits"
msgid "Credits"
msgstr "贡献者"

#: views/editors/review.thtml:428
msgid "Ctrl + Click"
msgstr "Ctrl + 左键点击:"

#: views/editors/review.thtml:432
msgid "Ctrl + Shift + Click:"
msgstr "Ctrl + Shift + 左键点击:"

#: views/collections/edit.thtml:253
#: views/collections/edit.thtml:258
msgid "Current Add-ons:"
msgstr "当前附加组件:"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:58
msgid "Current Authors"
msgstr "当前作者"

#: views/elements/categories.thtml:73
#: views/elements/categories.thtml:82
msgid "Current Category"
msgstr "当前分类"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:109
msgid "Current Icon"
msgstr "当前图标"

#: controllers/statistics_controller.php:355
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: models/license.php:66
msgid "Custom License"
msgstr "自定义授权"

# %1$s is an addon id, like 32.
# %2$s is a version number, like 3.5.
#: controllers/components/developers.php:1129
#, php-format
msgid "Custom license for add-on %1$s v%2$s"
msgstr "附加组件 %1$s v%2$s 的自定义许可证"

#: views/statistics/addon.thtml:99
msgid "Daily Downloads"
msgstr "日下载"

#: views/statistics/collections.thtml:129
msgid "Daily downloads over collection timeframe"
msgstr "收藏集日下载量"

#: controllers/statistics_controller.php:381
#, php-format
msgid "Daily summary of statistics for %1$s"
msgstr "%1$s 的每日统计汇总"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:52
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: views/statistics/settings.thtml:48
msgid "Dashboard Access"
msgstr "统计面板访问权限"

#: views/statistics/addon.thtml:59
msgid "Dashboard Home"
msgstr "信息首页"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:46
#: views/elements/addon_list_options.thtml:46
#: views/statistics/index.thtml:90
msgctxt "list_sortby_date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: views/editors/performance_table.thtml:68
#: views/editors/reviewlog.thtml:55
msgctxt "editorcp_reviewlog_column_date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: views/editors/review.thtml:324
msgctxt "editors_review_th_date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: controllers/collections_controller.php:383
msgid "Date Added"
msgstr "日期已添加"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:84
msgid "Default Locale"
msgstr "默认语言"

#: views/developers/previews.thtml:105
msgid "Default Preview"
msgstr "默认预览图"

#: views/reviews/display.thtml:93
#: views/reviews/display.thtml:176
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: views/collections/edit.thtml:96
#: views/collections/edit.thtml:294
#: views/collections/edit.thtml:296
#: views/collections/edit.thtml:299
msgctxt "collections_edit_formfield_deletecollection"
msgid "Delete Collection"
msgstr "删除收藏集"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:112
msgctxt "collections_edit_submit_deletecollection"
msgid "Delete Collection"
msgstr "删除收藏集"

#: views/developers/versions_edit.thtml:98
#: views/developers/versions_edit.thtml:101
msgctxt "devcp_versions_edit_a_delete"
msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

#: controllers/groups_controller.php:111
msgid "Delete Group"
msgstr "删除组"

#: views/collections/edit.thtml:174
#: views/collections/edit.thtml:179
msgid "Delete Icon"
msgstr "删除图标"

#: views/elements/translationbox.thtml:134
msgid "Delete It"
msgstr "删除它"

#: views/developers/previews.thtml:108
msgctxt "devcp_previews_a_delete"
msgid "Delete Preview"
msgstr "删除预览图"

#: views/previews/edit.thtml:55
msgctxt "devcp_previews_submit_delete"
msgid "Delete Preview"
msgstr "删除预览图片"

#: views/reviews/delete.thtml:48
msgid "Delete Review"
msgstr "删除意见"

#: controllers/users_controller.php:804
msgid "Delete User Account"
msgstr "删除用户帐户"

# %1 is the user's email address
# %1 is the user's email address
#: views/users/delete.thtml:88
#, php-format
msgid "Delete User Account %1$s"
msgstr "删除用户帐户 %1$s"

#: views/developers/versions_delete.thtml:56
msgctxt "devcp_versions_delete_a_delete"
msgid "Delete Version"
msgstr "删除版本"

#: views/developers/versions.thtml:81
msgctxt "devcp_versions_a_delete"
msgid "Delete Version"
msgstr "删除版本"

# %s is the version number.
#: views/developers/versions_delete.thtml:48
#, php-format
msgid "Delete Version %s?"
msgstr "删除版本 %s ？"

#: views/users/delete.thtml:116
msgid "Delete my user account now"
msgstr "现在删除我的用户帐号"

#: views/collections/edit.thtml:266
msgid "Delete publisher comment"
msgstr "删除发布者评论"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:106
msgid "Delete review"
msgstr "删除意见"

#: views/users/edit.thtml:244
msgid "Delete user account"
msgstr "删除用户帐户"

#: views/helpers/addons_html.php:208
msgid "Deleted User"
msgstr "已删除用户"

#: controllers/editors_controller.php:1811
msgid "Deleted reviews"
msgstr "已删除的评论"

#: views/collections/edit.thtml:295
msgid "Deleting your collection will permanently erase it."
msgstr "删除收藏集将会永久清除他。"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:82
#: views/editors/performance_table.thtml:104
#: views/editors/reviewlog.thtml:85
msgid "Denied/Sandbox"
msgstr "拒绝通过/沙盒区域"

#: views/editors/queue.thtml:111
#: views/editors/queue.thtml:127
#: views/editors/queue.thtml:146
msgid "Descending sort"
msgstr "降序排列"

#: views/editors/review.thtml:271
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:50
msgid "Descriptions"
msgstr "描述"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:47
msgid "Detailed Info"
msgstr "详细信息"

#: views/addons/display.thtml:362
msgid "Detailed Review"
msgstr "意见详情"

#: views/elements/developers/performanceheader.thtml:60
msgid "Details"
msgstr "详情"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:99
msgctxt "devcp_js_option_developer"
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: views/addons/display.thtml:166
#: controllers/components/amo.php:288
msgid "Developer"
msgid_plural "Developers"
msgstr[0] "开发者"
msgstr[1] "开发者"

#: views/elements/developers/additem.thtml:53
#: controllers/pages_controller.php:120
msgid "Developer Agreement"
msgstr "开发者授权协议"

#: views/editors/review.thtml:295
msgctxt "editors_review_header_devcomments"
msgid "Developer Comments"
msgstr "开发者评论"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:93
msgctxt "devcp_edit_descriptions_transbox_comments_name"
msgid "Developer Comments"
msgstr "开发者注释"

#: views/addons/display.thtml:282
msgctxt "addons_display_developer_comments"
msgid "Developer Comments"
msgstr "开发者注释"

#: views/developers/dashboard.thtml:46
msgid "Developer Dashboard"
msgstr "开发者面板"

#: controllers/pages_controller.php:118
msgid "Developer FAQ"
msgstr "开发者常见问题"

#: views/elements/headers/user_login.thtml:56
#: views/elements/header.thtml:149
msgctxt "sidebar_navlink_developer_tools"
msgid "Developer Hub"
msgstr "开发者中心"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:48
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:67
msgctxt "devcp_myaddons_title"
msgid "Developer Hub"
msgstr "开发者中心"

#: views/statistics/addon.thtml:58
msgctxt "statistics_addon_developertools_link"
msgid "Developer Hub"
msgstr "开发者中心"

#: controllers/previews_controller.php:67
#: controllers/previews_controller.php:79
#: controllers/previews_controller.php:82
msgctxt "devcp_pagetitle"
msgid "Developer Hub"
msgstr "开发者中心"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:64
msgid "Developer Information"
msgstr "开发者信息"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:54
msgid "Developer Profile"
msgstr "开发者概况"

#: views/reviews/display.thtml:172
msgid "Developer Reply:"
msgstr "开发者回复:"

#: views/reviews/add.thtml:57
msgid "Developer reply to:"
msgstr "开发者回复:"

#: views/pages/credits.thtml:103
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

# Plural in this context means many of the add-on type
# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:100
msgid "Dictionaries"
msgstr "字典"

#: views/elements/addon_categories.thtml:52
msgctxt "nav_category_dicts_langpacks"
msgid "Dictionaries & Language Packs"
msgstr "语言包"

#: views/addons/dictionaries.thtml:63
#: controllers/components/amo.php:782
#: controllers/addons_controller.php:1347
msgctxt "langtools_header_dicts_and_langpacks"
msgid "Dictionaries & Language Packs"
msgstr "字典和语言包"

#: models/addontype.php:79
msgctxt "general_addontype_dict"
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: views/elements/pitch.thtml:50
#: views/elements/pitch.thtml:55
msgctxt "sidebar_pitch_dictionary"
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: views/addons/dictionaries.thtml:69
msgctxt "langtools_tableheader_dictionary"
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:73
msgid "Dictionary-specific"
msgstr "字典常规"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:74
msgid "Dictionary-specific security"
msgstr "字典安全"

#: controllers/editors_controller.php:516
msgid "Diff / Patch"
msgstr "Diff / 补丁"

#: controllers/components/amo.php:63
msgid "Digg this!"
msgstr "Digg 它!"

#: controllers/components/amo.php:248
#: controllers/components/amo.php:276
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: views/users/edit.thtml:164
msgid "Display my favorite collections in my user profile"
msgstr "在我的用户配置文件中显示我收藏的收藏集"

#: views/users/edit.thtml:160
msgid "Display the collections I have created in my user profile"
msgstr "在我的用户配置文件中显示我建立的收藏集"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:163
msgid "Do not allow online source viewing"
msgstr "不允许在线查看源代码"

#: views/reviews/add.thtml:89
#: views/reviews/add.thtml:90
msgid "Don't like it"
msgstr "不喜欢"

#: views/collections/subscribe.thtml:96
msgid "Don't show me this message again."
msgstr "不要再次显示该信息。"

# %1$s is the add-on name
#: views/elements/amo2009/install.thtml:211
#: views/elements/install.thtml:159
#, php-format
msgid "Download %1$s"
msgstr "下载 %1$s"

#: views/addons/dictionaries.thtml:47
msgid "Download Dictionary"
msgstr "下载字典"

#: views/addons/dictionaries.thtml:48
msgid "Download Language Pack"
msgstr "下载语言包"

# This is the text that appears on buttons to download add-ons.
# %$1s is an optional string that only appears if the add-on is only available for
# a certain platform.  Examples:  (Windows)  or  (Linux)
# Note that the parentheses are included in the string. :(
#: views/elements/amo2009/install.thtml:137
#: views/elements/amo2009/install.thtml:233
#: views/elements/amo2009/install.thtml:246
#: views/elements/amo2009/install.thtml:284
#: views/elements/amo2009/install.thtml:327
#: views/elements/amo2009/install.thtml:339
#: views/elements/install.thtml:73
#: views/elements/install.thtml:181
#: views/elements/install.thtml:205
#: views/elements/install.thtml:248
#: views/elements/install.thtml:260
#: views/addons/plugins.thtml:66
#: views/addons/plugins.thtml:76
#: views/addons/plugins.thtml:86
#: views/addons/plugins.thtml:96
#: views/addons/plugins.thtml:119
#, php-format
msgid "Download Now %s"
msgstr "现在下载 %s"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_sidebar_download.thtml:49
msgid "Download the Add-on Collector:"
msgstr "下载 Add-on Collector:"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:47
#: views/elements/addon_list_options.thtml:47
#: views/addons/display.thtml:185
msgctxt "list_sortby_downloads"
msgid "Downloads"
msgstr "下载次数"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:39
msgctxt "statistics_summary_downloads_heading"
msgid "Downloads"
msgstr "下载量"

#: controllers/statistics_controller.php:348
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_downloads"
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

# %1$s is a number.
#: views/statistics/collections.thtml:98
msgid "Downloads from Collection"
msgstr "收藏集下载量"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:43
#: views/statistics/addon.thtml:206
msgid "Downloads in the last 7 days"
msgstr "最近七天"

#: views/statistics/collections.thtml:130
msgid "Downloads relative to most downloaded add-on in collection"
msgstr "收藏集中相对于下载量最高的附加组件的下载量"

#: views/editors/review.thtml:283
msgid "EULA"
msgstr "许可协议"

#: views/editors/motd_admin.thtml:45
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/addon_edit.thtml:43
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:44
#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:43
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:46
#: views/developers/versions_delete.thtml:43
#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:69
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:44
#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:44
#: views/developers/versions_edit.thtml:44
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:43
#: views/developers/versions.thtml:43
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:42
#: views/elements/developers/actionbar.thtml:50
#: views/developers/dashboard.thtml:67
msgctxt "devcp_actionbar_link_edit"
msgid "Edit Add-on"
msgstr "编辑附加组件"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:43
msgctxt "devcp_editbox_edit_addon"
msgid "Edit Add-on"
msgstr "编辑附加组件"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:51
msgid "Edit Add-on Descriptions"
msgstr "编辑附加组件描述"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:53
msgid "Edit Add-on Properties"
msgstr "编辑附加组件属性"

#: controllers/groups_controller.php:89
msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

#: views/editors/review.thtml:168
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑项目"

#: views/developers/uploader.thtml:164
msgid "Edit My Add-on"
msgstr "编辑我的附加组件"

#: views/previews/edit.thtml:43
#: views/previews/edit.thtml:54
msgctxt "devcp_previews_header_edit"
msgid "Edit Preview"
msgstr "编辑预览图片"

#: controllers/previews_controller.php:194
#: controllers/previews_controller.php:195
msgctxt "devcp_preview_edit_pagetitle"
msgid "Edit Preview"
msgstr "编辑预览图片。"

# %s is the name of the add-on
#: views/reviews/add.thtml:51
#, php-format
msgid "Edit Review for %s"
msgstr "编辑对 %s 的意见"

#: views/collections/edit.thtml:265
msgid "Edit publisher comment"
msgstr "编辑发布者评论"

#: views/users/edit.thtml:79
#, php-format
msgid "Edit user profile for %s"
msgstr "编辑 %s 的用户配置文件"

#: views/reviews/display.thtml:65
#: views/reviews/display.thtml:234
msgid "Edit your review"
msgstr "编辑你的意见"

#: views/editors/reviewlog.thtml:57
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: views/editors/review.thtml:169
#: views/editors/review.thtml:363
msgctxt "editors_review_a_comments"
msgid "Editor Comments"
msgstr "编辑评论"

#: views/users/edit.thtml:185
msgid "Editor Review Discussions"
msgstr "编辑审查讨论"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:55
msgctxt "editorcp_menu_summary_link"
msgid "Editor Summary"
msgstr "编辑摘要"

#: views/editors/summary.thtml:42
msgctxt "editorcp_summary_page_heading"
msgid "Editor Summary"
msgstr "编辑摘要"

#: views/elements/headers/user_login.thtml:58
#: views/elements/header.thtml:151
msgctxt "sidebar_navlink_editor_tools"
msgid "Editor Tools"
msgstr "编辑工具"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:52
msgctxt "editorcp_menu_title"
msgid "Editor Tools"
msgstr "编辑工具"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:66
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:72
msgctxt "devcp_myaddons_editorcp_link"
msgid "Editor Tools"
msgstr "编辑工具"

#: controllers/editors_controller.php:64
#: controllers/editors_controller.php:77
#: controllers/editors_controller.php:81
msgctxt "editors_pagetitle"
msgid "Editor Tools"
msgstr "编辑工具"

# A collection that has been chosen by an Editor as notable or exceptional
#: controllers/collections_controller.php:733
msgid "Editor's Pick"
msgstr "编辑选择"

#: controllers/collections_controller.php:117
msgid "Editor's Picks"
msgstr "编辑的选择"

#: views/pages/credits.thtml:115
msgid "Editors"
msgstr "编辑"

#: views/editors/queue.thtml:194
msgid "Editors' Guide"
msgstr "编辑向导"

#: controllers/developers_controller.php:632
msgid "Either the XML is invalid or required fields are missing.  Please <a href=\"https://developer.mozilla.org/en/Creating_OpenSearch_plugins_for_Firefox\">read the documentation</a>, verify your add-on, and try again."
msgstr "XML 无效或者必填字段有未填项目。请 <a href=\"https://developer.mozilla.org/en/Creating_OpenSearch_plugins_for_Firefox\">阅读文档</a>，验证你的附加组件，并且在此尝试。"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:90
msgctxt "addon_developer_th_email"
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: views/users/pwreset.thtml:52
#: views/users/login.thtml:84
#: views/users/register.thtml:63
#: views/users/edit.thtml:230
msgctxt "user_form_email"
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: views/editors/review.thtml:421
msgid "Enclose code with three or more ~ tilde characters on separate lines."
msgstr "在单独的行使用三个或者更多的波浪符号括起代码。"

#: views/editors/review.thtml:409
msgid "End a line with two or more spaces."
msgstr "用两个或者更多个空格结束一行。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:102
msgid "End-User License Agreement"
msgstr "最终用户许可协议"

#: views/collections/edit.thtml:215
#: views/collections/edit.thtml:237
msgid "Enter a comma-separated list of e-mail addresses of Firefox Add-ons accounts"
msgstr "输入作为 Firefox 附加组件帐户的电子邮件地址列表，以逗号分隔"

#: views/collections/edit.thtml:210
#: views/collections/edit.thtml:232
msgid "Enter the e-mail address of a Firefox Add-ons account:"
msgstr "输入作为 Firefox 附加组件帐户的电子邮件地址："

#: views/elements/recaptcha.thtml:77
msgid "Enter your answer here:"
msgstr "在这里输入你的答案:"

#: controllers/collections_controller.php:1249
msgid "Error deleting add-on!"
msgstr "删除附加组件出错！"

#: controllers/reviews_controller.php:591
msgid "Error flagging this review!"
msgstr "该评论标记错误!"

#: controllers/collections_controller.php:1230
msgid "Error saving add-on!"
msgstr "保存附加组件出错！"

#: controllers/collections_controller.php:1264
msgid "Error saving comment!"
msgstr "保存评论出错！"

#: views/users/emailchange.thtml:50
msgid "Error!"
msgstr "错误!"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:60
msgctxt "editorcp_menu_eventlog_link"
msgid "Event Log"
msgstr "事件日志"

#: views/editors/logs.thtml:42
#: views/admin/logs.thtml:43
#: controllers/editors_controller.php:1760
msgctxt "editorcp_logs_page_heading"
msgid "Event Log"
msgstr "事件日志"

#: views/collections/add.thtml:83
#: views/collections/edit.thtml:192
msgid "Everyone can view my collection in the directory"
msgstr "所有人都可以查看这个目录中我的收藏集"

#: controllers/components/developers.php:53
#: controllers/components/developers.php:54
msgid "Exceeds maximum upload size"
msgstr "超过许可的最大上传体积。"

#: controllers/statistics_controller.php:369
msgid "Expand Graph"
msgstr "展开图表"

# There is a list of directories and files on the page.  Clicking this will show the
# contents of all the directories (normally you would click on each one to see the
# contents)
#: views/files/browse.thtml:67
msgid "Expand all"
msgstr "展开所有"

#: models/addontype.php:75
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:71
msgid "Extension-specific"
msgstr "扩展常规"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:72
msgid "Extension-specific security"
msgstr "扩展安全"

# Plural in this context means many of the add-on type
# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:98
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: controllers/editors_controller.php:1460
msgid "External Software"
msgstr "外部软件"

# Link text to the Frequently Asked Questions page.
#: views/elements/footer.thtml:73
#: views/layouts/amo2009.thtml:244
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: views/editors/featured.thtml:49
#: controllers/editors_controller.php:1593
#: controllers/editors_controller.php:1609
msgid "Failed to add feature."
msgstr "增加特性失败"

#: views/editors/featured.thtml:50
#: controllers/editors_controller.php:1600
#: controllers/editors_controller.php:1631
#: controllers/editors_controller.php:1649
msgid "Failed to edit feature."
msgstr "编辑特性失败。"

#: views/editors/featured.thtml:52
#: controllers/editors_controller.php:1674
msgid "Failed to remove feature."
msgstr "删除特性失败。"

#: controllers/components/editors.php:388
msgid "Failed to save comment"
msgstr "保存评论失败"

#: views/users/delete.thtml:50
msgid "Farewell!"
msgstr "再会!"

#: controllers/pages_controller.php:101
msgid "Fashion your Firefox FAQ"
msgstr "常见问答之定制自己的Firefox"

# A heading
#: views/users/info.thtml:126
msgid "Favorites"
msgstr "最爱"

#: views/elements/pitch.thtml:72
msgctxt "sidebar_pitch_featured_addons"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "特别的附加组件"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:59
msgctxt "devcp_editorsqueue_featured"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "特定的附加组件"

#: controllers/addons_controller.php:487
msgctxt "rss_featuredaddons"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "特别推荐"

#: controllers/editors_controller.php:1683
#: controllers/editors_controller.php:1685
msgctxt "editors_featured_addons_pagetitle"
msgid "Featured Add-ons"
msgstr "特定的附加组件"

#: views/developers/versions_edit.thtml:78
msgid "File"
msgstr "文件"

# %1$s is the file id, e.g. 18723.
# %2$s is the platform name, e.g. ALL or Windows.
# %3$s is the _('date) created.
# %4$s is the status, e.g. "In Sandbox" or "Public".
# %5$s is the _('date') status was changed.
#: views/developers/versions_edit.thtml:209
#, php-format
msgid "File %1$s (%2$s) created on %3$s and changed to %4$s on %5$s"
msgstr "文件 %1$s (%2$s) 创建于 %3$s 并且于 %5$s 更改为 %4$s"

# %1$s is a filename, e.g. "foo.txt"
# %2$s is the extension, e.g. ".txt"
# %3$s is a list of valid extensions, like ".png, .jpg, .gif"
#: controllers/developers_controller.php:1921
#, php-format
msgid "File %1$s has an invalid extension (%2$s). Allowed extensions: %3$s"
msgstr "文件 %1$s 的扩展名 (%2$s) 无效。允许的扩展名为：%3$s"

# %s is the filename.
#: controllers/developers_controller.php:1962
#, php-format
msgid "File %s could not be saved to the database. Please try again."
msgstr "文件 %s 未能保存到数据库，请再试一次。"

# %s is the filename.
#: controllers/developers_controller.php:1958
#, php-format
msgid "File %s was uploaded successfully. You can add a caption below."
msgstr "文件 %s 上传成功。你可以在下面添加一个标题。"

#: views/developers/uploader.thtml:180
msgid "File Added!"
msgstr "文件已添加！"

#: views/developers/versions_edit.thtml:74
msgid "File Information"
msgstr "文件信息"

#: models/test_case.php:78
#: models/test_case.php:82
#: models/test_case.php:87
#: models/test_case.php:106
#: models/test_case.php:110
#: models/test_case.php:115
msgctxt "test_case_name_dictionary_general_verifyFileLayout"
msgid "File Layout Check"
msgstr "文件布局检查"

#: models/test_case.php:69
#: models/test_case.php:79
#: models/test_case.php:83
#: models/test_case.php:97
#: models/test_case.php:107
#: models/test_case.php:111
msgctxt "test_case_name_all_general_verifyFileTypes"
msgid "File Type Verification"
msgstr "文件类型检查"

# %s is a filename
#: controllers/editors_controller.php:555
#, php-format
msgid "File error: %s does not exist."
msgstr "文件错误: %s 不存在。"

#: controllers/files_controller.php:75
#: controllers/files_controller.php:119
#: controllers/files_controller.php:122
#: controllers/files_controller.php:253
#: controllers/files_controller.php:266
#: controllers/files_controller.php:275
#: controllers/files_controller.php:294
#: controllers/editors_controller.php:537
msgid "File not found!"
msgstr "文件未找到！"

#: views/editors/review.thtml:132
msgid "Files:"
msgstr "文件:"

#: views/editors/performance_table.thtml:52
#: views/editors/performance_charts.thtml:65
#: views/editors/reviewlog.thtml:49
msgctxt "editorcp_reviewlog_button_filter"
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: views/editors/logs.thtml:56
#: views/admin/logs.thtml:97
msgctxt "editorcp_logs_button_filter"
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: views/editors/queue.thtml:89
msgctxt "editors_queue_submit_filter"
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: views/editors/queue.thtml:46
msgid "Filter Queue"
msgstr "过滤器队列"

#: views/editors/logs.thtml:50
#: views/admin/logs.thtml:50
msgid "Filter by type/action"
msgstr "以类型/操作过滤"

#: views/elements/app_chooser.thtml:46
#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:91
msgid "Find add-ons for other applications"
msgstr "查找其他应用程序的附加组件"

#: views/addons/home.thtml:69
msgid "Find all the tools and resources you need to make your first add-on."
msgstr "查找所有你需要的工具和资源以便建立你的第一个附加组件。"

#: config/bootstrap.php:261
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: views/users/register.thtml:78
#: views/users/edit.thtml:96
#: views/admin/users_edit.thtml:76
msgid "First name"
msgstr "姓氏"

#: views/editors/queue.thtml:157
msgid "Flags"
msgstr "标记"

#: views/editors/review.thtml:119
msgid "Flags:"
msgstr "标志："

# %s is a URL
#: views/pages/credits.thtml:142
#, php-format
msgid "For information on contributing, please see our %s."
msgstr "有关贡献的更多信息，请查阅我们的 %s 。"

# Full text for the FAQ abbreviation.
#: views/elements/footer.thtml:73
#: views/pages/collector_features.thtml:72
#: views/layouts/amo2009.thtml:244
msgctxt "footer_abbr_faq"
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: controllers/pages_controller.php:116
msgctxt "page_title_faq"
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: views/users/edit.thtml:174
msgid "From time to time, Mozilla may send you email about upcoming releases and add-on events. Please select the topics you are interested in below:"
msgstr "有时，Mozilla 会发送邮件说明即将发布的版本和附加组件信息。请在下面选择你感兴趣的话题："

#: config/bootstrap.php:285
msgid "GNU General Public License, version 2.0"
msgstr "GNU 通用公共授权，版本 2.0"

#: config/bootstrap.php:286
msgid "GNU General Public License, version 3.0"
msgstr "GNU 通用公共授权，版本 3.0"

#: config/bootstrap.php:287
msgid "GNU Lesser General Public License, version 2.1"
msgstr "GNU 较宽松公共许可证（LGPL），版本 2.1"

#: config/bootstrap.php:288
msgid "GNU Lesser General Public License, version 3.0"
msgstr "GNU 较宽松公共许可证（LGPL），版本 3.0"

#: views/pages/appversions.thtml:87
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:68
msgid "General"
msgstr "常规"

#: models/test_case.php:67
#: models/test_case.php:95
msgid "General Verification Tests"
msgstr "常规验证测试"

#: models/test_case.php:76
#: models/test_case.php:104
msgid "Geolocation Check"
msgstr "地理位置功能检查"

#: views/developers/dashboard.thtml:116
msgctxt "devcp_dashboard_start"
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: views/developers/uploader.thtml:71
msgctxt "devcp_uploader_a_start"
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: controllers/statistics_controller.php:372
msgid "Get a Comma Separated Values file of this data"
msgstr "获取此数据的逗号分隔文件"

#: views/collections/add.thtml:67
#: views/collections/edit.thtml:127
msgid "Give your collection a descriptive name, such as \"Dave's Favorite Travel Add-ons\""
msgstr "为你的收藏集设置描述名称，例如 \"大卫收藏的旅游类附加组件\" "

#: views/elements/amo2009/collections/sort_form.thtml:55
#: views/collections/detail.thtml:168
#: views/statistics/collections.thtml:70
#: views/search/index.thtml:129
msgctxt "collections_index_button_go"
msgid "Go"
msgstr "显示"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:113
#: views/elements/addon_list_options.thtml:109
msgctxt "addons_options_submit"
msgid "Go"
msgstr "提交"

#: views/elements/footer.thtml:61
#: views/layouts/amo2009.thtml:233
msgctxt "footer_lang_form_lang_submit_go"
msgid "Go"
msgstr "转到"

#: views/tags/display.thtml:83
#: views/addons/display.thtml:461
msgctxt "addons_author_addons_submit"
msgid "Go"
msgstr "提交"

#: views/editors/featured.thtml:54
#: views/editors/featured.thtml:107
msgctxt "editors_featured_edit_feature_submit"
msgid "Go"
msgstr "提交"

#: controllers/groups_controller.php:65
msgid "Group Admin"
msgstr "组管理员"

#: controllers/statistics_controller.php:134
#: controllers/statistics_controller.php:343
msgid "Group by: Day"
msgstr "分组依据: 日"

#: controllers/statistics_controller.php:136
#: controllers/statistics_controller.php:346
msgid "Group by: Month"
msgstr "分组依据: 月"

#: controllers/statistics_controller.php:135
#: controllers/statistics_controller.php:344
msgid "Group by: Week"
msgstr "分组依据: 周"

#: controllers/editors_controller.php:513
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: views/reviews/add.thtml:87
#: views/reviews/add.thtml:88
msgid "Hate it"
msgstr "很不喜欢"

#: views/elements/translationbox.thtml:68
msgctxt "devcp_transbox_alt_help"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: views/statistics/addon.thtml:60
msgctxt "statistics_help_link"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

# title attribute for a javascript link that pops up a help dialog.
#: views/elements/translationbox.thtml:68
msgid "Help (does not leave page)"
msgstr "帮助 (不离开这个页面)"

#: views/editors/queue.thtml:194
msgid "Helpful Links"
msgstr "有用的链接"

#: controllers/statistics_controller.php:363
#, php-format
msgid "Hide %s Events"
msgstr "隐藏 %s 事件"

#: views/editors/reviewlog.thtml:94
msgid "Hide Comments"
msgstr "隐藏评论"

#: controllers/statistics_controller.php:360
msgid "Hide Firefox Events"
msgstr "隐藏Firefox事件"

#: views/elements/translationbox.thtml:147
msgid "Hide Help"
msgstr "隐藏帮助"

#: controllers/statistics_controller.php:357
msgid "Hide Total Count"
msgstr "隐藏总计"

#: views/users/register.thtml:94
#: views/users/edit.thtml:125
#: views/admin/users_edit.thtml:91
msgid "Hide email address"
msgstr "隐藏邮件地址"

#: controllers/components/collections_listing.php:71
msgid "Highest Rated"
msgstr "最高评价"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:84
msgctxt "addon_developer_th_homepage"
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: views/addons/display.thtml:174
msgctxt "addons_display_header_homepage"
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:91
msgid "Hover over a category to see its description."
msgstr "鼠标箭头移动到类别上查看描述。"

#: views/developers/uploader.thtml:69
msgid "How does it all work?"
msgstr "所有这些是如何工作的？"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:360
#: views/elements/install.thtml:111
msgid "How to Install in Sunbird"
msgstr "如何在 Sunbird 中安装"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:357
#: views/elements/install.thtml:105
msgid "How to Install in Thunderbird"
msgstr "如何在 Thunderbird 中安装"

#: views/elements/pitch.thtml:61
msgid "I am looking for a:"
msgstr "我要寻找一个："

#: views/users/login.thtml:110
msgid "I don't have an account."
msgstr "我没有帐号。"

#: views/users/login.thtml:111
msgid "I forgot my password."
msgstr "忘记密码。"

#: views/users/delete.thtml:113
msgid "I understand that this step cannot be undone."
msgstr "我明白这个操作不可撤销。"

#: views/developers/uploader.thtml:165
msgid "I'll complete my add-on later."
msgstr "稍后再完成我的附加组件。"

#: views/collections/edit.thtml:162
msgid "Icon"
msgstr "图标"

# %s is href="..." and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:119
#, php-format
msgid "Icon will be deleted on save. <a %s>Cancel?</a>"
msgstr "图标将在保存后删除。 <a %s>放弃？</a>"

# %1$s is the label of the edit form's submit button
#: views/collections/edit.thtml:169
#, php-format
msgid "Icon will be removed when \"%1$s\" is clicked below"
msgstr "当下面的 \"%1$s\" 被点击后图标会被删除"

#: views/elements/translationbox.thtml:146
msgid "If a user browses the site and a translation isn't available in their own language, it will fall back to your add-on's Default Locale, specified in the Edit Add-on Properties area. If you don't have any translations, just enter what you can into your Default Locale, which should be a language you speak."
msgstr "如果用户浏览本页时没有适合他的语言的翻译，将会返回你的附加组件的默认语言，在 编辑附加组件属性 中指定。如果你没有任何翻译，只要输入你自己使用的语言即可。"

# %1 is the link switching refreshing the captcha
# %2 is the link switching to an audio captcha
# %1 is the link switching refreshing the captcha
# %2 is the link switching to an audio captcha
#: views/elements/recaptcha.thtml:67
#, php-format
msgid "If this is hard to read, you can <a href=\"%1$s\">try different words</a> or <a href=\"%2$s\">listen to something</a> instead."
msgstr "如果觉得难以辨识，你可以 <a href=\"%1$s\">尝试其他字符</a> 或者改为<a href=\"%2$s\">收听验证码</a> 。"

# %1 is the link switching refreshing the captcha
# %2 is the link switching to a text captcha
# %1 is the link switching refreshing the captcha
# %2 is the link switching to a text captcha
#: views/elements/recaptcha.thtml:73
#, php-format
msgid "If this is hard to understand, you can <a href=\"%1$s\">listen to something else</a> or <a href=\"%2$s\"> switch back to text</a>."
msgstr "如果觉得很难理解，你可以 <a href=\"%1$s\">收听其他内容 </a> 或者 <a href=\"%2$s\">切换回文本方式</a>。"

# %1$s is the text on the "create collection" button
#: views/collections/add.thtml:92
#, php-format
msgid "If you already know which add-ons you want to add to your collection, just start typing their names below. If you'd rather wait and do this later, just click %1$s now."
msgstr "如果你已经知道要将哪个附加组件添加到你的收藏夹，那么只需要在下面输入他们的名字即可。如果你希望等以后进行这个操作，现在可以点击 %1$s 。"

#: views/collections/edit.thtml:158
msgid "If you choose a nickname, it must be unique."
msgstr "如果你选择一个昵称，它必须是唯一的。"

# %1 is the link to the "resend confirmation code" page
# %1 is the link to the "resend confirmation code" page
#: views/users/activatefirst.thtml:51
#, php-format
msgid "If you did not receive the confirmation email, make sure your email service did not mark it as \"junk mail\" or \"spam\". If you need to, you can have us %1$s to your email address mentioned above."
msgstr "如果你没有收到确认邮件，请检查确认你的邮件服务没有将其标记为垃圾邮件或者或者广告邮件。如果需要，你可以要求我们 %1$s 到你的电子信箱中。"

# %1 is a link to the amo-editors mailing list
# %1 is a link to the amo-editors mailing list
#: views/users/delete.thtml:92
#, php-format
msgid "If you have a specific problem we may help you with, please do not delete your account now, but contact us at %1$s and we will do our best to assist you in solving it."
msgstr "如果你有我们可以帮助解决的问题，请不要现在删除你的帐户，而是通过 %1$s 联系我们，我们会尽力为你提供帮助以解决问题。"

# %1$s is a URL
# %2$s is an application and version.  Example:  Firefox 3.0
#: views/compatibility/dashboard.thtml:126
#, php-format
msgid "If you have add-ons hosted on Mozilla Add-ons, <a href=\"%1$s\">please log in</a> to analyze the status of your add-ons for %2$s."
msgstr "如果你在 Mozilla 附加组件上发布了附加组件，<a href=\"%1$s\">请登录</a>以便分析你的 %2$s 附加组件的状态。"

# %1 is a link to the amo-editors mailing list
# %1 is a link to the amo-editors mailing list
#: views/users/delete.thtml:64
#, php-format
msgid "If you have additional questions, please contact %1$s for assistance."
msgstr "如果你有其他问题，请联系 %1$s 获得帮助。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:145
msgid "If you have an email address for support inquiries, enter it here. Adding other translations is not necessary unless you have different email addresses for different languages."
msgstr "如果你有支持咨询的邮件地址，在这里输入。添加其他语言不是必须的，除非你针对不同语言有不同的邮件地址。"

#: views/editors/review.thtml:205
msgid "If you have concerns about this add-on's security, copyright issues, or other concerns that an administrator should look into, enter your comments in the area below. They will be sent to administrators, not the author."
msgstr "如果你觉得这个附加组件有安全、版权或者其他方面的问题需要管理员处理，在下面输入你的评论。内容将会发送给管理员而不是作者。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:112
msgid "If your add-on has a privacy policy, enter its text here. Your add-on's display page will display a link to the policy."
msgstr "如果你的附加组件有隐私策略，在这个文本框中输入。你的附加组件显示页面会显示一个指向该策略的链接。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:154
msgid "If your add-on has a support website or forum, enter its address here. Adding other translations is not necessary unless your website is localized into other languages."
msgstr "如果你的附加组件有支持网站或者论坛，在这里输入地址。添加其他语言不是必须的，除非你的网站已经有其他语言的版本。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:103
msgid "If your add-on has an End-User License Agreement (EULA), please enter its text below. If set below, users will be required to agree to this before installing your add-on. Please note that a EULA is not the same as a code license such as GPL or MPL."
msgstr "如果你的附加组件有最终用户许可协议（EULA），请在下面的文本框中输入。如果设置了该内容，用户在安装你的附加组件之前必须同意该协议。请注意 EULA 不同于GPL 或者 MPL 之类的代码许可协议。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:136
msgid "If your add-on has another homepage, enter its address here. Adding other translations is not necessary unless your website is localized into other languages."
msgstr "如果你的附加组件有其他主页，在这里输入。添加其他语言不是必须的，除非你的网站有其他语言版本。"

# %s is a full <a> tag
#: views/pages/appversions.thtml:93
#, php-format
msgid "If your supported application does not require an install.rdf file, you still must include one with the required properties as specified <a href=\"%s\">here</a>."
msgstr "如果你支持的应用并不需要一个install.rdf文件，你仍必须包括一个符合要求的属性作为指定的 %s 。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:86
msgid "Ignore version check"
msgstr "忽略版本检查"

#: views/addons/display.thtml:243
msgid "Image Gallery"
msgstr "图片集"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:94
#: controllers/components/amo.php:240
#: controllers/components/amo.php:272
msgid "In Sandbox"
msgstr "在沙盒中"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:95
#: controllers/components/amo.php:242
#: controllers/components/amo.php:273
msgid "In Sandbox; Pending Review"
msgstr "在沙盒中; 正在审查中"

#: controllers/components/amo.php:244
#: controllers/components/amo.php:274
msgid "In Sandbox; Public Nomination"
msgstr "在沙盒中; 提交公开发布"

# A heading
#: views/users/info.thtml:77
msgid "In a little more detail&hellip;"
msgstr "更多详情&hellip;"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:67
msgid "In reply to:"
msgstr "回复:"

#: views/developers/dashboard.thtml:71
msgid "Inactive"
msgstr "停用"

#: models/reviews_moderation_flag.php:67
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "不正确的语言/对话"

#: controllers/components/amo.php:238
#: controllers/components/amo.php:271
msgid "Incomplete Version"
msgstr "未完成版本"

#: controllers/components/developers.php:55
msgid "Incomplete transfer"
msgstr "传输未完成。"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:90
msgid "Information Request"
msgstr "请求信息"

#: views/developers/versions_edit.thtml:184
msgid "Information about changes in this release, new features, known bugs, and other useful information specific to this release/version. This information will also be available to users updating the add-on in the Firefox 3 Add-ons Manager interface."
msgstr "该版本的更新内容，新特性，已知缺陷，以及其他有关此次版本发布的有用信息。该信息同时会显示在 Firefox 3 附加组件管理界面的附加组件更新中。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:85
msgid "Information about your add-on is displayed on this website in the default locale unless you override it with a locale-specific translation."
msgstr "本网页上有关你的附加组件的信息会以默认语言显示，除非你用指定语言内容覆盖。"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:53
#: views/compatibility/dashboard.thtml:110
#: views/compatibility/developers.thtml:43
msgid "Information for Add-on Developers"
msgstr "供附加组件开发者查看的信息"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:54
#: views/compatibility/dashboard.thtml:144
#: views/compatibility/users.thtml:42
msgid "Information for Add-on Users"
msgstr "供附加组件用户查看的信息"

#: views/editors/review.thtml:431
msgid "Insert markup and retain selection plus added markup."
msgstr "插入标记并保持选中的部分和额外增加的标记。"

#: views/editors/review.thtml:429
msgid "Insert markup and retain selection."
msgstr "插入标记并保持选中。"

#: views/editors/review.thtml:433
msgid "Insert markup on every line of selection instead of once on the whole selection."
msgstr "在选中的每一行插入标记而不是给整个选中的部分加一个标记。"

#: views/addons/dictionaries.thtml:44
msgid "Install Dictionary"
msgstr "安装字典"

#: views/addons/dictionaries.thtml:45
msgid "Install Language Pack"
msgstr "安装语言包"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:736
#, php-format
msgid "Install.js contains a function missing from the whitelist: %s"
msgstr "Install.js 文件包含一个白名单中没有的汉书：%s"

#: views/statistics/collections.thtml:84
msgid "Insufficient Data"
msgstr "资料不足"

#: views/users/edit.thtml:150
#: views/admin/users_edit.thtml:132
msgid "Introduce yourself to the community, if you like! This text will appear publicly on your user info page. Line breaks will be preserved, but no HTML is allowed."
msgstr "向社区介绍你自己，如果你喜欢的话！这些内容将会公开显示在你的用户信息页。换行将会被保留，但是不允许使用 HTML 标记。"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:45
msgid "Introduction"
msgstr "概述"

#: controllers/developers_controller.php:2035
msgid "Invalid add-on type"
msgstr "请选择一个有效的附加组件类型。"

#: views/users/register.thtml:109
msgid "Invalid captcha, please try again!"
msgstr "验证码无效！请重试。"

#: controllers/editors_controller.php:1246
msgid "Invalid comment"
msgstr "无效评论"

#: controllers/users_controller.php:208
#: controllers/users_controller.php:282
#: controllers/users_controller.php:651
#: controllers/users_controller.php:663
#: controllers/users_controller.php:669
#: controllers/users_controller.php:692
#: controllers/users_controller.php:709
msgid "Invalid confirmation code!"
msgstr "无效的确认码！"

#: controllers/groups_controller.php:92
#: controllers/groups_controller.php:113
msgid "Invalid id for Group"
msgstr "组ID无效"

#: views/reviews/display.thtml:42
msgid "Is this review inappropriate, inaccurate or spam? Click here to flag it for editor review."
msgstr "该评论不适当、不准确或者是垃圾信息？点击这里将其标记，提请编辑审查。"

#: views/collections/add.thtml:50
msgid "It's easy to create your own collection of add-ons by filling in a few fields below."
msgstr "填写下面几项内容就可以很容易地创建你自己的附加组件收藏集"

#: views/editors/review.thtml:410
#: controllers/editors_controller.php:507
msgid "Italics"
msgstr "斜体:"

#: views/editors/review.thtml:165
#: views/editors/review.thtml:317
msgctxt "editors_review_a_item_history"
msgid "Item History"
msgstr "项目历史"

#: views/editors/review.thtml:167
msgid "Item Homepage"
msgstr "项目主页"

#: views/editors/review.thtml:164
msgid "Item Overview"
msgstr "项目概览"

#: models/test_case.php:70
#: models/test_case.php:98
msgid "JavaScript Namespace Pollution Tests"
msgstr "JavaScript 命名空间污染测试"

#: views/addons/searchengines.thtml:51
msgid "JavaScript is required to install plugins, but it looks like you have it disabled.  Please enable JavaScript before trying to install any of the search plugins below."
msgstr "安装搜索插件需要 JavaScript，但是看上去你禁用了它。安装下面的任何搜索插件之前，请启用JavaScript。"

#: views/statistics/addon.thtml:130
#: views/statistics/index.thtml:79
msgid "JavaScript is required to view the Statistics Dashboard graphs."
msgstr "启用JavaScript才能查阅统计信息图表。"

#: controllers/editors_controller.php:515
msgid "Javascript / XUL"
msgstr "Javascript / XUL"

#: views/addons/home.thtml:101
msgid "Just Added"
msgstr "新添加"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:141
#: views/elements/search.thtml:142
#: views/search/index.thtml:115
msgid "Keyword Match"
msgstr "关键字匹配"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:70
msgid "L10n"
msgstr "本地化"

#: models/test_case.php:75
#: models/test_case.php:103
msgid "L10n Completeness Check"
msgstr "本地化完整性检查"

# %s is an English string from an external validation program.  (An error)
#: controllers/components/validation.php:646
#, php-format
msgid "L10n test returned an error: %s"
msgstr "L10n 测试返回一个错误信息: %s"

#: views/addons/dictionaries.thtml:68
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: views/addons/dictionaries.thtml:70
msgid "Language Pack"
msgstr "语言包"

#: models/addontype.php:85
msgid "Language Pack (Add-on)"
msgstr "语言包（附加组件）"

#: models/addontype.php:83
msgid "Language Pack (Application)"
msgstr "语言包（应用程序）"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:75
msgid "Language Pack-specific"
msgstr "语言包常规"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:76
msgid "Language Pack-specific security"
msgstr "语言包安全"

# Plural in this context means many of the add-on type
# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:103
msgid "Language Packs (Add-on)"
msgstr "语言包（附加组件）"

# Plural in this context means many of the add-on type
# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:102
msgid "Language Packs (Application)"
msgstr "语言包（应用程序）"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:41
#: views/statistics/addon.thtml:178
msgid "Last Day Count"
msgstr "最近一天"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:258
#: views/elements/search.thtml:225
msgid "Last Updated"
msgstr "上次更新"

# %s is a date in the _('date') format
#: views/developers/dashboard.thtml:68
#, php-format
msgid "Last edited on %s"
msgstr "上次编辑于 %s"

#: views/users/register.thtml:84
#: views/users/edit.thtml:102
#: views/admin/users_edit.thtml:81
msgid "Last name"
msgstr "名字"

#: views/helpers/addons_html.php:744
#: views/helpers/addons_html.php:746
#, php-format
msgid "Last week"
msgid_plural "%d weeks ago"
msgstr[0] "上周"
msgstr[1] "%d 周前"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:89
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#: views/developers/dashboard.thtml:88
msgid "Latest Version:"
msgstr "最新版本："

#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:99
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: views/addons/searchengines.thtml:88
#, php-format
msgid "Learn how to <a href=\"%1$s\">make your own</a> at the <a href=\"%2$s\">Mozilla Developer Center</a>."
msgstr "浏览 <a href=\"%2$s\">Mozilla 开发者中心</a> 学习如何 <a href=\"%1$s\">制作你自己的</a> 。"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:126
#: views/elements/feature.thtml:122
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

# %1 is the add-on name
# %1 is the add-on name
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:127
#: views/elements/feature.thtml:123
#, php-format
msgid "Learn more about %1$s"
msgstr "了解有关 %1$s 的更多内容"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:86
#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:92
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:90
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:92
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:99
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:102
#: views/elements/feature.thtml:94
msgid "Learn more about this add-on"
msgstr "查看有关该附加组件的更多信息"

# %1$s is an add-on name.
#: views/addons/display.thtml:423
#, php-format
msgid "Learn why %1$s was created and find out what's next for this add-on."
msgstr "获知为什么开发附加组件 %1$s 以及该附加组件下一步的开发计划。"

#: views/elements/footer.thtml:70
#: views/layouts/amo2009.thtml:241
msgid "Legal Notices"
msgstr "法律声明"

#: views/editors/performance_charts.thtml:75
msgid "Legend"
msgstr "风格"

# %1 is the URL for the Experimental Add-ons section of the FAQ page
#: views/elements/amo2009/install.thtml:310
#: views/elements/install.thtml:232
#, php-format
msgid "Let me install this experimental add-on. <a href=\"%1$s\">What's this?</a>"
msgstr "让我安装这个试验性的附加组件。 <a href=\"%1$s\">这是什么？</a>"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:111
msgid "Let your users know why you created an add-on.  Whether it was an idea while in line at the grocery store or the solution to one of life's great problems, share your story."
msgstr "让你的用户知道为什么创建这个附加组件。无论是在杂货店的一个闪念还是解决了生活中的一个大问题，分享你的故事吧。"

#: views/developers/versions_edit.thtml:190
msgid "License"
msgstr "许可协议"

#: views/reviews/add.thtml:91
#: views/reviews/add.thtml:92
msgid "Like it"
msgstr "喜欢"

# %1$s is the HTML collection name link.
#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:110
#, php-format
msgid "Like these? Find more add-ons in the %1$s collection."
msgstr "喜欢这些？在 %1$s 收藏集中查找更多附加组件。"

#: views/editors/review.thtml:408
msgid "Line Break"
msgstr "换行:"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:93
msgid "List as author in public display pages"
msgstr "在公开显示页面列为作者"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:101
msgid "List as author in public listings"
msgstr "在公开列表中列为作者"

#: views/addons/dictionaries.thtml:65
msgid "List of language packs and dictionaries."
msgstr "语言包和字典列表"

# Column name in a table.
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:64
msgid "Listed"
msgstr "已列出"

# Shown on the screen only for a moment
#: views/elements/developers/testresults.thtml:48
msgid "Loading Results ..."
msgstr "正在读取结果 ..."

#: views/compatibility/dashboard.thtml:103
msgid "Loading data..."
msgstr "正在读取数据..."

#: views/elements/developers/localebox.thtml:44
msgid "Localized Fields"
msgstr "本地化字段"

#: views/pages/credits.thtml:109
msgid "Localizers"
msgstr "本地化人员"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:72
msgctxt "addon_developer_th_location"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: views/users/edit.thtml:112
#: views/admin/users_edit.thtml:99
msgctxt "user_form_location"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: views/statistics/addon.thtml:283
#: views/statistics/addon.thtml:289
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: views/users/login.thtml:48
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:73
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:50
#: views/elements/header.thtml:162
msgctxt "header_navlink_login"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: views/users/login.thtml:96
msgctxt "user_form_submit_login"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:36
msgid "Log in to vote for this collection"
msgstr "登录以便给这个收藏集投票"

#: views/elements/headers/user_login.thtml:84
#: views/elements/header.thtml:159
msgid "Log out"
msgstr "注销"

# This is a header for additional help options
#: views/users/login.thtml:108
msgid "Login Problems?"
msgstr "登录问题?"

#: views/addons/plugins.thtml:137
msgid "Looking for a plugin not listed here?"
msgstr "要查找的插件未在这里列出？"

#: views/reviews/add.thtml:95
#: views/reviews/add.thtml:96
msgid "Love it"
msgstr "太喜欢了"

#: config/bootstrap.php:289
msgid "MIT/X11 License"
msgstr "MIT/X11 许可协议"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:64
msgid "MOTD"
msgstr "MOTD"

#: views/developers/addon_status.thtml:177
msgid "Make Active"
msgstr "激活"

#: views/developers/addon_status.thtml:181
msgid "Make Inactive"
msgstr "停用"

#: views/developers/addon_status.thtml:147
msgid "Make Public"
msgstr "公开发布"

#: views/previews/add.thtml:59
#: views/previews/edit.thtml:50
msgid "Make this the default preview image"
msgstr "设置为默认预览图片"

#: views/developers/addon_status.thtml:148
msgid "Make your add-on Public again."
msgstr "再次将你的附加组件公开发布"

#: views/developers/addon_status.thtml:178
msgid "Make your add-on active for it to show up in public listings and enable the update check service."
msgstr "激活你的附加组件，以便显示在公开列表中并且可以应用于更新服务。"

#: views/developers/addon_status.thtml:182
msgid "Make your add-on inactive to hide it from all public listings and disable the update check service."
msgstr "停用你的附加组件，以便在公开列表中隐藏并且停止提供更新服务。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:67
msgid "Making this add-on public will make it available for anyone to download and will begin offering updates to existing users."
msgstr "将附加组件标记为公开发布后，任何人都可以下载，并且对已有用户提供更新服务。"

#: controllers/previews_controller.php:184
#: controllers/previews_controller.php:251
msgid "Making this the default preview will remove default status from the current default preview."
msgstr "这样做默认的预览图片将会去掉默认状态。"

# %1$s is the name of the collection
#: views/collections/edit.thtml:68
#, php-format
msgid "Manage %1$s"
msgstr "管理 %1$s"

#: views/developers/addon_edit.thtml:46
msgctxt "devcp_edit_dt_manage_authors"
msgid "Manage Add-on Authors"
msgstr "管理附加组件作者"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:50
msgctxt "devcp_edit_authors_header_manage"
msgid "Manage Add-on Authors"
msgstr "管理附加组件作者"

#: views/developers/addon_edit.thtml:48
msgctxt "devcp_edit_dt_manage_categories"
msgid "Manage Add-on Categories"
msgstr "管理附加组件类别"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:49
msgctxt "devcp_edit_categories_header_manage"
msgid "Manage Add-on Categories"
msgstr "管理附加组件类别"

#: views/developers/addon_edit.thtml:52
msgid "Manage Add-on Descriptions"
msgstr "管理附加组件描述"

#: views/developers/addon_edit.thtml:54
msgid "Manage Add-on Properties"
msgstr "管理附加组件属性"

#: views/developers/addon_edit.thtml:50
msgid "Manage Add-on Tags"
msgstr "管理附加组件标签"

#: views/collections/detail.thtml:110
msgid "Manage Collection"
msgstr "管理收藏集"

#: views/collections/edit.thtml:246
msgid "Manage Collection Contents"
msgstr "管理收藏集内容"

#: views/collections/edit.thtml:186
msgid "Manage Collection Permissions"
msgstr "管理收藏集权限"

#: views/developers/addon_edit.thtml:63
msgid "Manage Contributions"
msgstr "管理捐助"

#: views/developers/addon_edit.thtml:57
msgid "Manage Developer Profile"
msgstr "管理开发者概况"

#: views/developers/addon_edit_tags.thtml:49
msgid "Manage Tags"
msgstr "管理标签"

# %s is the version number.
#: views/developers/versions_edit.thtml:53
#, php-format
msgid "Manage Version %s"
msgstr "管理版本 %s"

#: views/developers/versions.thtml:49
msgid "Manage Versions and Files"
msgstr "管理版本和文件"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:59
msgid "Marking this add-on active will cause it to show up in public areas appropriate for its status, including search and browse listings. It will be downloadable from the website and could be returned in client update checks, depending on its status. You will be able to return here and disable it again at your convenience."
msgstr "将附加组件标记为启用后，对应此状态，它将会显示在网站的公开区域中，包括搜索和浏览列表。该附加组件能够从网站下载，并且对客户端提供检查更新。你可以根据自己的意愿再返回这里禁用它。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:55
msgid "Marking this add-on inactive will prevent it from showing up in any public areas, including search and browse listings. It will not be downloadable from the website and will not be returned in client update checks. You will be able to return here and re-enable it at your convenience."
msgstr "将附加组件标记为停用，将会阻止它显示在任何公开区域中，包括搜索和浏览列表。不能从网站下载也不对客户端提供更新服务。你可以根据自己的意愿返回这里重新启用。"

# %s is a string.  Example: /test.*pattern/
#: controllers/components/validation.php:1099
#, php-format
msgid "Matched Pattern: \"%s\""
msgstr "匹配模式: \"%s\""

#: views/editors/queue.thtml:61
msgid "Max. Version"
msgstr "最高版本"

# %1$s is a a person's name
#: views/addons/display.thtml:430
#, php-format
msgid "Meet %1$s"
msgstr "认识 %1$s"

# %1 is an add-on name.
#: controllers/addons_controller.php:176
#, php-format
msgid "Meet the %1$s Developer"
msgid_plural "Meet the %1$s Developers"
msgstr[0] "认识 %1$s 的开发者"
msgstr[1] "认识 %1$s 的开发者"

#: views/addons/developers.thtml:15
#: views/addons/display.thtml:420
#: views/addons/display.thtml:428
msgid "Meet the Developer"
msgid_plural "Meet the Developers"
msgstr[0] "认识开发者"
msgstr[1] "认识开发者"

#: views/editors/motd_admin.thtml:41
msgid "Message of the Day"
msgstr "当日信息"

#: models/reviews_moderation_flag.php:69
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "错误的缺陷报告或支持请求"

# %s is a string representing what's missing.  Example:  file_id
#: controllers/downloads_controller.php:65
#: controllers/statistics_controller.php:421
#: controllers/users_controller.php:191
#: controllers/users_controller.php:270
#: controllers/users_controller.php:641
#: controllers/users_controller.php:739
#: controllers/users_controller.php:909
#: controllers/reviews_controller.php:71
#: controllers/reviews_controller.php:249
#: controllers/reviews_controller.php:359
#: controllers/reviews_controller.php:507
#: controllers/reviews_controller.php:509
#: controllers/addons_controller.php:126
#: controllers/addons_controller.php:260
#: controllers/addons_controller.php:1485
#: controllers/addons_controller.php:1646
#: controllers/editors_controller.php:1237
#: controllers/collections_controller.php:185
#: controllers/collections_controller.php:292
#: controllers/collections_controller.php:311
#: controllers/collections_controller.php:336
#: controllers/collections_controller.php:434
#: controllers/collections_controller.php:509
#: controllers/collections_controller.php:594
#: controllers/collections_controller.php:633
#: controllers/collections_controller.php:1104
#: controllers/collections_controller.php:1127
#: controllers/collections_controller.php:1128
#: controllers/collections_controller.php:1143
#: controllers/collections_controller.php:1145
#: controllers/collections_controller.php:1162
#: controllers/collections_controller.php:1171
#: controllers/collections_controller.php:1186
#: controllers/collections_controller.php:1187
#: controllers/collections_controller.php:1194
#: controllers/collections_controller.php:1254
#: controllers/collections_controller.php:1274
#, php-format
msgid "Missing argument: %s"
msgstr "缺少参数: %s"

#: config/bootstrap.php:265
msgid "Mobile"
msgstr "移动设备"

#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:73
#, php-format
msgid "Mobile Add-ons <em>for</em> <img alt=\"mobile\" src=\"%1$s\" /> <strong>Firefox</strong>"
msgstr "移动设备附加组件 <strong>Firefox</strong> <em>版本</em>"

#: views/elements/amo2009/categories.thtml:43
msgctxt "categories_header_mobile"
msgid "Mobile Categories"
msgstr "移动设备类"

# %1 is the review count
# %1 is the review count
#: views/elements/developers/editorsqueue.thtml:42
#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:56
#, php-format
msgid "Moderated Reviews (%s)"
msgid_plural "Moderated Reviews (%s)"
msgstr[0] "待审查意见 (%s)"
msgstr[1] "待审查意见 (%s)"

#: views/editors/summary.thtml:61
msgid "Month Reviews"
msgstr "月度意见汇总"

# %1$s is the number of reviews the person has done
# %2$s is the average number of reviews the team has done
#: views/editors/performance_table.thtml:136
#, php-format
msgid "Month To Date Total: %1$s &nbsp;&nbsp;Team Average: %2$s"
msgstr "本月至今合计: %1$s &nbsp;&nbsp;团队平均: %2$s"

#: views/addons/display.thtml:237
msgid "More about this add-on"
msgstr "关于该附加组件的更多信息"

#: controllers/components/collections_listing.php:68
msgid "Most popular all time"
msgstr "总是最热门"

#: controllers/components/collections_listing.php:65
msgid "Most popular this month"
msgstr "本月最热门"

#: controllers/components/collections_listing.php:62
msgid "Most popular this week"
msgstr "本周最热门"

# alt text for a down-arrow image.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:96
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

# alt text for an up-arrow image.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:97
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: views/developers/addon_status.thtml:143
msgid "Move to Sandbox"
msgstr "移动到沙盒"

#: views/developers/addon_status.thtml:144
msgid "Move your add-on back to the Sandbox. This is reversible."
msgstr "将你的附加组件移回沙盒。这个操作是可撤销的。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:63
msgid "Moving this add-on back to the sandbox will require users to log in before downloading and updates will no longer be offered to existing users. Because your add-on is currently public, you will be able to return here at any time to make it public again."
msgstr "将附加组件移回沙盒，用户下载时需要登录且不向已有用户提供更新服务。由于你的附加组件目前已经公开发布，你随时可以返回这个将其重新标记为公开发布状态。"

#: views/elements/headers/page_header_devhub.thtml:51
#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:86
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:114
msgid "Mozilla Developer Center Logo"
msgstr "Mozilla 开发者中心图标"

#: controllers/pages_controller.php:108
msgid "Mozilla Privacy Policy"
msgstr "Mozilla 隐私策略"

#: config/bootstrap.php:284
msgid "Mozilla Public License, version 1.1"
msgstr "Mozilla 公共许可协议，版本 1.1"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:121
msgid "Mozilla is committed to supporting a vibrant and healthy developer ecosystem. Your optional contribution helps sustain further development of this add-on."
msgstr "Mozilla 决心支持一个有活力的和健康的开发者生态系统。你可以为该附加组件的进一步开发提供帮助。"

#: views/elements/footer.thtml:76
#: views/layouts/amo2009.thtml:248
msgid "Mozilla is providing links to these applications as a courtesy, and makes no representations regarding the applications or any information related there to. Any questions, complaints or claims regarding the applications must be directed to the appropriate software vendor."
msgstr "Mozilla出于好意提供这些应用程序，并不表明和这些应用程序或者任何相关的信息有关联。任何有关这些应用程序的问题、抱怨或者要求应该直接向相应的软件厂商提出。"

#: views/users/edit.thtml:180
msgid "Mozilla reserves the right to contact you individually about specific concerns with your hosted add-ons."
msgstr "对于你发布的附加组件，为了沟通一些特别关心的问题，Mozilla保留单独联系你的权力。"

#: views/pages/credits.thtml:99
msgid "Mozilla would like to thank the following people for their contributions to the addons.mozilla.org project over the years:"
msgstr "Mozilla 要感谢以下人员在过去的几年中对 addons.mozilla.org 项目的贡献："

#: views/elements/headers/user_login.thtml:83
#: views/elements/header.thtml:148
msgid "My Account"
msgstr "我的帐户"

#: views/elements/developers/myaddons.thtml:52
msgid "My Add-ons"
msgstr "我的附加组件"

#: views/users/info.thtml:123
#: controllers/statistics_controller.php:520
#: controllers/collections_controller.php:125
msgid "My Collections"
msgstr "我的收藏集"

#: views/collections/subscribe.thtml:64
#: controllers/collections_controller.php:127
msgid "My Favorites"
msgstr "我的收藏"

# "My" in this context is the logged in user who is reading the page
#: views/users/info.thtml:94
msgid "My Reviews"
msgstr "我的预览"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:88
msgid "My add-on doesn't fit into any available categories."
msgstr "我的附加组件不适合任何可用的类别。"

#: views/collections/edit.thtml:205
#: views/collections/edit.thtml:227
msgid "Myself and these users:"
msgstr "我自己和这些用户："

#: views/elements/amo2009/new_indicator.thtml:40
msgid "NEW!"
msgstr "新！"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:67
msgctxt "addon_developer_th_name"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:143
#: views/elements/search.thtml:144
#: views/tags/display.thtml:77
#: views/search/index.thtml:117
msgctxt "advanced_search_form_name"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: controllers/collections_controller.php:384
msgctxt "collections_detail_sort_name"
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: views/collections/edit.thtml:108
msgid "Name &amp; Details"
msgstr "名字 &amp; 详情"

#: views/addons/display.thtml:555
msgid "New Collection..."
msgstr "新建收藏集..."

#: views/editors/summary.thtml:77
msgid "New Editors"
msgstr "新编辑"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:110
msgid "New Icon"
msgstr "新建图标"

#: controllers/users_controller.php:96
#: controllers/users_controller.php:98
#: controllers/users_controller.php:99
msgctxt "user_form_registration"
msgid "New User Registration"
msgstr "新用户注册"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:67
msgid "New Version"
msgstr "新建版本"

#: views/developers/previews.thtml:112
msgid "New image:"
msgstr "新建预览图："

#: views/users/pwreset.thtml:76
#: views/users/edit.thtml:219
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:142
#: views/elements/search.thtml:143
#: views/tags/display.thtml:76
#: views/search/index.thtml:116
msgctxt "advanced_search_form_newest"
msgid "Newest"
msgstr "最新的"

#: controllers/components/collections_listing.php:74
msgctxt "collections_index_option_newest"
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: views/elements/pitch.thtml:70
msgctxt "sidebar_pitch_newest_addons"
msgid "Newest Add-ons"
msgstr "最新附加组件"

#: controllers/addons_controller.php:484
#: controllers/addons_controller.php:1120
msgctxt "browse_addons_newest"
msgid "Newest Add-ons"
msgstr "最新附加组件"

#: views/elements/amo2009/pagination.thtml:42
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: views/users/register.thtml:89
#: views/users/edit.thtml:107
#: views/admin/users_edit.thtml:86
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: views/collections/edit.thtml:155
msgid "Nickname Available"
msgstr "昵称可以使用"

#: views/collections/edit.thtml:156
msgid "Nickname Taken"
msgstr "昵称生效"

#: views/reviews/delete.thtml:63
msgid "No"
msgstr "否"

#: views/editors/performance_charts.thtml:109
msgid "No Data"
msgstr "无日期"

#: controllers/components/amo.php:568
#: controllers/components/amo.php:593
msgid "No Files"
msgstr "没有文件"

#: controllers/components/validation.php:309
msgid "No ID could be found for this add-on in install.rdf."
msgstr "install.rdf 中未找到这个附加组件的ID。"

#: controllers/components/amo.php:627
#: controllers/components/amo.php:638
msgid "No Test Results"
msgstr "没有测试结果"

#: controllers/developers_controller.php:727
msgid "No account found for that email address."
msgstr "没有这个邮件地址的帐户。"

#: controllers/addons_controller.php:1080
msgid "No add-ons in this category!"
msgstr "本类无附加组件。"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:94
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:103
msgid "No categories are available for this add-on type and application."
msgstr "没有适合该附加组件类型和应用程序的类别。"

#: views/statistics/collections.thtml:76
msgid "No collections found."
msgstr "未找到收藏集。"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:50
#: views/statistics/rss/summary.thtml:56
#: views/statistics/addon.thtml:170
#: views/statistics/addon.thtml:190
msgid "No data yet"
msgstr "尚无数据"

#: controllers/components/developers.php:56
msgid "No file uploaded"
msgstr "未上传文件"

#: views/developers/versions_validate.thtml:62
#: views/developers/versions_edit.thtml:111
msgid "No files found."
msgstr "未找到文件。"

#: controllers/developers_controller.php:579
#: controllers/components/validation.php:253
msgid "No install.rdf present."
msgstr "install.rdf 文件不存在。"

#: views/users/edit.thtml:131
#: views/admin/users_edit.thtml:114
msgid "No photo"
msgstr "没有照片"

#: controllers/components/developers.php:300
msgid "No platform selected"
msgstr "未选择系统平台。"

#: views/editors/review.thtml:356
msgid "No previews found."
msgstr "未找到预览图片。"

#: views/editors/review.thtml:337
msgid "No previous review entries could be found."
msgstr "未找到更早的审查记录。"

#: views/tags/display.thtml:60
#: views/search/collections.thtml:63
#: views/search/index.thtml:100
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: views/editors/performance_table.thtml:63
#: views/editors/reviewlog.thtml:104
msgid "No reviews found for this period."
msgstr "这段时间未找到评论。"

#: views/search/index.thtml:224
msgid "No tags for these add-ons"
msgstr "这些附加组件没有标签"

#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:120
#: views/elements/developers/testresults_header.thtml:62
#: views/elements/developers/testresults.thtml:61
msgctxt "devcp_versions_validate_no_results"
msgid "No test results found."
msgstr "未找到检测结果。"

#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:74
msgctxt "devcp_error_no_test_results"
msgid "No test results found."
msgstr "未找到测试结果。"

#: views/developers/versions.thtml:89
msgid "No versions."
msgstr "没有版本。"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:83
msgid "No votes for this collection yet."
msgstr "该收藏集尚无投票。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:74
msgid "No, cancel"
msgstr "不，放弃。"

# %1 is the addon name
# %1 is the add-on name
#: views/developers/addon_status_nominate.thtml:61
#, php-format
msgid "Nominate %s"
msgstr "提请审核 %s"

#: views/developers/addon_status.thtml:139
msgid "Nominate for Public"
msgstr "申请提交到公共区域"

#: views/developers/addon_status.thtml:140
msgid "Nominate your add-on to become Public"
msgstr "申请将你的附加组件公开发布"

# %1 is the nominated addons count
# %1 is the nominated addons count
#: views/elements/developers/editorsqueue.thtml:44
#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:58
#, php-format
msgid "Nominated Add-ons (%s)"
msgid_plural "Nominated Add-ons (%s)"
msgstr[0] "提请审查的附加组件 (%s)"
msgstr[1] "提请审查的附加组件 (%s)"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:68
#: views/editors/performance_table.thtml:90
#: views/editors/reviewlog.thtml:71
msgid "Nomination Approved/Public"
msgstr "已通过审查/公开区域"

#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:71
#: views/editors/performance_table.thtml:93
#: views/editors/reviewlog.thtml:74
msgid "Nomination Denied/Sandbox"
msgstr "拒绝通过/沙盒区域"

#: views/editors/review.thtml:252
msgid "Nomination Message"
msgstr "提交说明"

#: controllers/components/amo.php:290
msgid "None"
msgstr "无"

#: controllers/collections_controller.php:731
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:185
msgid "Not Trusted"
msgstr "非信任的"

#: views/elements/amo2009/stars.thtml:57
#: views/elements/stars.thtml:63
msgid "Not yet rated"
msgstr "尚未评分"

#: views/collections/edit.thtml:271
msgid "Note: Comment will appear as though written by original publisher on the original publication date"
msgstr "注意：评论会显示得就像是由原始发布者在原始发布日期撰写的那样"

#: views/editors/review.thtml:259
msgid "Notes to Reviewer"
msgstr "给审查者的说明"

#: views/editors/review.thtml:160
msgid "Notice: Only review more than one file if you have tested EVERY file you select."
msgstr "注意：如果你已经测试了选中的每一个文件则只审查多于一个文件。"

#: views/users/edit.thtml:88
#: views/users/edit.thtml:169
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: views/editors/review.thtml:237
msgid "Notify me the next time this add-on is updated. (Subsequent updates will not generate an email)"
msgstr "该附加组件下次更新的时候通知我。（随后的更新将不会发送邮件通知）"

#: views/elements/developers/validation.thtml:45
msgid "Now validating your add-on ..."
msgstr "现在正在验证你的附加组件 ..."

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:100
msgid "Number of Add-ons Developed"
msgstr "开发的附加组件数量"

#: views/statistics/addon.thtml:237
#: views/statistics/addon.thtml:240
msgid "Number of Contributions"
msgstr "捐助数"

#: views/developers/validator.thtml:72
msgid "OR"
msgstr "或"

#: controllers/components/stats.php:468
msgid "OS"
msgstr "操作系统"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:78
msgctxt "addon_developer_th_occupation"
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#: views/users/edit.thtml:116
#: views/admin/users_edit.thtml:103
msgctxt "user_form_occupation"
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

# %1$s and %2$s are numbers
# %3$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/compatibility/dashboard.thtml:65
#, php-format
msgid "Of the %1$s add-ons that make up 95&#37; of add-on usage known to Mozilla, <b>%2$s&#37;</b> are currently considered compatible with the latest builds of %3$s."
msgstr "%1$s 附加组件构成了Mozilla已知的 95&#37; 的附加组件使用量，目前<b>%2$s&#37;</b>被认为兼容最新版本的 %3$s 。"

#: views/addons/display.thtml:507
msgid "Often Used with&hellip;"
msgstr "经常用于 &hellip;"

#: views/users/edit.thtml:214
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:48
#: views/statistics/addon.thtml:168
#, php-format
msgid "On %1$s"
msgstr "在 %1$s"

#: views/editors/featured.thtml:53
#: controllers/editors_controller.php:1624
msgid "One or more locales are invalid."
msgstr "一个或者多个语言无效。"

#: views/developers/previews.thtml:62
msgid "One or more of your new previews could not be saved."
msgstr "你新建的一个或者多个预览图无法保存。"

# %1$s is a URL where the user can see an example
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:142
#, php-format
msgid "Only ask on this add-on's page and developer profile (<a href=\"%1$s\">example</a>)"
msgstr "仅在附加组件页面和开发者概况中请求。 (<a href=\"%1$s\">举例</a>)"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:198
msgid "Only change if you understand all of the consequences."
msgstr "只有你了解所有后果的情况下才可以修改。"

#: views/collections/edit.thtml:204
#: views/collections/edit.thtml:226
msgid "Only me"
msgstr "只有我"

#: views/collections/add.thtml:84
#: views/collections/edit.thtml:193
msgid "Only people I invite can view my collection"
msgstr "只有我邀请的人可以查看我的收藏集"

#: views/statistics/settings.thtml:52
msgid "Only you and Mozilla can view this add-on's statistics"
msgstr "只有你和Mozilla可以查阅这个附加组件的统计"

#: views/developers/validator.thtml:82
#: views/developers/uploader.thtml:148
msgid "Oops! There seems to be a problem with this file..."
msgstr "噢！这个文件似乎有问题..."

#: views/elements/developers/additem.thtml:76
msgid "Opens in a new window"
msgstr "在新窗口打开"

#: models/test_case.php:89
#: models/test_case.php:117
msgid "Opensearch Format Check"
msgstr "Opensearch 格式检查"

#: controllers/components/stats.php:461
msgctxt "statistics_longnames_os"
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: controllers/statistics_controller.php:353
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_os"
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: views/editors/review.thtml:224
msgid "Operating Systems:"
msgstr "操作系统:"

#: views/developers/versions_edit.thtml:214
msgid "Optional information for the Editor that reviews this version."
msgstr "供审核该版本的编辑参阅的可选信息。"

#: views/collections/edit.thtml:149
msgid "Optionally, give your collection a unique nickname for quick access:"
msgstr "可选的，给你的收藏集设定一个唯一的昵称以便快速访问："

#: views/editors/review.thtml:416
#: controllers/editors_controller.php:509
msgid "Ordered List"
msgstr "已排序列表："

#: controllers/components/developers.php:1138
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: models/reviews_moderation_flag.php:71
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他 (请说明)"

#: views/users/edit.thtml:90
#: views/users/edit.thtml:243
msgid "Other Actions"
msgstr "其他操作"

#: views/elements/app_chooser.thtml:47
#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:93
msgid "Other Applications"
msgstr "其他应用程序"

#: views/pages/credits.thtml:121
msgid "Other Contributors"
msgstr "其他贡献者"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:159
msgid "Other Settings"
msgstr "其他设置"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:77
msgid "Other Versions"
msgstr "其他版本"

# %1$s is either an author's name or a comma separated list of authors. Using
# the list doesn't make sense in the English plural form so we ignore the
# variable.
# %1$s is either an author's name or a comma separated list of authors. Using
# the list doesn't make sense in the English plural form so we ignore the
# variable.
#: views/addons/display.thtml:453
#, php-format
msgid "Other add-ons by %1$s"
msgid_plural "Other add-ons by these authors"
msgstr[0] "%1$s 的其他附加组件"
msgstr[1] "这些作者的其他附加组件"

#: views/elements/amo2009/addons/developers/other_addons.thtml:50
msgid "Other add-ons by this developer"
msgid_plural "Other add-ons by these developers"
msgstr[0] "该开发者的其他附加组件"
msgstr[1] "该开发者的其他附加组件"

#: views/elements/footer.thtml:50
#: views/layouts/amo2009.thtml:222
msgid "Other languages:"
msgstr "其他语言:"

#: controllers/statistics_controller.php:362
msgid "Overlay Firefox release dates on the plots"
msgstr "重置此图的Firefox发布日期"

#: controllers/statistics_controller.php:365
msgid "Overlay add-on release dates on the plots"
msgstr "重置此图的附加组件发布日期"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:98
#: controllers/components/amo.php:287
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: views/users/login.thtml:88
#: views/users/register.thtml:68
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: controllers/users_controller.php:232
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: views/users/pwreset.thtml:69
#, php-format
msgid "Password reset for %s"
msgstr "为 %s 重置密码。"

#: controllers/users_controller.php:310
msgid "Password successfully reset."
msgstr "密码重置成功。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:127
#: views/elements/search.thtml:129
msgid "Past 3 months"
msgstr "过去3个月"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:128
#: views/elements/search.thtml:130
msgid "Past 6 months"
msgstr "过去6个月"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:124
#: views/elements/search.thtml:126
msgid "Past Day"
msgstr "昨天"

#: views/pages/credits.thtml:127
msgid "Past Developers"
msgstr "曾经的开发者"

#: views/statistics/collections.thtml:55
msgid "Past Month"
msgstr "上个月"

#: views/statistics/collections.thtml:54
msgid "Past Week"
msgstr "上周"

#: views/statistics/collections.thtml:56
msgid "Past Year"
msgstr "去年"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:126
#: views/elements/search.thtml:128
msgid "Past month"
msgstr "上个月"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:125
#: views/elements/search.thtml:127
msgid "Past week"
msgstr "上周"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:129
#: views/elements/search.thtml:131
msgid "Past year"
msgstr "去年"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:107
msgid "PayPal ID"
msgstr "PayPal 帐号"

# %1 is the update count
# %1 is the update count
#: views/elements/developers/editorsqueue.thtml:43
#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:57
#, php-format
msgid "Pending Updates (%s)"
msgid_plural "Pending Updates (%s)"
msgstr[0] "待审查更新 (%s)"
msgstr[1] "待审查更新 (%s)"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:246
#: views/elements/search.thtml:230
msgid "Per Page"
msgstr "每页"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:62
msgid "Performance"
msgstr "性能"

# %1$s is a person's name
#: views/elements/developers/performanceheader.thtml:57
#, php-format
msgid "Performance Report For %1$s"
msgstr "%1$s 的性能报告"

#: controllers/editors_controller.php:618
msgid "Performance Reports"
msgstr "性能报告"

#: views/elements/amo2009/addons/version_detail.thtml:52
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:52
msgid "Permanent link to this version"
msgstr "该版本的永久链接"

#: views/collections/edit.thtml:109
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: views/users/edit.thtml:129
#: views/admin/users_edit.thtml:112
msgid "Picture"
msgstr "图片"

# %1$s is a user's email address or name
#: views/users/edit.thtml:131
#: views/admin/users_edit.thtml:114
#, php-format
msgid "Picture of %1$s"
msgstr "%1$s 的图片"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:86
msgid "Place your add-on into this category only if it does not fit into any other available categories."
msgstr "只有当你的附加组件不适合其他任何可用类别时，才放到这个类别中。"

#: controllers/editors_controller.php:512
msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:250
#: views/elements/search.thtml:224
msgctxt "advanced_search_form_platform"
msgid "Platform"
msgstr "系统平台"

#: views/developers/versions_edit.thtml:79
msgctxt "devcp_versions_edit_th_platform"
msgid "Platform"
msgstr "系统平台"

#: views/editors/queue.thtml:78
msgid "Platforms"
msgstr "系统平台"

# %1 is a URL
#: views/addons/display.thtml:324
#, php-format
msgid "Please <a href=\"%1$s\">log in</a> to submit a review"
msgstr "请 <a href=\"%1$s\">登录</a> 以便发布评论"

# Used as first item in a <select>.
#: views/elements/developers/license_picker.thtml:42
msgid "Please Choose..."
msgstr "请选择..."

#: views/developers/versions_edit.thtml:168
msgid "Please Select an Application"
msgstr "请选择应用程序"

#: controllers/editors_controller.php:402
msgid "Please complete the following fields:"
msgstr "请完整填写以下字段："

# %1 is the application name
# %1 is the application name
#: controllers/users_controller.php:609
#, php-format
msgid "Please confirm your email address change at %1$s Add-ons"
msgstr "请确认更改 %1$s 附加组件中你的邮件地址"

#: views/users/activatefirst.thtml:47
msgid "Please confirm your user account first with the code you received by email."
msgstr "请根据你的邮件中收到的代码先确认你的用户帐号。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:115
msgid "Please correct the errors above indicated in red."
msgstr "请修正上述标记为红色的错误。"

#: views/developers/validator.thtml:84
#: views/developers/uploader.thtml:150
msgid "Please correct this problem and upload your file again."
msgstr "请修正这个问题并再次上传文件。"

#: views/addons/display.thtml:353
msgid "Please do not post bug reports in reviews. We do not make your email address available to add-on developers and they may need to contact you to help resolve your issue."
msgstr "不要在评论中提交缺陷报告。我们并不允许附加组件的开发者看到你的邮件地址，而他们可能需要联系你以便帮助解决问题。"

#: views/elements/recaptcha.thtml:65
msgid "Please enter <strong>both words</strong> below, <strong>separated by a space</strong>."
msgstr "请输入下面 <strong>两个词</strong> ， <strong>以空格 分隔</strong>."

# Comments are required when an editor approves or rejects an add-on.
#: controllers/components/editors.php:84
#: controllers/components/editors.php:192
msgid "Please enter review comments."
msgstr "请输入评论内容。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:108
msgid "Please enter text for your license."
msgstr "请输入许可证文本。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:105
msgid "Please enter the account email of the author you wish to add."
msgstr "请输入你要添加的作者的帐号邮件地址。"

#: controllers/components/editors.php:197
msgid "Please enter the applications you tested."
msgstr "请输入你测试过的应用程序。"

#: controllers/components/editors.php:202
msgid "Please enter the operating systems you tested."
msgstr "请输入你测试过的操作系统。"

#: views/users/delete.thtml:75
msgid "Please enter your password correctly in order to perform this step."
msgstr "请准确输入你的密码以便执行当前步骤。"

#: views/developers/addon_status.thtml:128
msgid "Please fulfill the criteria above before nominating your add-on to become <span class=\"status-4\">Public</span>."
msgstr "将你的附加组件提请 <span class=\"status-4\">公开发布</span>之前，请完成上述标准。"

#: views/developers/addon_status.thtml:111
msgid "Please fulfill the criteria above before you can complete your add-on and move it to the <span class=\"status-1\">Sandbox</span>."
msgstr "在你完成你的附加组件并将它移动到 <span class=\"status-1\">沙盒</span>之前，请完成上述标准内容。"

#: controllers/developers_controller.php:1875
msgid "Please note that some changes may take several hours to appear in all areas of the website."
msgstr "请注意，一些修改可能需要数个小时才能在整个网站上生效。"

# Removing an extra comma
#: views/reviews/review_added.thtml:53
msgid "Please note: Before your review shows up on the public site it will be moderated by an editor."
msgstr "请注意：你的意见要经过编辑审核以后才能显示在公开网站上。"

#: views/developers/uploader.thtml:77
msgid "Please review and accept the following Developer Agreement before proceeding."
msgstr "处理前请审阅并接受以下的开发者许可协议。"

# %s is a complete URL with the text from devcp_error_appversion_reference_link_text
# in the <a> tag.  This should be fixed.
#: controllers/developers_controller.php:578
#: controllers/components/validation.php:389
#, php-format
msgid "Please see <a href=\"%s\">this page</a> for reference."
msgstr "相关说明请查阅 %s 。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:107
msgid "Please select a license."
msgstr "请选择一个许可证。"

# Actions are, for example: approving or rejecting
#: controllers/components/editors.php:79
#: controllers/components/editors.php:187
msgid "Please select a review action."
msgstr "请选择一个审核操作。"

#: controllers/components/developers.php:69
msgid "Please select at least one category."
msgstr "请至少选择一个分类。"

#: controllers/components/editors.php:166
msgctxt "editor_review_error_no_files"
msgid "Please select at least one file to review."
msgstr "请至少选择一个要审核的文件。"

#: controllers/editors_controller.php:403
msgctxt "editors_error_review_one_file"
msgid "Please select at least one file to review."
msgstr "请至少选择一个文件审查。"

#: controllers/components/developers.php:74
msgid "Please select no more than five categories."
msgstr "请不要选择多于五个分类。"

#: views/developers/versions_edit.thtml:191
msgid "Please select the appropriate license for your add-on. This license specifies the rights you grant on your source code."
msgstr "请选择适合你的附加组件的许可协议。这个许可协议说明了应用于你的源代码的许可协议。"

#: views/statistics/addon.thtml:296
msgid "Please treat this information as confidential."
msgstr "请将这些信息保密。"

#: views/elements/recaptcha.thtml:71
msgid "Please type what you hear."
msgstr "请输入你听到的内容。"

#: controllers/developers_controller.php:520
#: controllers/components/developers.php:284
msgid "Please upload a file."
msgstr "请上传一个文件。"

#: controllers/statistics_controller.php:359
msgid "Plot the total count on this graph"
msgstr "图表中图的数量"

#: models/addontype.php:87
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

# Plural in this context means many of the add-on type
# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:104
msgctxt "general_addontype_plugin_plural"
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: controllers/components/amo.php:795
#: controllers/addons_controller.php:1225
msgctxt "addons_plugins_pagetitle"
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: views/addons/plugins.thtml:58
msgid "Plugins help your browser perform specific functions like viewing special graphic formats or playing multimedia files. Plugins are slightly different from extensions, which modify or add to existing functionality."
msgstr "插件能帮助浏览器实现特定的功能，诸如显示特殊格式的图片或者播放多媒体文件。这与扩展有所不同，后者是用于改变或者加强现有的功能。"

#: views/addons/home.thtml:99
msgctxt "addons_home_browse_popular"
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: controllers/collections_controller.php:119
msgctxt "collections_index_li_popular"
msgid "Popular"
msgstr "热门"

#: controllers/addons_controller.php:486
#: controllers/addons_controller.php:1118
msgctxt "browse_addons_popular"
msgid "Popular Add-ons"
msgstr "热门附加组件"

#: views/addons/home.thtml:135
msgid "Popular Collections"
msgstr "热门收藏集"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:145
#: views/elements/search.thtml:146
#: views/tags/display.thtml:79
#: views/search/index.thtml:119
msgctxt "advanced_search_form_popularity"
msgid "Popularity"
msgstr "热门的"

#: controllers/collections_controller.php:385
msgctxt "collections_detail_sort_popularity"
msgid "Popularity"
msgstr "热门程度"

#: views/editors/review.thtml:398
msgid "Post Comment"
msgstr "发布评论"

#: views/addons/display.thtml:349
msgid "Post Review"
msgstr "投递评论"

#: controllers/components/amo.php:69
msgid "Post to Facebook"
msgstr "投递到 Facebook"

#: controllers/components/amo.php:81
msgid "Post to MySpace"
msgstr "投递到 MySpace"

#: controllers/components/amo.php:93
msgid "Post to Twitter"
msgstr "投递到 Twitter"

#: views/helpers/addons_html.php:709
#, php-format
msgid "Posted a month ago"
msgid_plural "Posted %d months ago"
msgstr[0] "一个月前发布"
msgstr[1] "%d 个月前发布"

#: views/helpers/addons_html.php:714
#, php-format
msgid "Posted a year ago"
msgid_plural "Posted %d years ago"
msgstr[0] "一年前发布"
msgstr[1] "%d 年前发布"

#: views/helpers/addons_html.php:703
#: views/helpers/addons_html.php:705
#, php-format
msgid "Posted last week"
msgid_plural "Posted %d weeks ago"
msgstr[0] "上周发布"
msgstr[1] "%d 周前发布"

#: views/helpers/addons_html.php:695
msgid "Posted today @ %l:%M %p"
msgstr "投递于今天 @ %l:%M %p"

#: views/helpers/addons_html.php:700
#, php-format
msgid "Posted yesterday"
msgid_plural "Posted %d days ago"
msgstr[0] "投递于昨天"
msgstr[1] "投递于 %d 天前"

#: views/helpers/addons_html.php:697
msgid "Posted yesterday @ %l:%M %p"
msgstr "投递于昨天  @ %l:%M %p"

#: controllers/editors_controller.php:1456
msgid "Pre-release"
msgstr "预发布"

#: views/elements/amo2009/pagination.thtml:41
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: views/editors/markdown.thtml:39
#: controllers/editors_controller.php:518
msgid "Preview"
msgstr "预览"

# %1$s is the preview ID number, %2$s is the filename.
#: controllers/developers_controller.php:1953
#, php-format
msgid "Preview %1$s was replaced with file %2$s successfully."
msgstr "预览 %1$s 已经成功地被文件 %2$s 替代。"

# %s is the preview ID number.
#: controllers/developers_controller.php:1986
#, php-format
msgid "Preview %s could not be deleted from the database. Please try again."
msgstr "预览图 %s 无法从数据库中删除。请再试一次。"

# %s is the preview ID number.
#: controllers/developers_controller.php:1983
#, php-format
msgid "Preview %s has been deleted successfully."
msgstr "预览图 %s 已成功删除。"

#: views/developers/previews.thtml:92
msgctxt "devcp_previews_header_caption"
msgid "Preview Caption"
msgstr "预览图说明"

#: controllers/previews_controller.php:168
#: controllers/previews_controller.php:277
msgctxt "devcp_addon_field_preview_caption_displaytitle"
msgid "Preview Caption"
msgstr "预览图片说明"

#: views/previews/add.thtml:54
msgid "Preview File"
msgstr "预览图片文件"

# %s is the add-on name
#: views/elements/collections_interactive_addon.thtml:62
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:77
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:77
#: views/elements/addon_discussionheader.thtml:62
#: views/elements/addon_listitem.thtml:67
#: views/elements/feature.thtml:84
#: views/addons/category_landing.thtml:87
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:109
#, php-format
msgid "Preview Image of %s"
msgstr "%s 的预览图"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:70
msgid "Preview Screenshots"
msgstr "预览截图"

#: controllers/previews_controller.php:135
msgid "Preview added successfully."
msgstr "增加预览图片成功。"

#: controllers/previews_controller.php:323
msgid "Preview deleted successfully."
msgstr "删除预览图片成功。"

#: controllers/previews_controller.php:200
msgid "Preview not found!"
msgstr "预览未找到！"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:101
msgid "Preview standalone contributions page"
msgstr "预览独立的捐助页面"

#: controllers/previews_controller.php:237
msgid "Preview updated successfully."
msgstr "预览图片更新成功。"

#: views/editors/review.thtml:166
#: views/editors/review.thtml:345
msgctxt "editors_review_a_previews"
msgid "Previews"
msgstr "预览"

#: controllers/editors_controller.php:521
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: views/elements/footer.thtml:69
#: views/layouts/amo2009.thtml:240
msgctxt "footer_privacy_policy"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#: views/editors/review.thtml:289
msgctxt "editors_review_header_privacy"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:111
msgctxt "devcp_edit_descriptions_transbox_privacy_name"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私策略"

#: views/statistics/settings.thtml:52
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: views/editors/review.thtml:243
msgid "Process Action"
msgstr "处理动作"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:111
msgid "Process Reviews"
msgstr "进行审查"

#: controllers/users_controller.php:618
msgid "Profile updated."
msgstr "配置文件已更新。"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:51
msgid "Properties"
msgstr "属性"

# %1 is the add-on name
#: views/developers/discuss.thtml:43
#, php-format
msgid "Provide More Information For the Add-on Review of %1$s"
msgstr "为附加组件 %1$s 的审核提供更多信息"

#: views/developers/addon_edit.thtml:67
msgid "Provide a way for users to make monetary donations to your project."
msgstr "为用户提供一种对你的项目进行资金捐助的方式。"

#: views/elements/header.thtml:79
#: views/elements/header.thtml:85
#: views/api/api_addon.thtml:55
#: views/api/collections_feed.thtml:75
#: views/sharing_api/addon.thtml:63
msgctxt "a_header_public"
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: views/statistics/settings.thtml:53
msgctxt "statistics_settings_access_public"
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:93
#: controllers/components/amo.php:246
#: controllers/components/amo.php:275
msgctxt "addons_status_public"
msgid "Public"
msgstr "公开发布"

#: views/developers/addon_status.thtml:64
msgctxt "devcp_addon_status_public"
msgid "Public"
msgstr "公开发布"

#: views/developers/addon_status.thtml:117
msgid "Public Nomination Criteria"
msgstr "提请公开发布标准"

#: views/addons/display.thtml:557
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: views/editors/review.thtml:177
msgid "Push to Public"
msgstr "发布到公共网站"

# %s is a string.  example:   em:id
#: controllers/components/rdf.php:107
#, php-format
msgid "RDF Parser error: the file contained a duplicate element: %s"
msgstr "RDF 解析错误：文件包含重复的元素： %s"

# %1 is the number of stars this add-on has
# %1 is the number of stars this add-on has
#: views/elements/amo2009/stars.thtml:49
#: views/elements/stars.thtml:54
#, php-format
msgid "Rated %s out of 5 stars"
msgstr "评分 %s 超过了 5 星"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:48
#: views/elements/addon_list_options.thtml:48
msgctxt "list_sortby_rating"
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:144
#: views/elements/search.thtml:145
#: views/tags/display.thtml:78
#: views/search/index.thtml:118
#: views/addons/display.thtml:181
#: views/addons/display.thtml:338
msgctxt "advanced_search_form_rating"
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: views/reviews/add.thtml:85
msgid "Rating:"
msgstr "评分:"

#: views/reviews/add.thtml:93
#: views/reviews/add.thtml:94
msgid "Really like it"
msgstr "很喜欢"

#: views/editors/summary.thtml:94
msgid "Recent Editor Activity"
msgstr "最近编辑活动"

#: views/addons/category_landing.thtml:137
msgid "Recently Added"
msgstr "最近添加"

#: controllers/addons_controller.php:1119
msgid "Recently Updated Add-ons"
msgstr "最近更新的附加组件"

#: views/elements/amo2009/collections/recently_viewed.thtml:60
msgid "Recently Viewed"
msgstr "最近查看"

#: views/addons/searchengines.thtml:57
#: views/addons/themes_landing.thtml:54
#: views/addons/home.thtml:97
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: controllers/addons_controller.php:1461
#: controllers/addons_controller.php:1464
#: controllers/addons_controller.php:1468
msgctxt "addons_recommended_pagetitle"
msgid "Recommended Add-ons"
msgstr "推荐的附加组件"

#: views/search/index.thtml:145
msgid "Refine Results"
msgstr "筛选结果"

#: views/elements/header.thtml:161
msgctxt "header_navlink_register"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: views/users/register.thtml:113
msgctxt "user_form_submit_register"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: views/statistics/index.thtml:52
msgid "Registered Users"
msgstr "已注册用户"

#: views/addons/display.thtml:521
msgid "Related Collections"
msgstr "相关收藏集"

#: views/developers/versions_edit.thtml:183
msgctxt "devcp_versions_edit_transbox_releasenotes_name"
msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

#: views/addons/display.thtml:369
msgctxt "addons_display_release_notes"
msgid "Release Notes"
msgstr "发行说明"

#: views/users/login.thtml:93
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "记住我的登录状态"

#: models/test_case.php:73
#: models/test_case.php:101
msgid "Remote JavaScript Tests"
msgstr "远程 JavaScript 测试"

#: models/test_case.php:85
#: models/test_case.php:113
msgid "Remote Loading Check"
msgstr "远程读取检查"

# Alt text to remove tag (verb)
#: views/elements/addon_tags.thtml:63
msgctxt "tags_alt_remove_tag"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: views/developers/versions_edit.thtml:155
msgid "Remove Application"
msgstr "删除应用程序"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:106
msgctxt "devcp_js_img_remove_compat"
msgid "Remove Application Compatibility"
msgstr "删除兼容的应用程序"

#: views/developers/versions_edit.thtml:152
msgctxt "devcp_versions_edit_remove_compat"
msgid "Remove Application Compatibility"
msgstr "删除兼容的应用程序"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:103
msgid "Remove Author"
msgstr "删除作者"

#: views/developers/versions.thtml:76
msgid "Remove Empty Version"
msgstr "删除空版本"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:118
msgid "Remove Icon"
msgstr "删除图标"

#: views/elements/translationbox.thtml:86
msgid "Remove Translation"
msgstr "删除翻译"

#: views/editors/featured.thtml:90
#: views/editors/featured.thtml:91
msgid "Remove feature"
msgstr "删除特性"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:104
msgid "Remove flags; keep review"
msgstr "删除标记; 保留意见"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:71
#: views/elements/amo2009/collections/add_form.thtml:50
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "从收藏中删除"

#: views/elements/amo2009/collections/barometer.thtml:35
msgid "Remove my vote for this collection"
msgstr "从该收藏集中删除我的投票"

#: views/collections/edit.thtml:261
msgid "Remove this add-on"
msgstr "删除这个附加组件"

#: views/users/edit.thtml:134
#: views/admin/users_edit.thtml:116
msgid "Remove this picture?"
msgstr "删除这个图片？"

#: controllers/statistics_controller.php:340
msgid "Remove this plot"
msgstr "删除此图"

#: views/developers/versions.thtml:73
msgid "Remove?"
msgstr "删除？"

#: views/elements/amo2009/collections/js_init.thtml:65
msgid "Removing Favorite&hellip;"
msgstr "删除收藏&hellip;"

#: controllers/previews_controller.php:252
msgid "Removing this as the default preview will cause another preview to automatically become the default preview."
msgstr "删除该预览图片将会使其他预览图片自动变成默认的。"

#: views/collections/edit.thtml:178
msgid "Replace Icon"
msgstr "替换图标"

#: views/developers/previews.thtml:107
msgid "Replace Preview"
msgstr "替换预览图"

#: views/developers/discuss.thtml:56
msgid "Replies"
msgstr "回复"

# a noun: shown in an add-on's editor review history
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:92
msgctxt "editors_review_history_info_reply"
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: views/reviews/display.thtml:92
msgctxt "addon_review_author_reply_link"
msgid "Reply"
msgstr "回复"

# %1 is the user, %2 is the (localized) date
# %1 is the user, %2 is the (localized) date
#: views/reviews/display.thtml:175
#, php-format
msgid "Reply by %1$s on %2$s"
msgstr "%1$s 于 %2$s 回复"

#: views/reviews/display.thtml:41
msgid "Report this review"
msgstr "报告此评论"

#: views/reviews/display.thtml:118
#: views/reviews/display.thtml:200
msgid "Report this review (select a reason)"
msgstr "举报该评论 (选择一个原因)"

#: views/editors/review.thtml:179
msgid "Request More Information"
msgstr "请求更多信息"

#: views/editors/review.thtml:180
msgid "Request Super-Review"
msgstr "要求特别审查"

#: controllers/users_controller.php:251
#, php-format
msgid "Reset your %s Add-ons password"
msgstr "重置你的 %s 附加组件密码"

#: controllers/statistics_controller.php:370
msgid "Resize the graph"
msgstr "调整图表尺寸"

#: views/editors/featured.thtml:64
msgid "Restrict to locales?"
msgstr "限制语言？"

#: views/elements/amo2009/pagination_resultcount.thtml:10
#, php-format
msgid "Results <strong>%1$s</strong>-<strong>%2$s</strong> of <strong>%3$s</strong>"
msgstr "结果集 <strong>%1$s</strong>-<strong>%2$s</strong> 共 <strong>%3$s</strong>"

# %1$s is a number
#: views/editors/queue.thtml:96
#, php-format
msgid "Results of your filtered search: <strong>%1$s</strong> Add-on"
msgid_plural "Results of your filtered search: <strong>%1$s</strong> Add-ons"
msgstr[0] "过滤后的搜索结果: <strong>%1$s</strong> 个附加组件"
msgstr[1] "过滤后的搜索结果: <strong>%1$s</strong> 个附加组件"

#: views/editors/review.thtml:178
msgid "Retain in Sandbox"
msgstr "保留在沙盒中"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:137
msgid "Retrieving status of hosted add-ons..."
msgstr "正在接收附加组件状态..."

#: views/statistics/settings.thtml:58
msgid "Return to Dashboard"
msgstr "返回面板"

# %1$s is the application name.  Example:  Firefox
#: views/elements/headers/page_header_full.thtml:85
#: views/elements/header.thtml:114
#: views/elements/header.thtml:125
#, php-format
msgid "Return to the %1$s Add-ons homepage"
msgstr "返回附加组件 %1$s 的主页"

#: views/elements/headers/page_header_devhub.thtml:47
msgid "Return to the Add-on Developer Hub"
msgstr "返回附加组件开发者中心"

#: views/addons/display.thtml:333
msgid "Review"
msgstr "评论"

# %1 is the addon name and version
# %1 is the add-on name and version
#: views/editors/review.thtml:61
#, php-format
msgid "Review %s"
msgstr "审查 %s"

#: controllers/editors_controller.php:398
msgid "Review Action"
msgstr "进行审查"

#: controllers/editors_controller.php:254
#: controllers/editors_controller.php:255
msgid "Review Add-on"
msgstr "审查附加组件。"

#: controllers/editors_controller.php:399
msgid "Review Comments"
msgstr "审查评论"

#: controllers/pages_controller.php:110
msgid "Review Guidelines"
msgstr "评论指导"

#: views/elements/developers/editorsmenu.thtml:61
msgctxt "editorcp_menu_reviewlog_link"
msgid "Review Log"
msgstr "审查日志"

#: views/editors/reviewlog.thtml:42
msgctxt "editorcp_reviewlog_page_heading"
msgid "Review Log"
msgstr "审查日志"

#: controllers/editors_controller.php:148
#: controllers/editors_controller.php:150
msgid "Review Queue"
msgstr "意见队列"

#: controllers/reviews_controller.php:483
msgid "Review deleted successfully."
msgstr "意见成功删除。"

#: controllers/editors_controller.php:346
msgid "Review successfully processed."
msgstr "意见已成功处理。"

#: views/reviews/add.thtml:102
msgid "Review:"
msgstr "意见:"

#: views/editors/review.thtml:325
msgid "Reviewer"
msgstr "建议者"

#: views/addons/display.thtml:290
msgid "Reviews"
msgstr "意见"

#: views/statistics/index.thtml:96
#: controllers/statistics_controller.php:132
msgid "Reviews Created"
msgstr "评论已添加"

# %1 is the add-on name
#: views/reviews/flag.thtml:56
#: views/reviews/display.thtml:55
#: views/reviews/review_added.thtml:50
#, php-format
msgctxt "reviews_header"
msgid "Reviews for %s"
msgstr "对 %s 的意见"

# %1 is the addon name
# %1 is the add-on name
#: controllers/reviews_controller.php:216
#: controllers/reviews_controller.php:279
#: controllers/reviews_controller.php:379
#: controllers/reviews_controller.php:458
#, php-format
msgctxt "addon_review_pagetitle"
msgid "Reviews for %s"
msgstr "对 %s 的意见"

#: controllers/editors_controller.php:1509
msgid "Reviews processed successfully!"
msgstr "审查成功完成！"

# Column name in a table.
#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:63
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: views/developers/validator.thtml:76
msgid "Run Tests"
msgstr "运行测试"

# Showed on screen briefly while a test is running
#: views/elements/developers/testresults_stats.thtml:77
msgid "Running test..."
msgstr "执行测试..."

#: controllers/editors_controller.php:517
msgid "SQL"
msgstr "SQL"

#: views/elements/header.thtml:61
#: views/elements/header.thtml:78
#: views/elements/header.thtml:83
#: views/api/api_addon.thtml:57
#: views/api/collections_feed.thtml:77
#: views/sharing_api/addon.thtml:65
msgctxt "a_header_sandbox"
msgid "Sandbox"
msgstr "沙盒"

#: views/developers/addon_status.thtml:63
msgctxt "devcp_addon_status_sandbox"
msgid "Sandbox"
msgstr "沙盒"

#: views/pages/policy.thtml:51
msgid "Sandbox Information Page"
msgstr "沙盒信息页面"

#: controllers/pages_controller.php:112
msgid "Sandbox Review System"
msgstr "沙盒评论系统"

#: views/users/edit.thtml:248
#: views/editors/motd_admin.thtml:51
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:128
msgid "Save Changes to Developer Profile"
msgstr "保存对开发者概况的修改"

#: views/collections/edit.thtml:270
msgid "Save Comment"
msgstr "保存评论"

#: views/statistics/settings.thtml:57
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: config/bootstrap.php:264
msgid "SeaMonkey"
msgstr "SeaMonkey"

#: views/elements/header.thtml:93
msgid "SeaMonkey Add-ons"
msgstr "Seamonkey 附加组件"

#: models/test_case.php:80
#: models/test_case.php:108
msgid "SeaMonkey Valid Files Check"
msgstr "SeaMonkey 有效文件检查"

#: views/elements/search_mini.thtml:70
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: controllers/search_controller.php:237
msgid "Search Add-ons"
msgstr "搜索附加组件"

#: models/addontype.php:81
msgid "Search Engine"
msgstr "搜索引擎"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:79
msgid "Search Engine-specific"
msgstr "搜索引擎常规"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:80
msgid "Search Engine-specific security"
msgstr "搜索引擎安全"

# Plural in this context means many of the add-on type
# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:101
msgctxt "general_addontype_search_plural"
msgid "Search Engines"
msgstr "搜索引擎"

#: controllers/addons_controller.php:1204
#: controllers/addons_controller.php:1214
msgctxt "addons_searchengines_pagetitle"
msgid "Search Engines"
msgstr "搜索引擎"

#: views/elements/pitch.thtml:49
msgid "Search Plugin"
msgstr "搜索引擎"

#: views/search/index.thtml:73
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:212
#: views/elements/search.thtml:202
msgid "Search for add-ons"
msgstr "搜索附加组件"

#: controllers/search_controller.php:103
msgid "Search is currently disabled. Please try again later."
msgstr "现在禁止搜索，请稍候再试。"

#: controllers/search_controller.php:298
msgid "Search results feed"
msgstr "搜索结果收取点"

# %s is the terms the user is searching for (a string)
#: controllers/search_controller.php:297
#, php-format
msgid "Search results for: %s"
msgstr "搜索结果: %s"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:69
msgid "Security"
msgstr "安全"

# %1 is the review count, %2 is the nickname or full name of the user.
# %1 is the review count, %2 is the nickname or full name of the user.
#: views/reviews/display.thtml:146
#, php-format
msgid "See %1$s previous review submitted by %2$s for this add-on."
msgid_plural "See %1$s previous reviews submitted by %2$s for this add-on."
msgstr[0] "查看 %2$s 以前对该附加组件发表的 %1$s 条评论."
msgstr[1] "查看 %2$s 以前对该附加组件发表的 %1$s 条评论。"

# %1 is the category name
# %1$s is the category name
#: views/addons/searchengines.thtml:86
#, php-format
msgid "See All %1$s"
msgstr "查看所有的 %1$s"

#: views/addons/display.thtml:445
#, php-format
msgid "See All %1$s Add-ons"
msgstr "查阅所有 %1$s "

# %1 is a number.
#: views/addons/display.thtml:313
#, php-format
msgid "See all %1$s reviews of this add-on"
msgstr "查看该附加组件的所有 %1$s 条评论"

# %1 is the support section link
# %1 is the support section link
#: views/addons/display.thtml:355
#, php-format
msgid "See the <a href=\"%1$s\">support section</a> to find out where to get assistance for this add-on."
msgstr "查阅 <a href=\"%1$s\">支持相关的章节</a> 以了解从何处获取有关该附加组件的帮助。"

#: views/editors/performance_charts.thtml:80
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#: views/editors/performance_charts.thtml:81
msgid "Select None"
msgstr "取消选择"

#: views/addons/display.thtml:551
msgid "Select a collection..."
msgstr "选择一个收藏集..."

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:86
msgid "Select a role for the author:"
msgstr "选择作者的角色："

#: views/statistics/index.thtml:152
msgid "Select an add-on to view its statistics"
msgstr "选择一个附加组件查看统计信息"

#: views/statistics/index.thtml:154
msgid "Select an add-on with public statistics"
msgstr "选择一个公开统计信息的附加组件"

# %s is a list of file extensions, e.g. ".png, .gif"
#: views/developers/previews.thtml:128
#, php-format
msgid "Select an image to upload below. Images larger than the maximum size of 700 pixels wide by 525 pixels tall will be resized. Allowed file types: %s"
msgstr "在下面选择一个图片上传。图片宽超过700像素，高超过525像素将会被缩放至该范围内。允许的文件类型为：%s"

#: views/statistics/index.thtml:134
msgid "Select one of your add-ons to view its statistics"
msgstr "选择你的一个附加组件查看统计信息"

#: views/collections/edit.thtml:282
msgid "Select the application that your collection supports."
msgstr "选择你的收藏集支持的应用程序。"

#: views/elements/translationbox.thtml:113
msgid "Select the locale of the translation to add:"
msgstr "选择要添加翻译的语言："

#: views/developers/addon_edit.thtml:49
msgid "Select the relevant categories for each application your add-on supports."
msgstr "为你的附加组件支持的每一个应用程序选择相关的类别。"

# %s is the application name (Firefox, Thunderbird).
#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:63
#, php-format
msgid "Select up to three %s categories for your add-on"
msgstr "为你的附加组件选择最多三个 %s 类别"

#: views/collections/add.thtml:98
msgid "Selected Add-ons"
msgstr "选中的附加组件"

#: views/collections/edit.thtml:216
#: views/collections/edit.thtml:238
msgid "Selected accounts will be removed upon Save"
msgstr "选择的帐户将会在保存后删除"

#: views/collections/edit.thtml:255
msgid "Selected add-ons will be removed upon Save"
msgstr "选定的附加组件将在保存后删除"

#: controllers/editors_controller.php:297
#: controllers/editors_controller.php:1269
msgid "Self-reviews are not allowed."
msgstr "不允许自审查。"

#: views/users/pwreset.thtml:57
msgid "Send password reset link"
msgstr "发送重置密码链接"

#: controllers/components/amo.php:87
msgid "Share on FriendFeed"
msgstr "在 FriendFeed 上分享"

#: views/addons/display.thtml:218
msgid "Share this Add-on"
msgstr "分享这个附加组件"

#: views/collections/detail.thtml:134
msgid "Share this Collection"
msgstr "分享收藏集"

#: views/editors/review.thtml:430
msgid "Shift + Click"
msgstr "Shift + 左键点击:"

#: views/editors/performance_table.thtml:66
msgid "Shift-click to sort by multiple columns"
msgstr "按住shift点击以便按多列排序"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:128
msgid "Should be a positive number between 0.00 and 99.99."
msgstr "应为 0.00 到 99.99 之间的正数。"

# %1 is a number
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:104
#, php-format
msgid "Show %1$s more result"
msgid_plural "Show %1$s more results"
msgstr[0] "显示后面 %1$s 个结果"
msgstr[1] "显示后面 %1$s 个结果"

#: controllers/statistics_controller.php:364
#, php-format
msgid "Show %s Events"
msgstr "显示 %s 事件"

#: views/editors/reviewlog.thtml:93
msgid "Show Comments"
msgstr "显示评论"

#: controllers/statistics_controller.php:361
msgid "Show Firefox Events"
msgstr "显示Firefox事件"

#: controllers/statistics_controller.php:358
msgid "Show Total Count"
msgstr "显示总计"

#: controllers/statistics_controller.php:143
msgid "Show last: 12 months"
msgstr "显示最近: 12 个月"

#: controllers/statistics_controller.php:140
msgid "Show last: 18 weeks"
msgstr "显示最近: 18 周"

#: controllers/statistics_controller.php:144
msgid "Show last: 24 months"
msgstr "显示最近: 24 个月"

#: controllers/statistics_controller.php:137
msgid "Show last: 30 days"
msgstr "显示最近: 30 天"

#: controllers/statistics_controller.php:145
msgid "Show last: 36 months"
msgstr "显示最近: 36 个月"

#: controllers/statistics_controller.php:141
msgid "Show last: 36 weeks"
msgstr "显示最近: 36 周"

#: controllers/statistics_controller.php:142
msgid "Show last: 54 weeks"
msgstr "显示最近: 54 周"

#: controllers/statistics_controller.php:138
msgid "Show last: 60 days"
msgstr "显示最近: 60 天"

#: controllers/statistics_controller.php:139
msgid "Show last: 90 days"
msgstr "显示最近: 90 天"

# "pass" in this context refers to a passing test.  An alternative string for
# this could be "Show passing tests"
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:117
msgid "Show pass"
msgid_plural "Show passes"
msgstr[0] "显示通过的"
msgstr[1] "显示通过的"

#: views/admin/users_edit.thtml:95
msgid "Show sandbox?"
msgstr "显示沙盒？"

# link text in an add-on's editor review history, allowing to hide and show an information request's replies
# %1 is the number of replies
#: views/elements/developers/editors_review_history_item.thtml:102
#, php-format
msgid "Show/Hide Replies (%1$s)"
msgid_plural "Show/Hide Replies (%1$s)"
msgstr[0] "显示/隐藏回复 (%1$s)"
msgstr[1] "显示/隐藏回复 (%1$s)"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
#: views/search/index.thtml:83
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results"
msgstr "共有 %3$s 个结果，显示 %1$s - %2$s"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
# %4$s is the word the person is searching for
#: views/search/index.thtml:81
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results for <strong>%4$s</strong>"
msgstr "包含 <strong>%4$s</strong> 的结果共有 %3$s ，显示第 %1$s - %2$s"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
# %4$s is the word the person is searching for
# %5$s is a word (the add-on is tagged with it)
#: views/search/index.thtml:77
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results for <strong>%4$s</strong> tagged with <strong>%5$s</strong>"
msgstr "标签为 <strong>%5$s</strong> 的包含 <strong>%4$s</strong> 的结果共有 %3$s 项，显示第 %1$s - %2$s 。"

# %1$s is a number
# %2$s is a number
# %3$s is a number
# %4$s is a word (the add-on is tagged with it)
#: views/tags/display.thtml:53
#: views/search/index.thtml:79
#, php-format
msgid "Showing %1$s - %2$s of %3$s results tagged with <strong>%4$s</strong>"
msgstr "标签为 <strong>%4$s</strong> 的结果共有 %3$s 条，显示第 %1$s - %2$s"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:115
msgid "Sign up for PayPal"
msgstr "登录到 PayPal"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:40
#: views/statistics/addon.thtml:159
#, php-format
msgid "Since %1$s"
msgstr "从 %1$s 以来"

#: controllers/editors_controller.php:1452
msgid "Site Specific"
msgstr "针对特定网站"

#: views/statistics/index.thtml:43
msgid "Site Statistics"
msgstr "网站状态"

#: views/developers/versions_edit.thtml:80
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:102
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: views/layouts/amo2009.thtml:195
msgid "Skip to categories menu"
msgstr "跳过至类别菜单"

#: views/layouts/amo2009.thtml:193
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳过至主体内容"

#: views/layouts/amo2009.thtml:196
msgid "Skip to other applications menu"
msgstr "跳过至其他应用程序菜单"

#: views/layouts/amo2009.thtml:194
msgid "Skip to search form"
msgstr "跳过至搜索表单"

#: views/pages/credits.thtml:133
msgid "Software and Images"
msgstr "软件和图片"

#: views/pages/credits.thtml:136
msgid "Some icons used are from the <a href=\"http://www.famfamfam.com/lab/icons/silk/\">famfamfam Silk Icon Set</a>, licensed under a <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/\">Creative Commons Attribution 2.5 License</a>."
msgstr "用到的一些图标来自 <a href=\"http://www.famfamfam.com/lab/icons/silk/\">famfamfam Silk Icon Set</a>, 许可协议为 <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/\">Creative Commons Attribution 2.5 License</a>."

# %1 is the default locale
# %1 is the default locale
#: views/elements/developers/localebox.thtml:48
#, php-format
msgid "Some of the fields on this page are localized to appear in the end-user's native language. Select a locale below to edit your add-on's details in that language. If a translation for a locale is not available, it will fall back to the selected default locale (%s)."
msgstr "本页的某些字段已经进行了本地化，以便按照最终用户的母语显示。从下面选择一种语言编写你的附加组件详情。如果某种语言的翻译不可用，将会返回选定的默认语言(%s)。"

#: views/pages/credits.thtml:137
msgid "Some pages use elements of <a href=\"http://www.simile-widgets.org/timeplot/\">Timeplot</a>, licensed under a <a href=\"http://simile.mit.edu/license.html\">BSD License</a>."
msgstr "一些页面使用了 <a href=\"http://www.simile-widgets.org/timeplot/\">Timeplot</a>的元素, 遵循 <a href=\"http://simile.mit.edu/license.html\">BSD 许可协议</a>的授权。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:56
#: controllers/addons_controller.php:78
msgid "Sorry, PayPal contributions are temporarily disabled."
msgstr "抱歉，PayPal 捐助方式被临时停用。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:79
msgid "Sorry, you need a Mozilla-based browser (such as Firefox) to install a search plugin."
msgstr "抱歉，你需要基于Mozilla的浏览器（例如Firefox）来安装搜索插件。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:254
#: views/elements/search.thtml:231
#: views/tags/display.thtml:73
#: views/search/index.thtml:112
msgid "Sort By"
msgstr "排序依据"

#: views/elements/amo2009/collections/sort_form.thtml:48
#: views/collections/detail.thtml:161
msgid "Sort by"
msgstr "排序依据"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:84
#: views/elements/addon_list_options.thtml:98
msgid "Sort by:"
msgstr "排序依据:"

#: views/addons/display.thtml:385
#: views/addons/versions.thtml:110
msgid "Source Code License"
msgstr "源代码许可协议"

# %1$s is an addon name, like <a>Firebug</a>
# %2$s is a version number, like <a>1.2</a>
#: views/versions/license.thtml:54
#: controllers/versions_controller.php:68
#, php-format
msgid "Source code license for %1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s 的源代码许可协议"

#: models/reviews_moderation_flag.php:65
msgid "Spam or otherwise non-review content"
msgstr "灌水或其他非评论内容"

#: views/addons/searchengines.thtml:91
msgid "Special thanks to the Mycroft Project for their work on Firefox search engines."
msgstr "特别感谢Mycroft项目团队在Firefox 搜索引擎方面的贡献"

#: views/developers/uploader.thtml:133
msgid "Specific:"
msgstr "指定："

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:122
msgid "Specify how much users will be asked to contribute and where they will be asked."
msgstr "指定希望用户捐助的数额以及在哪些位置向他们提出请求。"

#: controllers/components/stats.php:467
msgid "St"
msgstr "状态"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:92
msgid "Standalone Contributions Page"
msgstr "独立捐助页面"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:62
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:66
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:154
msgctxt "devcp_edit_contrib_button_start"
msgid "Start Asking for Contributions"
msgstr "开始请求捐助"

#: views/editors/review.thtml:417
msgid "Start a line with a number followed by a period."
msgstr "以数字后面加一个点号开始一行。"

#: views/editors/review.thtml:415
msgid "Start a line with a single * or + character."
msgstr "行首加单个星号*或加号+ 。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:93
msgid "Start asking for contributions"
msgstr "开始请求捐助"

#: views/editors/review.thtml:419
msgid "Start lines with a &gt;. Multiple &gt; characters may be used to create nested block quotes."
msgstr "以 &gt; 开始一行，多个 &gt; 用于创建嵌套的引用块。"

#: views/addons/display.thtml:191
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:44
#: views/elements/developers/actionbar.thtml:49
#: views/developers/dashboard.thtml:76
msgctxt "devcp_actionbar_link_stats"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "统计信息"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:64
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:70
msgctxt "devcp_myaddons_statistics_link"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "统计信息"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:63
msgctxt "devcp_editbox_statistics_dashboard"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "状态面板"

#: views/statistics/index.thtml:39
msgctxt "statistics_index_title"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "统计信息"

#: controllers/statistics_controller.php:67
#: controllers/statistics_controller.php:78
#: controllers/statistics_controller.php:81
#: controllers/statistics_controller.php:334
msgctxt "statistics_pagetitle"
msgid "Statistics Dashboard"
msgstr "统计信息"

#: views/statistics/settings.thtml:46
#, php-format
msgid "Statistics Dashboard Settings for %1$s"
msgstr "%1$s 的统计面板设置"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:68
#: controllers/statistics_controller.php:459
#, php-format
msgid "Statistics for %1$s"
msgstr "%1$s 的统计"

#: controllers/statistics_controller.php:466
#: controllers/statistics_controller.php:573
msgid "Statistics for My Collections"
msgstr "我的收藏集的统计"

#: controllers/statistics_controller.php:565
#, php-format
msgid "Statistics for collection %1$s"
msgstr "收藏集 %1$s 的统计"

#: views/developers/versions_edit.thtml:81
msgctxt "devcp_versions_edit_th_status"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: views/developers/versions.thtml:58
msgctxt "devcp_versions_th_status"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: views/elements/developers/additem.thtml:46
msgid "Step 1: Upload"
msgstr "第一步：上传"

#: views/elements/developers/additem.thtml:47
msgid "Step 2: Add-on Details"
msgstr "第二步：附加组件详情"

#: views/elements/developers/additem.thtml:48
msgid "Step 3: Version Details"
msgstr "第三步：版本详情"

#: views/elements/developers/additem.thtml:49
msgid "Step 4: Localization"
msgstr "第四步：本地化"

#: views/elements/developers/additem.thtml:50
msgid "Step 5: Success"
msgstr "第五步：成功"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:90
msgid "Stop asking for contributions"
msgstr "停止请求捐助"

#: views/users/edit.thtml:193
msgctxt "user_notifications_th_subject"
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: views/editors/review.thtml:393
msgctxt "editors_review_label_subject"
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: views/elements/developers/additem.thtml:76
msgctxt "devcp_additem_submissionhelp_link"
msgid "Submission Help"
msgstr "上传说明"

#: controllers/pages_controller.php:114
msgctxt "page_title_submissionhelp"
msgid "Submission Help"
msgstr "提交说明"

#: views/elements/developers/additem.thtml:41
msgctxt "devcp_additem_sidebar_title"
msgid "Submit Add-on"
msgstr "提交附加组件"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:62
#: views/elements/developers/myaddons.thtml:69
msgctxt "devcp_myaddons_submitaddon_link"
msgid "Submit Add-on"
msgstr "提交附加组件"

#: views/developers/uploader.thtml:53
msgid "Submit New Add-on"
msgstr "提交新附加组件"

# submit button text
#: views/developers/discuss.thtml:78
msgid "Submit Reply"
msgstr "提交回复"

#: views/users/pwreset.thtml:86
msgid "Submit password change"
msgstr "提交更改密码"

#: views/reviews/add.thtml:107
msgid "Submit your review"
msgstr "提交你的意见"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:49
#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:56
#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:63
#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:70
msgctxt "addons_home_browse_subscribe"
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: views/elements/developers/editors_comment_add_form.thtml:49
msgctxt "editors_review_submit_subscribe"
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: views/elements/pitch.thtml:69
msgid "Subscribe to"
msgstr "订阅到"

#: views/users/edit.thtml:194
msgid "Subscription Date"
msgstr "订阅日期"

#: controllers/editors_controller.php:1278
msgid "Subscription Failed"
msgstr "订阅失败"

#: controllers/editors_controller.php:1277
msgid "Subscription Succeeded"
msgstr "订阅成功"

#: views/users/emailchange.thtml:48
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: views/editors/featured.thtml:51
#: controllers/editors_controller.php:1651
msgid "Successfully edited feature."
msgstr "编辑特性成功。"

#: controllers/editors_controller.php:1669
msgid "Successfully removed feature."
msgstr "删除特性成功。"

#: controllers/users_controller.php:215
msgid "Successfully verified!"
msgstr "验证成功！"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:110
msgid "Suggested"
msgstr "建议"

# This is a monetary value like:  $3.99
# Note that as of 2009-07-06 this only supports USD
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:89
#, php-format
msgid "Suggested Donation: $%1$s"
msgstr "建议的捐助：$%1$s"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:125
msgid "Suggested amount"
msgstr "建议数额"

#: views/editors/review.thtml:265
msgctxt "editors_review_header_summary"
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: controllers/statistics_controller.php:347
msgctxt "statistics_js_plotselection_selector_summary"
msgid "Summary"
msgstr "汇总"

#: config/bootstrap.php:263
msgid "Sunbird"
msgstr "Sunbird"

#: views/elements/header.thtml:96
msgid "Sunbird Add-ons"
msgstr "Sunbird 附加组件"

#: views/addons/display.thtml:264
msgid "Support"
msgstr "技术支持"

#: views/addons/plugins.thtml:68
#: views/addons/plugins.thtml:78
#: views/addons/plugins.thtml:88
#: views/addons/plugins.thtml:98
#: views/addons/plugins.thtml:110
#: views/addons/plugins.thtml:121
#: views/addons/plugins.thtml:133
msgid "Support Documentation: "
msgstr "说明文档: "

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:144
msgid "Support Email Address"
msgstr "支持邮件地址"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:153
msgid "Support Website"
msgstr "支持网站"

# %$1s is a URL
# %$2s is an email address
#: views/addons/display.thtml:267
#, php-format
msgid "Support for this add-on is provided by the developer at %1$s or by sending an e-mail to %2$s"
msgstr "该附加组件由作者在 %s 提供技术支持或者可以发送邮件到 %s 。 如果你要汇报缺陷，最好的方式是直接将文件发送给开发者，以便他们回复你。评论并不是适合用于详细汇报缺陷。开发者可能需要更多详情去重现缺陷。当你发送评论意见的时候，扩展的开发者不能看到你的电子邮件地址，所以他们也就无法联系你获取更进一步的信息，在未来版本中修复缺陷的时候也无法通知你。"

# %s is an email address
#: views/addons/display.thtml:271
#: views/addons/display.thtml:274
#, php-format
msgctxt "addons_display_paragraph_supportinfoemail"
msgid "Support for this add-on is provided by the developer at %s"
msgstr "该附加组件由开发者在 %s 提供技术支持。如果你要汇报缺陷，最好的方式是直接将文件发送给开发者，以便他们回复你。评论并不是适合用于详细汇报缺陷。开发者可能需要更多详情去重现缺陷。当你发送评论意见的时候，扩展的开发者不能看到你的电子邮件地址，所以他们也就无法联系你获取更进一步的信息，在未来版本中修复缺陷的时候也无法通知你。"

#: views/addons/about.thtml:23
msgid "Support the developer of this add-on by making a small contribution."
msgstr "通过小小的捐助支持这个附加组件的开发者。"

#: views/elements/amo2009/support_addon_in_listing.thtml:54
msgid "Support this add-on"
msgstr "支持这个附加组件"

#: views/elements/amo2009/support_addon_in_listing.thtml:50
#, php-format
msgid "Support this add-on: <a href=\"%1$s\">Contribute $%2$s</a>"
msgstr "支持该附加组件：<a href=\"%1$s\">捐助 $%2$s</a>"

#: views/developers/uploader.thtml:132
msgid "Supported Platforms:"
msgstr "支持的系统平台："

#: views/editors/review.thtml:406
msgid "Supported markdown syntax"
msgstr "支持的标记语法"

#: views/statistics/addon.thtml:53
msgid "Switch Add-on"
msgstr "切换附加组件"

#: views/editors/review.thtml:422
msgid "Syntax Highlighting"
msgstr "语法高亮"

#: controllers/tags_controller.php:196
msgid "Tag added"
msgstr "标签已添加"

#: controllers/tags_controller.php:138
msgid "Tag limit reached"
msgstr "达到标签上限"

#: controllers/tags_controller.php:293
msgid "Tag removed"
msgstr "标签已删除"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:48
msgctxt "devcp_editbox_tags"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: views/search/index.thtml:220
msgctxt "search_filter_tags_header"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: views/addons/display.thtml:475
msgctxt "tags_header_tags_title"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:202
msgid "Target Locale"
msgstr "本地化目标"

#: views/editors/performance_table.thtml:123
#: views/editors/performance_charts.thtml:71
#: views/editors/performance_charts.thtml:96
msgid "Team Average"
msgstr "团队平均"

#: controllers/editors_controller.php:401
msgid "Tested Application"
msgstr "已测试的应用程序"

#: controllers/editors_controller.php:400
msgid "Tested Operating Systems"
msgstr "经过测试的操作系统环境"

#: views/addons/about.thtml:9
#: controllers/addons_controller.php:183
#, php-format
msgid "Thank you for installing %s!"
msgstr "感谢安装附加组件 %s"

#: controllers/users_controller.php:174
#, php-format
msgid "Thanks for joining %s Add-ons"
msgstr "感谢参与 %s Add-ons"

# %1 is the link to the Mozilla Add-ons front page
# %1 is the link to the Mozilla Add-ons front page
#: views/users/register_complete.thtml:51
#, php-format
msgid "Thanks for registering and welcome to %1$s!"
msgstr "感谢注册并欢迎来到 %1$s ！"

#: views/reviews/display.thtml:107
#: views/reviews/display.thtml:190
#: controllers/reviews_controller.php:588
msgid "Thanks; this review has been flagged for editor approval."
msgstr "谢谢；该评论以被编辑标记为批准。"

# %1$s is a file extension.  Example:  .exe
# %2$s is a comma separated list of extensions.  Example:  .xpi, .jar
#: views/developers/previews.thtml:47
#: controllers/components/developers.php:997
#, php-format
msgid "That file extension (%1$s) is not allowed for a preview. Please use one of the following: %2$s"
msgstr "该文件类型 (%s) 不能作为预览图片。请使用以下格式之一： %s"

# %1$s is a file extension.  Example:  .exe
# %2$s is a comma separated list of extensions.  Example:  .xpi, .jar
#: views/users/edit.thtml:269
#: controllers/components/developers.php:400
#: controllers/components/developers.php:429
#, php-format
msgid "That file extension (%1$s) is not allowed for an icon. Please use one of the following: %2$s"
msgstr "图标不能使用这个文件扩展名(%s)。请选用下列扩展名之一：%s"

# %1$s is a file extension.  Example:  .exe
# %2$s is a comma separated list of extensions.  Example:  .xpi, .jar
#: controllers/components/developers.php:362
#, php-format
msgid "That file extension (%1$s) is not allowed for the selected add-on type. Please use one of the following: %2$s"
msgstr "选定的附加组件种类不允许这个文件扩展名(%s)，请使用下列扩展名之一：%s"

# %1$s is a locale code. Example: en-US or fr
# %2$s is an integer
#: controllers/components/validation.php:666
#, php-format
msgid "The %1$s locale contains %2$s unmodified translation"
msgid_plural "The %1$s locale contains %2$s unmodified translations"
msgstr[0] "The %1$s locale contains %2$s unmodified translation"
msgstr[1] "The %1$s locale contains %2$s unmodified translations"

# %1$s is a locale code. Example: en-US or fr
# %2$s is an integer
#: controllers/components/validation.php:669
#, php-format
msgid "The %1$s locale is missing %2$s translation"
msgid_plural "The %1$s locale is missing %2$s translations"
msgstr[0] "%1$s 语言缺少 %2$s 条翻译"
msgstr[1] "%1$s 语言缺少 %2$s 条翻译"

#: views/developers/validator.thtml:58
msgid "The Add-on Validator can check your add-on for common packaging and security problems, even if it's not hosted here"
msgstr "附加组件验证可以检查你的附加组件是否正常打包以及是否存在安全问题，即使它并未寄存在这里"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:174
msgid "The GUID of your add-on is specified in its install.rdf and uniquely identifies it. You cannot change your GUID once it is listed on Mozilla Add-ons."
msgstr "附加组件的 GUID 在它的 install.rdf 文件中指定且是它的唯一标识。一旦列入 Mozilla 附加组件网站中，GUID就不能更改。"

#: controllers/groups_controller.php:77
#: controllers/groups_controller.php:99
msgid "The Group has been saved"
msgstr "组已保存"

# %s is a number to identify the group
#: controllers/groups_controller.php:117
#, php-format
msgid "The Group with id %s was deleted"
msgstr "ID为 %s 的组已经删除"

#: controllers/components/validation.php:319
msgid "The ID of this add-on is already used by an application."
msgstr "这个附加组件的ID已经被其他应用程序使用。"

# %s is a string
#: controllers/components/validation.php:314
#, php-format
msgid "The ID of this add-on is invalid: %s"
msgstr "这个附加组件的ID无效：%s"

#: views/users/delete.thtml:90
msgid "The Mozilla Add-ons community is sad to see you go."
msgstr "对于你的离开，Mozilla 附加组件社区感到很难过。"

#: views/statistics/addon.thtml:143
msgid "The Statistics Dashboard is currently disabled. Please check back later."
msgstr "禁用统计信息，请稍后再来。"

# %1$s and %2$s are GUIDs.
#: controllers/developers_controller.php:661
#, php-format
msgid "The add-on GUID used in this file (%1$s) does not match the existing GUID for this add-on (%2$s)."
msgstr "本文件（%1$s）使用的附加组件 GUID 和该附加组件（%2$s）已有的 GUID 不匹配。"

#: controllers/components/validation.php:820
msgid "The add-on appears to be a conduit toolbar due to its updateURL element."
msgstr "因为它的更新链接元素，这个附加组件看上去是一个管道工具栏。"

# %s is a filename.  Example:  windows.com
#: controllers/components/validation.php:829
#, php-format
msgid "The add-on appears to be a conduit toolbar due to the file '%s'"
msgstr "因为文件 '%s'，这个附加组件看上去是一个管道工具栏。"

# %s is a filename.  Example:  windows.com
#: controllers/components/validation.php:542
#, php-format
msgid "The add-on contains a file '%s', which failed a library checksum"
msgstr "附加组件包含的文件 '%s'，未能通过库文件校验"

# %s is a filename.  Example:  windows.com
#: controllers/components/validation.php:419
#, php-format
msgid "The add-on contains a file '%s', which is a flagged type."
msgstr "附加组件包含文件 '%s'，这是一个被标注的类型。"

#: controllers/components/validation.php:226
msgid "The add-on could not be found on the server."
msgstr "服务器上未找到该附加组件。"

#: controllers/addons_controller.php:88
msgid "The add-on developers have not enabled contributions."
msgstr "附加组件开发者尚未启用捐助。"

#: controllers/developers_controller.php:559
#, php-format
msgid "The add-on failed a validation test: %s"
msgstr "附加组件未能通过一项验证测试： %s"

# %s is a comma-separated list of image extensions ".png, .jpg"
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:106
#, php-format
msgid "The add-on icon is a small image that is displayed next to your add-on's name in browse and search results, display pages, and in the add-on installation dialog. The image will automatically be resized to 32 x 32 pixels.  Please use one of the following image types: %s"
msgstr "附加组件图标是浏览、搜索结果、显示页面以及附加组件安装对话框中，显示在你的附加组件名称旁边的小图片。图片自动缩放至32 x 32 像素。请使用以下图片格式之一： %s"

# %1$s is a filename.  Example: windows.com
#: controllers/components/validation.php:1064
#, php-format
msgid "The add-on was missing a required file: %1$s"
msgstr "附加组件缺少一个必要文件： %1$s"

# %1 is the link to the sandbox/policy explanation page
# This message is for a specific add-on not found
# %1 is the link to the sandbox/policy explanation page
# This message is for a specific add-on not found
#: views/users/login.thtml:55
#, php-format
msgid "The add-on you're looking for is currently in the sandbox. If you already have an account on Mozilla Add-ons, please log in, or <a href=\"%1$s\">learn more about the sandbox.</a>"
msgstr "你正在查找的附加组件目前在沙盒中。如果你已经拥有一个Mozilla附加组件帐号，请登录，或者 <a href=\"%1$s\">获取有关沙盒的更多信息。"

#: views/compatibility/report.thtml:45
#, php-format
msgid "The add-ons below make up 95% of add-on usage known to Mozilla and are ordered by their usage size."
msgstr "以下附加组件构成了Mozilla已知的95%的附加组件使用量，按各自使用量多少排序。"

#: controllers/components/validation.php:850
msgid "The chrome.manifest file contains a line identifying the plugin as a conduit toolbar."
msgstr "chrome.manifest 文件中包含了一行被认定为是管道工具栏插件的内容。"

#: views/collections/listing.thtml:59
msgid "The collection has been deleted."
msgstr "收藏集已删除。"

#: controllers/users_controller.php:203
msgid "The confirmation code was resent!"
msgstr "确认码已重新发送！"

#: controllers/components/validation.php:840
msgid "The contents.rdf file contains a line identifying the plugin as a conduit toolbar."
msgstr "contents.rdf 文件中包含了一行被认定为是管道工具栏插件的内容。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:86
msgid "The description of your add-on is a longer explanation of features, functionality, and other relevant information. It is displayed under the summary on the add-on's display page."
msgstr "附加组件描述是一段较长的有关附加组件特性、功能和其他相关信息的解释。显示在附加组件显示页中概述的下面。"

# %1$s is a number.
#: models/collection.php:130
#, php-format
msgid "The description should be less than %1$s characters."
msgstr "描述信息应该少于 %1$s 个字符。"

#: views/addons/developers.thtml:30
#: views/addons/display.thtml:135
msgid "The developer of this add-on asks that you help support its continued development by making a small contribution."
msgstr "该附加组件的开发者希望你作出一些捐助以帮助支持附加组件的开发活动。"

#: controllers/users_controller.php:678
msgid "The email change has expired. Please change your email address again in your user profile and click the link in the confirmation email as soon as you receive it."
msgstr "更改邮件已经过期。请在用户设置中再次修改你的邮件地址并在收到确认邮件以后尽快点击其中的链接。"

#: controllers/components/validation.php:641
msgid "The extension does not appear to be localized."
msgstr "扩展看上去未本地化。"

#: controllers/components/validation.php:221
msgid "The extension does not match the type of the add-on."
msgstr "扩展与附加组件类型不匹配。"

# %s is a filename.  Example:  windows.exe
#: controllers/components/validation.php:1045
#, php-format
msgid "The file %s does not appear to belong in this add-on"
msgstr "文件 %s 看上去不属于该附加组件"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:471
#, php-format
msgid "The file contains a global constant: %s"
msgstr "文件包含全局常量: %s"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:472
#, php-format
msgid "The file contains a global function: %s"
msgstr "文件包含全局函数: %s"

# %s is a string.  Example: testo
#: controllers/components/validation.php:470
#, php-format
msgid "The file contains a global variable: %s"
msgstr "文件包含全局变量: %s"

# %s is an error message from the parser.
#: controllers/components/validation.php:289
#, php-format
msgid "The following error occurred while parsing install.rdf: %s"
msgstr "解析 install.rdf 时发生以下错误： %s"

#: controllers/components/validation.php:399
msgid "The following errors were found in install.rdf:"
msgstr "install.rdf 中发现以下错误："

# %1 is the current Application name (e.g. Firefox)
# %2 is the Application's version number
# %1 is the current Application name (e.g. Firefox)
# %2 is the Application's version number
#: views/addons/versions.thtml:140
#, php-format
msgid "The most recent version compatible with %1$s %2$s"
msgstr "适合 %1$s %2$s 的最新版本"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:79
msgid "The name of your add-on is displayed everywhere your add-on is listed."
msgstr "你的附加组件的名称，显示在所有列出此附加组件的地方。"

# %1$s is a number.
#: models/collection.php:122
#, php-format
msgid "The name should be less than %1$s characters."
msgstr "名字应少于 %1$s 个字符。"

# %1$s is a number, %2$s is href="..." and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:183
#, php-format
msgid "The new file will be available to the public as soon as an editor is able to review it. There are currently %1$s other add-ons in the queue. Want to be reviewed faster? Consider <a %2$s>becoming an editor</a>."
msgstr "一旦编辑审核通过，新文件就会公开发布。目前另外有 %1$s 个附加组件在审核队列中。希望审核过程快一些？考虑 <a %2$s>成为一名编辑</a>。"

# %1$s is a number, %2$s is href="..." and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:173
#, php-format
msgid "The new version will be available to the public as soon as an editor is able to review it. There are currently %1$s other add-ons in the queue. Want to be reviewed faster? Consider <a %2$s>becoming an editor</a>."
msgstr "一旦编辑审核通过，新版本就会公开发布。目前另外有 %1$s 个附加组件在审核队列中。希望审核过程快一些？考虑 <a %2$s>成为一名编辑</a>。"

# %1 is the link to the sandbox/policy explanation page
# This message is for any given sandbox-related page not found
# %1 is the link to the sandbox/policy explanation page
# This message is for any given sandbox-related page not found
#: views/users/login.thtml:58
#, php-format
msgid "The page you're looking for is part of the sandbox. If you already have an account on Mozilla Add-ons, please log in, or <a href=\"%1$s\">learn more about the sandbox.</a>"
msgstr "你正在查找的页面是沙盒的一部分。如果你已经拥有一个Mozilla附加组件帐号，请登录，或者 <a href=\"%1$s\">获取更多有关沙盒的信息。</a>"

#: controllers/users_controller.php:254
msgid "The password reset link was sent to your email address."
msgstr "密码重置链接已经发送到你的邮件地址。"

#: views/users/pwreset.thtml:83
#: views/users/register.thtml:75
#: views/users/edit.thtml:226
msgid "The passwords did not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: views/developers/previews.thtml:71
msgid "The preview screenshots for your add-on are shown below. You can make changes to captions or images below. The Default Preview is the preview that is displayed next to your add-on in search and browse listings."
msgstr "你的附加组件的预览截图显示在下面。你可以更改说明或者图片。默认预览图 是在搜索和浏览列表中显示在你的附加组件旁边的预览图。"

#: controllers/components/validation.php:956
msgid "The search engine contains an updateURL element, which is not allowed."
msgstr "搜索引擎包含一个更新链接元素，这是不允许的。"

#: controllers/components/validation.php:939
msgid "The search engine could not be parsed according to the OpenSearch format."
msgstr "搜索引擎无法依据 OpenSearch 格式解析。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:161
msgid "The source of your add-on files can be viewed online by any logged in user if you wish."
msgstr "如果你希望，可以允许任何登录用户在线查看你的附加组件文件源代码。"

# %1$s is a version number, %2$s is an add-on ID.
#: controllers/developers_controller.php:680
#, php-format
msgid "The specified version (%1$s) does not belong to this add-on (%2$s)."
msgstr "指定的版本（%1$s）不属于这个附加组件（%2$s）。"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:78
msgid "The summary is a short explanation of your add-on's basic functionality that is displayed in search and browse listings, as well as at the top of your add-on's display page. <strong>Limit of 250 characters.</strong>"
msgstr "概述是有关你的附加组件的基本功能的简单解释，显示在搜索和浏览列表中，也显示在你的附加组件显示页面的顶端。<strong>最多250个字符。</strong>"

# %1$s and %2$s are version numbers.
#: controllers/developers_controller.php:685
#, php-format
msgid "The uploaded version number (%1$s) does not match the existing version number (%2$s)."
msgstr "上传的版本号（%1$s）和现有的版本号（%2$s）不匹配。"

# %1$s is a version number, maybe 1.1.
# %2$s is a URL.
#: controllers/developers_controller.php:670
#, php-format
msgid "The version number uploaded (%1$s) already exists for this add-on. If you are trying to add another file to this version, <a href=\"%2$s\">click here</a>."
msgstr "该附加组件中已经存在上传的版本号（%1$s）。如果你要向这个版本添加其他的文件，<a href=\"%2$s\">点击这里</a>。"

#: controllers/components/validation.php:334
msgid "The version of this add-on is invalid: please see the <a href=\"http://developer.mozilla.org/en/docs/Toolkit_version_format\">specification</a>"
msgstr "该附加组件的这个版本无法使用：请查阅 <a href=\"http://developer.mozilla.org/cn/docs/%E7%89%88%E6%9C%AC%E6%A0%BC%E5%BC%8F%E8%AF%B4%E6%98%8E\">版本格式说明</a>"

#: controllers/components/validation.php:329
msgid "The version of this add-on is invalid: versions cannot contain spaces."
msgstr "这个附加组件的版本无效：版本中不能包含空格。"

#: models/addontype.php:77
msgctxt "general_addontype_theme"
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: views/elements/pitch.thtml:48
#: views/elements/pitch.thtml:54
msgctxt "sidebar_pitch_theme"
msgid "Theme"
msgstr "主题"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:77
msgid "Theme-specific"
msgstr "主题常规"

# This is the name/category for a group of tests
#: models/test_group.php:78
msgid "Theme-specific security"
msgstr "主题安全"

# Plural in this context means many of the add-on type
# Plural in this context means many of the add-on type
#: models/addontype.php:99
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:57
msgctxt "general_addontype_theme_plural"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: views/elements/addon_categories.thtml:55
msgctxt "nav_category_themes"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

# %1 is the queue mode
# %1 is the queue mode
#: views/editors/queue.thtml:189
#: views/admin/flagged_queue.thtml:89
msgid "There are currently no add-ons of this type to review."
msgstr "目前没有要审查的附加组件。"

#: views/users/edit.thtml:171
msgid "There are currently no notifications available for you to configure."
msgstr "根据你的配置，目前没有通知信息。"

#: views/editors/reviews_queue.thtml:117
msgid "There are currently no reviews in moderation."
msgstr "目前没有需要审查的项目。"

#: views/collections/add.thtml:55
#: views/collections/edit.thtml:89
#: views/users/register.thtml:54
#: views/users/edit.thtml:74
#: views/reviews/add.thtml:70
#: controllers/groups_controller.php:80
#: controllers/groups_controller.php:102
msgid "There are errors in this form. Please correct them and resubmit."
msgstr "表单有错误，请更正后重新提交。"

#: views/statistics/addon.thtml:122
#: views/statistics/index.thtml:74
msgid "There is not yet enough data to display this graph. Please check back later."
msgstr "没有足够的数据显示图表，请稍后再看。"

#: controllers/components/developers.php:102
msgid "There must be at least one author for this add-on."
msgstr "这个附加组件至少要有一个作者。"

#: controllers/developers_controller.php:1487
msgid "There must be at least one compatible application."
msgstr "至少要兼容一种应用程序。"

# notice when an error occurs saving a discussion reply
# %1 is the email address (linked) for the amo-editors list
#: views/developers/discuss.thtml:69
#, php-format
msgid "There was an error saving your reply. Please contact %1$s about the issue."
msgstr "保存你的回复时发生错误。请联系 %1$s 处理。"

#: views/collections/edit.thtml:181
msgid "There was an error uploading your icon."
msgstr "上传图标时发生错误。"

#: controllers/users_controller.php:621
msgid "There were errors in the changes you made. Please correct them and resubmit."
msgstr "你做的更改有错误，请确认后重新提交。"

#: views/developers/validator.thtml:94
#: views/developers/uploader.thtml:197
msgid "There were problems with your add-on that prohibit it from being added.  See below for more details."
msgstr "你的附加组件存在一些问题导致不能被添加。请参阅下面的详细信息。"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:67
msgid "There's a new way to manage and find favorite add-ons. Comment, share and sync collections, all from your browser"
msgstr "有一个新的方式管理和查找收藏的附加组件。评论，分享和同步收藏集，一切都通过你的浏览器进行"

#: views/editors/queue.thtml:47
msgid "These filters will remain in place for this session or until cleared."
msgstr "这些过滤器将保留在适当的位置直到本次会话结束或者被清除。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:167
msgid "These flags are used to filter and classify add-ons."
msgstr "这些标志用于过滤和归类附加组件。"

#: views/collections/edit.thtml:202
msgid "These users can publish add-ons to your collection and remove add-ons that they publish."
msgstr "这些用户能够向你的收藏集中发布附加组件并能删除他们自己发布的附加组件。"

#: views/collections/edit.thtml:224
msgid "These users can publish add-ons to your collection, manage all add-ons and settings, and grant other users permission."
msgstr "这些用户可以向你的收藏集发布附加组件，管理所有的附加组件及设置，并可以向其他用户授权。"

#: views/addons/versions.thtml:63
msgid "These versions are displayed for reference and testing purposes. You should always use the latest version of an add-on."
msgstr "显示这些版本是为了参考和测试目的，如果是正常使用，请安装最新版本的附加组件。"

#: views/users/register.thtml:100
#: views/users/edit.thtml:122
#: views/admin/users_edit.thtml:109
msgid "This URL has an invalid format. Valid URLs look like http://example.com/my_page."
msgstr "URL格式无效。有效的URL类似于 http://example.com/ 。"

#: views/statistics/addon.thtml:227
msgid "This Week"
msgstr "本周"

# %1$s is an add-on ID, perhaps 167.
# %2$s is a URL.
#: controllers/developers_controller.php:651
#, php-format
msgid "This add-on ID (%1$s) already exists in the database. If this is your add-on, you can <a href=\"%2$s\">upload a new version</a>."
msgstr "该附加组件 ID (%1$s) 已经存在于数据库中。如果这是你的附加组件，你可以 <a href=\"%2$s\">上传一个新版本</a>。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:171
msgid "This add-on contains binary components"
msgstr "此附加组件包含二进制元素"

#: controllers/components/editors.php:57
msgid "This add-on has not been nominated."
msgstr "该附加组件尚未提交审核。"

#: controllers/downloads_controller.php:91
msgid "This add-on is disabled"
msgstr "附加组件已禁用。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:83
msgid "This add-on is for older versions of Firefox"
msgstr "这是一个针对旧版本Firefox的附加组件"

# %1$s is an application name and version.  Example: Firefox 3.1
#: views/pages/js_constants.js.thtml:87
#, php-format
msgid "This add-on is incompatible with your version of %1$s"
msgstr "该附加组件不兼容 你的 %1$s 版本"

#: views/elements/amo2009/install.thtml:158
#: views/elements/install.thtml:94
msgid "This add-on is not available."
msgstr "该附加组件不可用。"

#: controllers/files_controller.php:108
#: controllers/files_controller.php:286
msgid "This add-on is not viewable here."
msgstr "此附加组件在这里无法查看。"

#: views/addons/display.thtml:524
msgid "This add-on is not yet in any collections."
msgstr "该附加组件尚未加入任何收藏集。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:170
msgid "This add-on requires external software"
msgstr "这个附加组件需要外部软件支持。"

# %1$s is a URL
# %2$s is a version number.  Example: 3.1
#: views/pages/js_constants.js.thtml:84
#, php-format
msgid "This add-on requires the not-yet released <a href=\"%1$s\">Firefox %2$s</a>"
msgstr "这个附加组件需要尚未发布的 <a href=\"%1$s\">Firefox %2$s</a>"

#: views/statistics/addon.thtml:282
msgid "This dashboard is currently <b>private</b>."
msgstr "本面板目前处于<b>私有</b>状态。"

#: views/statistics/addon.thtml:278
msgid "This dashboard is currently <b>public</b>."
msgstr "本面板目前处于<b>公开</b>状态。"

#: views/users/register.thtml:65
#: views/users/edit.thtml:233
#: controllers/users_controller.php:699
msgid "This email address is already taken by another user."
msgstr "这个邮件地址已经被其他用户使用。"

#: views/users/pwreset.thtml:78
#: views/users/register.thtml:70
#: views/users/register.thtml:80
#: views/users/register.thtml:86
#: views/users/edit.thtml:98
#: views/users/edit.thtml:104
#: views/users/edit.thtml:235
#: views/admin/users_edit.thtml:78
#: views/admin/users_edit.thtml:83
#: views/reviews/add.thtml:80
#: views/reviews/add.thtml:104
msgid "This field must not be empty."
msgstr "该项目不能为空。"

#: controllers/components/editors.php:218
msgid "This file is not pending review."
msgstr "该文件并未等待审核。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:91
#, php-format
msgctxt "devcp_js_upload_toolarge"
msgid "This file is too large. The file must be no bigger than %1$s."
msgstr "文件太大。这个文件不能超过 %1$s 。"

#: views/elements/translationbox.thtml:144
msgid "This is a <i>Translation Box</i>. It allows you to localize a specific field into any other languages for which you might have a translation. You can add, edit, and remove translations using the locale tabs."
msgstr "这是一个 <i>翻译框</i>。你可以将指定字段翻译为任何你掌握的语言。通过 语言 标签页，你可以添加，编辑和删除翻译。"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:168
msgid "This is a pre-release"
msgstr "这是一个预发布版本"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:169
msgid "This is a site-specific add-on"
msgstr "这是一个针对特定网站的附加组件"

#: views/users/register.thtml:65
#: views/users/edit.thtml:237
msgid "This is not a valid email address."
msgstr "这不是一个有效的电子邮件地址。"

#: views/users/register.thtml:91
#: views/users/edit.thtml:109
#: views/admin/users_edit.thtml:88
msgid "This nickname is already taken."
msgstr "这个昵称已经被使用。"

# %1$s is a URL
#: views/addons/plugins.thtml:139
#, php-format
msgid "This page only lists some of the most common and most popular plugins. For more information about other plugins available for Mozilla-based Browsers, visit %1$s"
msgstr "本页仅列出了一些最常用和最热门的插件。要查找基于Mozilla浏览器的其他可用插件信息，请访问 %1$s"

# %s is href=... and should stay in the <a> tag.
#: views/developers/previews.thtml:119
#, php-format
msgid "This preview will be deleted when Update Previews is clicked below. (<a %s>Cancel?</a>)"
msgstr "下面的 更新预览图 被点击后预览图将被删除。(<a %s>放弃？</a>)"

#: controllers/users_controller.php:166
msgid "This user account is already confirmed."
msgstr "这个用户帐户已经确认。"

#: views/developers/versions.thtml:75
msgid "This version has no files associated with it and can be removed. Would you like to remove this version?"
msgstr "该版本没有关联的文件，可以被删除。你是否希望删除这个版本？"

# Followed by a list of reviews and files that will be removed.
#: views/developers/versions_delete.thtml:50
msgid "This will also delete:"
msgstr "还会删除："

#: views/editors/review.thtml:186
msgid "This will approve a sandboxed version of a public add-on to appear on the public side."
msgstr "这会将附加组件的沙盒版本放到公开区域。"

#: views/editors/review.thtml:189
msgid "This will cause a sandboxed version of a public add-on to remain in the sandbox."
msgstr "这会将附加组件的沙盒版本保留在沙盒中。"

#: views/editors/review.thtml:194
msgid "This will mark the add-on and its most recent version and files as public. Future versions will go into the sandbox until they are reviewed by an editor."
msgstr "这会将该附加组件和他的最新版本、文件发布到公共网站。其后续版本将会进入沙盒知道有编辑对其进行审查。"

#: views/editors/review.thtml:197
msgid "This will retain the add-on in the sandbox."
msgstr "这会将附加组件保留在沙盒中。"

#: views/developers/previews.thtml:90
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: config/bootstrap.php:262
msgid "Thunderbird"
msgstr "Thunderbird"

#: views/elements/header.thtml:99
msgid "Thunderbird Add-ons"
msgstr "Thunderbird 附加组件"

#: views/editors/queue.thtml:154
msgid "Time in Queue"
msgstr "在队列中的时间"

#: views/reviews/add.thtml:78
msgid "Title/Summary:"
msgstr "标题/摘要:"

#: views/collections/edit.thtml:248
msgid "To publish new add-ons to this collection, enter a comma-separated list of Add-on IDs below."
msgstr "要在这个收藏集中发布新附加组件，在下面输入附加组件的ID列表，以逗号分隔"

#: views/collections/edit.thtml:247
msgid "To publish new add-ons to this collection, start typing their names below."
msgstr "要在这个收藏集中发布新附加组件，先在下面输入他们的名字。"

#: views/helpers/addons_html.php:736
msgid "Today @ %l:%M %p"
msgstr "今天 @ %l:%M %p"

#: views/editors/performance_charts.thtml:82
msgid "Toggle Labels"
msgstr "开启标签"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:264
#: views/elements/search.thtml:237
msgid "Toggle advanced search mode"
msgstr "切换高级搜索模式"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:65
msgid "Toolbars, themes and search providers that <strong>help you perform common tasks.</strong>"
msgstr "<strong>帮助你执行常规任务</strong>的工具栏，主题和搜索服务提供者"

#: views/elements/headers/user_login.thtml:68
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: views/editors/review.thtml:306
#: views/editors/review.thtml:318
#: views/editors/review.thtml:346
#: views/editors/review.thtml:364
msgid "Top"
msgstr "回顶端"

# %1$s is a number
#: views/tags/top.thtml:72
#, php-format
msgid "Top %1$s Tags"
msgstr "最热门的 %1$s 个标签"

#: views/addons/category_landing.thtml:153
msgid "Top Downloads"
msgstr "下载排行"

#: views/addons/category_landing.thtml:167
msgid "Top Rated"
msgstr "评分排行"

#: views/editors/performance_charts.thtml:79
msgid "Top Team Categories"
msgstr "团队类别排行"

#: views/editors/performance_charts.thtml:78
msgid "Top User Categories"
msgstr "用户类别排行"

#: views/editors/performance_table.thtml:122
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: views/statistics/rss/summary.thtml:40
#: views/statistics/addon.thtml:158
msgid "Total Downloads"
msgstr "总下载"

#: views/editors/summary.thtml:45
msgid "Total Reviews"
msgstr "意见汇总"

# %1$s is the number of reviews the person has done
# %2$s is the average number of reviews the team has done
#: views/editors/performance_table.thtml:61
#, php-format
msgid "Total Reviews: %1$s &nbsp;&nbsp;Team Average: %2$s"
msgstr "评论合计: %1$s &nbsp;&nbsp;团队平均: %2$s"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:184
msgid "Trusted"
msgstr "信任的"

# A header on the admin page to toggle trusted status.
#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:182
msgid "Trusted Add-on?"
msgstr "信任的附加组件？"

#: views/developers/addon_status.thtml:190
msgid "Trusted Status: <span class=\"status-4\">Trusted</span>"
msgstr "信任状态：<span class=\"status-4\">信任</span>"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:183
msgid "Trusted add-ons can become public without Editor review."
msgstr "信任的附加组件不需要编辑审核即可公开发布。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:242
#: views/elements/search.thtml:223
msgctxt "advanced_search_form_type"
msgid "Type"
msgstr "类别"

#: views/editors/queue.thtml:131
msgctxt "editors_th_addontype"
msgid "Type"
msgstr "类别"

#: controllers/components/stats.php:469
msgid "Uk"
msgstr "未知"

#: controllers/components/stats.php:462
msgctxt "statistics_longnames_unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: controllers/components/amo.php:250
msgctxt "addons_status_unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: views/statistics/addon.thtml:279
msgid "Unlocked"
msgstr "解锁"

#: views/editors/review.thtml:414
#: controllers/editors_controller.php:508
msgid "Unordered List"
msgstr "无序列表"

#: models/test_case.php:84
#: models/test_case.php:112
msgid "Unsafe HTML Check"
msgstr "不安全 HTML 检查"

#: models/test_case.php:71
#: models/test_case.php:99
msgid "Unsafe JavaScript Tests"
msgstr "不安全 JavaScript 测试"

#: models/test_case.php:72
#: models/test_case.php:100
msgid "Unsafe Settings Tests"
msgstr "不安全设置测试"

#: views/editors/performance_charts.thtml:108
msgid "Unselected"
msgstr "未选择"

#: views/elements/developers/editors_comment_add_form.thtml:46
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: controllers/editors_controller.php:1284
msgid "Unsubscription Failed"
msgstr "取消订阅失败"

#: controllers/editors_controller.php:1283
msgid "Unsubscription Succeeded"
msgstr "取消订阅成功"

#: views/users/edit.thtml:177
msgid "Upcoming events and contests"
msgstr "即将发生的事件和争论"

# %s is the add-on name.
#: views/developers/uploader.thtml:57
#, php-format
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: views/developers/addon_edit_categories.thtml:99
msgid "Update Categories"
msgstr "更新类别"

#: views/collections/edit.thtml:169
#: views/collections/edit.thtml:300
#: views/collections/edit.thtml:307
#: views/pages/js_constants.js.thtml:111
msgid "Update Collection"
msgstr "更新收藏集"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:156
msgid "Update Contributions"
msgstr "更新捐助信息"

#: views/developers/addon_edit_descriptions.thtml:116
msgid "Update Descriptions"
msgstr "更新描述"

#: views/developers/previews.thtml:138
msgid "Update Previews"
msgstr "更新预览图"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:212
msgid "Update Properties"
msgstr "更新属性"

#: views/developers/versions_edit.thtml:219
msgid "Update Versions"
msgstr "更新版本"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:77
msgid "Update authors"
msgstr "更新作者"

#: models/test_case.php:90
#: models/test_case.php:118
msgid "UpdateURL Check"
msgstr "更新链接检查"

#: views/addons/display.thtml:155
#: views/addons/home.thtml:103
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

# %s is a date in the _('date') format
#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:100
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:119
#: views/elements/addon_listitem.thtml:122
#: views/elements/feature.thtml:106
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:126
#, php-format
msgid "Updated %s"
msgstr "已更新 %s"

#: views/elements/pitch.thtml:71
msgctxt "sidebar_pitch_updated_addons"
msgid "Updated Add-ons"
msgstr "更新的附加组件"

#: controllers/addons_controller.php:485
msgctxt "rss_updatedaddons"
msgid "Updated Add-ons"
msgstr "更新的附加组件"

#: views/developers/uploader.thtml:142
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: views/elements/developers/actionbar.thtml:51
msgid "Upload New Version"
msgstr "上传新版本"

#: views/previews/add.thtml:63
msgid "Upload Preview"
msgstr "上传预览图片"

#: views/developers/previews.thtml:130
msgid "Upload Preview: "
msgstr "上传预览图："

#: views/developers/uploader.thtml:123
msgid "Upload Your File"
msgstr "上传你的文件"

#: views/users/edit.thtml:137
#: views/admin/users_edit.thtml:118
msgid "Upload a new picture?"
msgstr "上传新图片？"

#: views/developers/dashboard.thtml:94
msgid "Upload a new version"
msgstr "上传一个新版本"

#: views/developers/validator.thtml:74
msgid "Upload an add-on to check: "
msgstr "上传一个附加组件进行检查："

#: views/developers/uploader.thtml:198
msgid "Upload new File"
msgstr "上传新文件"

#: views/developers/uploader.thtml:124
msgid "Upload your add-on file using the form below. If you have multiple, platform-specific files to upload, choose a single file and then upload the others using the Versions and Files Manager."
msgstr "通过下面的表单上传附加组件文件。如果有多个对应特定系统平台的文件要上传，选择单一一个文件然后通过 版本和文件管理 功能上传其他的。"

#: views/developers/validator.thtml:78
#: views/developers/uploader.thtml:144
msgid "Uploading file..."
msgstr "正在上传文件..."

# %1$s is the "delete" submit button text
# %2$s is the title of the "advanced" tab
#: views/collections/edit.thtml:95
#, php-format
msgid "Upon clicking \"%1$s\" below, your collection will be deleted. If you do not want to delete your collection, uncheck the confirmation box in the \"%2$s\" tab and continue editing your collection. If you leave this page without saving, your collection will also not be deleted."
msgstr "点击下面的 \"%1$s\" 之后，你的收藏集将会被删除。如果你不希望删除你的收藏集，在 \"%2$s\" 标签页中选空确认复选框并继续编辑你的收藏集。如果你不选择保存而离开这个页面，你的收藏集也不会被删除。"

#: views/collections/detail.thtml:115
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用统计"

#: views/previews/add.thtml:45
msgid "Use the form below to upload a PNG, JPG, or GIF screenshot of your add-on. Images larger than 700 pixels wide and 525 pixels high will automatically be resized."
msgstr "通过下面的表单位你的附加组件上传PNG，JPG或者GIF格式的屏幕截图。如果图片宽度大于700像素或者高度大于525像素则会被自动调整大小。"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:94
msgid ""
"Use this URL to show your users a standalone page containing your developer\n"
"            profile and a \"Contribute\" button.  You can use this page as a first-run page\n"
"            or link to it from anywhere you'd like.  To see how it looks, click the\n"
"            \"Preview\" link."
msgstr ""
"通过这个网址向你的用户显示一个独立的页面，其中包括了你的开发者概述\n"
"和一个 \"捐助\" 按钮。你可以使用这个页面作为首次运行页面或者\n"
"链接到你需要的任何地方。要查看该页面的效果，点击 \"预览\" 链接。"

#: views/editors/review.thtml:202
msgid "Use this form to request more information from the author. They will receive an email and be able to answer here. You will be notified by email when they reply."
msgstr "通过这个表单向作者请求更多信息。他们将会受到一封电子邮件并可以在这里回复。当他们回复时你将会收到邮件通知。"

#: controllers/users_controller.php:422
msgid "User Account Editing"
msgstr "正在编辑用户帐户"

#: controllers/users_controller.php:787
#, php-format
msgid "User Info for %1$s"
msgstr "%1$s 的用户信息"

#: controllers/users_controller.php:336
#: controllers/users_controller.php:338
msgctxt "user_form_login"
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#: controllers/users_controller.php:229
#: controllers/users_controller.php:231
msgid "User Password Reset"
msgstr "用户密码重置"

#: views/users/edit.thtml:86
#: views/users/edit.thtml:94
msgid "User Profile"
msgstr "用户配置"

#: controllers/editors_controller.php:574
msgid "User not found"
msgstr "用户未找到"

#: views/users/pwreset.thtml:54
#: controllers/users_controller.php:197
#: controllers/users_controller.php:276
#: controllers/users_controller.php:685
#: controllers/users_controller.php:744
#: controllers/users_controller.php:914
#: controllers/collections_controller.php:1156
#: controllers/collections_controller.php:1166
msgid "User not found!"
msgstr "用户未找到！"

#: views/elements/amo2009/users/vcard.thtml:95
msgid "User since"
msgstr "注册日期"

#: controllers/collections_controller.php:1153
msgid "Users can only have one role at a time.  Please remove the user from any existing roles before continuing."
msgstr "用户在同一时间只能拥有一个角色。继续之前请删除该用户的所有已存在角色。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:135
msgid "Users have the option of contributing more or less than this amount."
msgstr "用户可以选择捐助多于或少于这个数目。"

#: views/pages/appversions.thtml:79
msgid "Valid Application Versions"
msgstr "正确的应用程序版本"

# Button text (verb)
#: views/elements/developers/testresults.thtml:45
msgid "Validate"
msgstr "验证"

# %1$s is the add-on name.
# %2$s is the add-on version.  Example: 3.1
#: views/developers/versions_validate.thtml:46
#, php-format
msgid "Validate %1$s version %2$s"
msgstr "验证 %1$s 的版本 %2$s"

#: views/elements/developers/sidebar.thtml:63
msgid "Validate Add-on"
msgstr "验证附加组件"

# %s is a filename
#: views/developers/versions_validate.thtml:55
#, php-format
msgid "Validate File %s"
msgstr "验证文件 %s"

#: views/developers/validator.thtml:57
msgid "Validate Your Add-on"
msgstr "验证你的附加组件"

#: views/developers/validator.thtml:95
msgid "Validate another Add-on"
msgstr "验证其他附加组件"

# Header for a column in a table
#: views/developers/versions.thtml:57
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: views/elements/developers/validation.thtml:41
#: views/editors/review.thtml:305
msgid "Validation Results"
msgstr "验证结果"

# %s is a filename. example: windows.exe
#: views/editors/review.thtml:310
#, php-format
msgid "Validation results for %s"
msgstr " %s 的验证结果"

#: views/elements/developers/testresults.thtml:52
msgid "Validation temporarily disabled, try again later."
msgstr "临时关闭验证，请稍后再试。"

#: controllers/components/stats.php:465
msgid "Ver"
msgstr "版本"

#: views/developers/versions.thtml:56
#: views/addons/display.thtml:144
msgid "Version"
msgstr "版本"

# %s is the version of the add-on.  Example:  3.2a1
#: views/elements/amo2009/addons/version_detail.thtml:51
#: views/elements/addon_version_detail.thtml:51
#, php-format
msgctxt "addon_display_header_version"
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

# %s is a version number.  Example:  3.0
#: views/developers/versions.thtml:66
#, php-format
msgctxt "devcp_details_version"
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

# %s is the version number, e.g. 3.2.
#: views/developers/uploader.thtml:170
#, php-format
msgid "Version %s Created"
msgstr "版本 %s 已创建"

# %s is a version number, base 10.
#: views/developers/versions.thtml:46
#, php-format
msgid "Version %s deleted successfully."
msgstr "版本 %s 删除成功。"

#: controllers/addons_controller.php:1614
msgid "Version History with Changelogs"
msgstr "版本历史记录"

#: views/editors/review.thtml:277
msgid "Version Notes"
msgstr "版本说明"

#: controllers/editors_controller.php:283
msgid "Version not found!"
msgstr "版本未找到！"

#: views/editors/review.thtml:323
msgid "Version/File"
msgstr "版本/文件"

#: views/pages/appversions.thtml:88
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:64
msgctxt "devcp_editbox_versions"
msgid "Versions and Files"
msgstr "版本和文件"

#: views/developers/dashboard.thtml:85
msgctxt "devcp_dashboard_versions"
msgid "Versions and Files"
msgstr "版本和文件"

#: views/addons/home.thtml:165
msgid "View All Collections"
msgstr "查看所有收藏集"

#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:91
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:100
#: views/elements/feature.thtml:95
msgid "View Author's Profile"
msgstr "查看作者介绍"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:52
msgid "View Compatibility Report"
msgstr "查看兼容性报告"

#: views/editors/review.thtml:150
msgid "View Contents"
msgstr "查看内容"

#: controllers/statistics_controller.php:371
msgid "View Data (CSV)"
msgstr "查看数据（CSV）"

#: views/compatibility/dashboard.thtml:94
msgid "View Detailed Report"
msgstr "查看详细报告"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:89
msgid "View Developer Profile"
msgstr "查看开发者概况"

#: views/elements/developers/license_picker.thtml:51
msgid "View License"
msgstr "查看许可"

#: views/elements/developers/editbox.thtml:42
msgid "View Listing"
msgstr "查看列表"

#: views/addons/display.thtml:402
msgid "View Older Versions"
msgstr "查看旧版本"

#: controllers/editors_controller.php:520
msgid "View Source"
msgstr "查看源代码"

#: views/developers/addon_edit_properties.thtml:160
msgid "View Source Online"
msgstr "在线查看源代码"

#: views/statistics/index.thtml:160
msgid "View Statistics"
msgstr "显示统计"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:58
msgid "View all newly created add-ons"
msgstr "查看全部新建立的附加组件"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:51
msgid "View all popular add-ons"
msgstr "查看全部热门的附加组件"

#: views/addons/category_landing.thtml:149
msgid "View all recently added"
msgstr "查看所有最近添加的附加组件"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:65
msgid "View all recently updated add-ons"
msgstr "查看所有近期更新的附加组件"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon_listing.thtml:72
msgid "View all recommended add-ons"
msgstr "查看全部推荐的附加组件"

#: views/addons/category_landing.thtml:163
msgid "View all top downloads"
msgstr "查看所有下载排行"

#: views/addons/category_landing.thtml:177
msgid "View all top rated"
msgstr "查看所有评分排行"

# %1$s and %2$s are full <input> tags for dates
#: views/editors/performance_table.thtml:48
#: views/editors/reviewlog.thtml:45
#: views/editors/logs.thtml:45
#: views/admin/logs.thtml:46
#, php-format
msgid "View entries between %1$s and %2$s"
msgstr "显示 %s 到 %s 之间的记录"

#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:131
#: views/elements/feature.thtml:127
msgid "View more from"
msgstr "查看更多"

#: views/addons/display.thtml:118
msgid "View privacy policy"
msgstr "查看隐私策略"

#: views/addons/display.thtml:397
#: views/addons/versions.thtml:117
msgid "View the source"
msgstr "查看源代码"

#: views/statistics/addon.thtml:259
#: views/statistics/index.thtml:124
#: controllers/statistics_controller.php:342
msgid "View this table in CSV format"
msgstr "以 CSV 格式查看该表格"

# %1$s is the 'Versions and Files' link target URL.
# %2$s is 'current status' link target URL.
#: views/developers/uploader.thtml:184
#, php-format
msgid "View your new file on the <a href=\"%1$s\">Versions and Files page</a>, or check out your add-on's <a href=\"%2$s\">current status</a>."
msgstr "在 <a href=\"%1$s\">版本和文件页面</a> 查看你的新文件，或者输出你的附加组件 <a href=\"%2$s\">当前状态</a> 。"

# %1$s is href="..." and should stay in the 'Versions and Files' <a> tag.
# %2$s is href="..." and should stay in the 'current status' <a> tag.
#: views/developers/uploader.thtml:174
#, php-format
msgid "View your new version in the <a %1$s>Versions and Files page</a>, check out your add-on's <a %2$s>current status</a>, or <b>add release notes</b> by clicking the button below (highly recommended)."
msgstr "在 <a %1$s>版本与文件页</a> 查看新版本，检查附加组件 <a %2$s>当前的状态</a>，或者点击下面的按钮 <b>添加发行说明</b>（强烈推荐）。"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: views/pages/js_constants.js.thtml:100
#: controllers/components/amo.php:289
msgid "Viewer"
msgstr "查看者"

#: views/addons/home.thtml:70
msgid "Visit the Developer Hub"
msgstr "访问开发者中心"

#: views/statistics/addon.thtml:137
msgid "We don't have any data for your add-on yet. Please check back in a few days."
msgstr "你的附加组件还没有任何数据，请过几天再来。"

#: views/developers/validator.thtml:93
#, php-format
msgid "We've detected potential issues with your add-on.  Please review the list and upload a new version if the issues are valid.  For more about our add-on validator, see our <a href=\"%s\">validation help page</a>."
msgstr "我们在你的附加组件中检测到潜在的问题。请检查这个列表，如果问题确实存在，请上传新的版本。要对我们的附加组件验证工具有更多了解，查阅我们的 <a href=\"%s\">验证帮助页面</a> 。"

#: views/developers/uploader.thtml:196
#, php-format
msgid "We've detected potential issues with your add-on.  Please review the list and upload a new version if the issues are valid.  If not, click Continue to submit your add-on for final review.  For more about our add-on validator, see our <a href=\"%s\">validation help page</a>."
msgstr "我们检测到你的附加组件有潜在的问题。如果问题确实存在请再次检查这个列表并上传新的版本。如果不存在，点击 继续 将你的附加组件提交最终审核。要更多地了解我们的附加组件审查机制，参阅我们的 <a href=\"%s\">验证帮助页面</a> 。"

#: views/users/register.thtml:98
#: views/users/edit.thtml:120
#: views/admin/users_edit.thtml:107
msgid "Website URL"
msgstr "网站 URL"

#: views/editors/performance_table.thtml:121
msgid "Week"
msgstr "周"

#: views/editors/performance_table.thtml:118
msgid "Weekly Totals"
msgstr "周合计"

#: views/elements/headers/user_login.thtml:82
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

# This contains the email sent to users when they signed up for a new
# account:
# %1 is the confirmation URL, %2 is the current app
# This contains the email sent to users when they signed up for a new
# account:
# %1 is the confirmation URL, %2 is the current app
#: views/users/email/confirm_plain.thtml:6
#, php-format
msgid ""
"Welcome to %2$s Add-ons.\\n"
"\\n"
"Before you can use your new account you must activate it - this ensures the e-mail address you used is valid and belongs to you.\\n"
"To activate your account, click the link below or copy and paste the whole thing into your browser's location bar:\\n"
"\\n"
"%1$s\\n"
"\\n"
"Once you've successfully activated your account, you can throw away this e-mail.\\n"
"\\n"
"Thanks for joining %2$s Add-ons\\n"
"-- %2$s Add-ons Staff"
msgstr ""
"欢迎访问 %2$s 附加组件。\\n"
"\\n"
"在你使用新帐号之前必须激活 - 这可以保证你使用的邮件地址是有效的并且确实属于你。\\n"
"要激活你的帐号，点击下面的链接或者将其整个复制、粘贴到你的浏览器地址栏：\\n"
"\\n"
"%1$s\\n"
"\\n"
"一旦成功激活你的帐号，就可以废弃这封邮件了。\\n"
"\\n"
"感谢参与附加组件 %2$s \\n"
"-- %2$s 附加组件团队"

#: views/users/register.thtml:49
msgid "Welcome to addons.mozilla.org (AMO)!"
msgstr "欢迎访问 addons.mozilla.org (AMO)!"

#: controllers/pages_controller.php:132
msgid "Welcome to the Add-on Collector"
msgstr "欢迎使用 Add-on Collector"

#: views/developers/dashboard.thtml:114
msgid "Welcome to the Developer Dashboard"
msgstr "欢迎使用开发者面板"

# %s is the user's name
#: views/elements/headers/user_login.thtml:82
#, php-format
msgid "Welcome, %s"
msgstr "欢迎你, %s"

#: views/elements/amo2009/teaser_collections.thtml:55
msgid "What are Add-ons?"
msgstr "什么是附加组件？"

#: views/elements/amo2009/collections/collector_info_secondary.thtml:47
msgid "What are Collections?"
msgstr "收藏集是什么？"

# %s is a locale, like en-US.
#: views/elements/translationbox.thtml:143
#, php-format
msgid "What are these %s tabs?"
msgstr "这些 %s 标签页是什么？"

#: views/addons/display.thtml:321
msgid "What do you think?"
msgstr "你觉得怎样？"

#: views/elements/translationbox.thtml:145
msgid "What if I don't have any translations?"
msgstr "如果我没有翻译？"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:120
msgid "What's Next for this Add-on"
msgstr "附加组件的下一步计划"

# %1 is an add-on name.
#: views/elements/amo2009/addons/developers/about_addon.thtml:50
#, php-format
msgid "What's next for %1$s"
msgstr "%1$s 的下一步开发计划"

#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:96
#: views/addons/display.thtml:387
#: views/addons/display.thtml:546
msgctxt "addons_display_a_license_what"
msgid "What's this?"
msgstr "这是什么？"

#: views/users/register.thtml:106
msgctxt "recaptcha_whatsthis"
msgid "What's this?"
msgstr "这是什么?"

#: controllers/developers_controller.php:2097
msgid "When users begin downloading this add-on they are taken to your Developer Profile, where they are asked to make a contribution."
msgstr "当用户开始下载这个附加组件时，他们被带到你的开发者概况，在那里将会请求进行捐助。"

#: controllers/developers_controller.php:2100
msgid "When users try to install this add-on they are taken to your Developer Profile first, where they will be asked to make a contribution. Users must click the install button again to complete the installation."
msgstr "当用户尝试安装该附加组件时，他们先被带到你的开发者概况，在那里会请求他们进行捐助。用户必须再次点击安装按钮才能完成安装。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:139
msgid "Where to ask"
msgstr "在哪里请求"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:121
msgid "Whether or not you request contributions for future development of your add-on, telling your users what's coming soon will give them something to look forward to."
msgstr "无论你是否为了附加组件以后的开发活动请求捐助，都应该告诉你的用户将会有哪些值得他们期待的进展。"

#: views/collections/edit.thtml:223
msgid "Who can manage my collection?"
msgstr "谁可以管理我的收藏集？"

#: views/collections/edit.thtml:201
msgid "Who can publish add-ons to your collection?"
msgstr "谁可以向你的收藏集发布附加组件？"

#: views/collections/add.thtml:80
#: views/collections/edit.thtml:189
msgid "Who can view your collection?"
msgstr "谁可以查看你的收藏集？"

# %1 is a user's name.
#: views/addons/developers.thtml:56
#: views/addons/about.thtml:50
#, php-format
msgid "Who is %1$s?"
msgstr "%1$s 是谁？"

#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:110
msgid "Why I Made this Add-on"
msgstr "为什么做这个附加组件"

# %1 is an add-on name.
#: views/elements/amo2009/addons/developers/about_addon.thtml:46
#, php-format
msgid "Why was %1$s created?"
msgstr "为什么要开发附加组件 %1$s ？"

#: views/addons/recommended.thtml:51
#: controllers/addons_controller.php:1469
msgid "With so many great add-ons available, there's something for everyone. To get you started, here's a list of some of the most popular. Enjoy!"
msgstr "这里有数量众多的附加组件，其中一些适合大多数人。下面列出了一些最热门的，你可以开始用用看！"

#: views/addons/display.thtml:148
msgid "Works with"
msgstr "兼容版本"

#: views/elements/app_compatibility.thtml:48
msgid "Works with:"
msgstr "兼容于:"

#: views/editors/review.thtml:413
msgid "Wrap text with **two asterisks** or __two underscores__."
msgstr "**两个星号** 或者 __两个下划线__ 用于换行。"

# the ** and __ are just examples to emphasize the text
#: views/editors/review.thtml:411
msgid "Wrap text with *asterisks* or _underscores_."
msgstr "*星号* 或者 _下划线_ 换行。"

#: views/users/login.thtml:69
msgid "Wrong email address or password!"
msgstr "错误的邮件地址或密码！"

#: views/users/delete.thtml:108
#: views/users/edit.thtml:216
msgid "Wrong password entered!"
msgstr "输入密码错误！"

# This is a placeholder for a date in the Year-Month-Day format.  This is
# NOT a php format string.  Dates going into this box need to remain in the
# YYYY-MM-DD format so please localize that if necessary or just leave as is.
#: controllers/admin_controller.php:2080
#: controllers/editors_controller.php:660
#: controllers/editors_controller.php:1767
#: controllers/editors_controller.php:1823
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"

# %1$s is the number of reviews the person has done
# %2$s is the average number of reviews the team has done
#: views/editors/performance_table.thtml:138
#, php-format
msgid "Year To Date Total: %1$s &nbsp;&nbsp;Team Average: %2$s"
msgstr "本年至今合计: %1$s &nbsp;&nbsp;团队平均: %2$s"

#: views/reviews/delete.thtml:64
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: views/collections/edit.thtml:298
msgid "Yes, I would like to delete this collection."
msgstr "是的，我要删除这个收藏集。"

#: views/developers/addon_status_confirm.thtml:73
msgid "Yes, I'm Sure"
msgstr "是的，我确定"

#: views/helpers/addons_html.php:741
#, php-format
msgid "Yesterday"
msgid_plural "%d days ago"
msgstr[0] "昨天"
msgstr[1] "%d 天前"

#: views/helpers/addons_html.php:738
msgid "Yesterday @ %l:%M %p"
msgstr "昨天 @ %l:%M %p"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:89
msgid "You are currently <strong>asking for contributions</strong> from users of this add-on."
msgstr "现在你向该附加组件的用户<strong>请求捐助</strong>。"

#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:92
msgid "You are currently <strong>not asking for contributions</strong> from users of this add-on."
msgstr "现在你<strong>没有</strong>向该附加组件的用户<strong>请求捐助</strong>。"

#: views/errors/error401.thtml:52
msgid "You are not authorized to view this page."
msgstr "你无权查看此页。"

# %1$s and %2$s are URLs
#: views/pages/js_constants.js.thtml:85
#, php-format
msgid "You can <a href=\"%1$s\">try an older version</a> or <a href=\"#\" onclick=\"%2$s\">ignore this check</a>"
msgstr "你可以 <a href=\"%1$s\">尝试更早的版本</a> 或者 <a href=\"#\" onclick=\"%2$s\">忽略这个检查</a>"

#: views/collections/edit.thtml:247
#: views/collections/edit.thtml:248
msgid "You can also publish an add-on from its normal listing page."
msgstr "你还可以从普通列表页面发布一个附加组件。"

# %1$s is the link to the "My Favorites" tab on the main collections page
# %2$s is the localized title of the "My Favorites" tab
# %3$s is the link URL to the collector add-on
#: views/collections/subscribe.thtml:62
#, php-format
msgid "You can now quickly find this collection from the <a href=\"%1$s\">%2$s</a> tab in the directory. For an even easier way to keep track of your favorite collections, try out our <a href=\"%3$s\">Add-on Collector</a> extension for Firefox."
msgstr "你可以从该目录的 <a href=\"%1$s\">%2$s</a> 标签中快速查找这个收藏集。一种更容易的跟踪你收藏的收藏集的方法是尝试 Firefox 的 <a href=\"%3$s\">Add-on Collector</a> 扩展。"

#: views/collections/edit.thtml:163
msgid "You can upload a JPG, GIF or PNG icon that will be resized to 32x32 pixels."
msgstr "你可以上传JPG，GIF或PNG格式图标并缩放至32x32像素。"

# %1 is the URL of the user's info page
# %1 is the URL of the user's info page
#: views/users/delete.thtml:62
#, php-format
msgid "You cannot delete your account if you are listed as an <a href=\"%1$s\"> author of any add-ons</a>. To delete your account, please have another person in your development group delete you from the list of authors for your add-ons. Afterwards you will be able to delete your account here."
msgstr "如果你列于 <a href=\"%1$s\"> 任何附加组件的作者列表 </a> 中，就不能删除你的帐号。要删除帐号，请让你的附加组件开发小组中的其他人从作者列表中删除你的名字，之后你就可以在这里删除帐号了。"

#: controllers/reviews_controller.php:275
msgid "You cannot review your own add-on."
msgstr "你不能审查自己的附加组件"

#: controllers/statistics_controller.php:206
#: controllers/statistics_controller.php:726
#: controllers/previews_controller.php:108
#: controllers/previews_controller.php:211
#: controllers/previews_controller.php:312
msgid "You do not have access to that add-on."
msgstr "无权访问该附加组件。"

#: controllers/statistics_controller.php:445
#: controllers/statistics_controller.php:560
#: controllers/statistics_controller.php:649
msgid "You do not have access to that collection."
msgstr "无权访问该附加组件。"

#: views/compatibility/developers.thtml:73
msgid "You do not have any add-ons hosted on Mozilla Add-ons."
msgstr "在 Mozilla 附加组件网站上你没有任何附加组件。"

#: controllers/developers_controller.php:1407
msgid "You do not have privileges to delete versions or files."
msgstr "你没有权限删除版本或文件。"

#: controllers/developers_controller.php:376
msgid "You do not have sufficient privileges to update this add-on."
msgstr "你没有足够的权限更新这个附加组件。"

#: views/developers/dashboard.thtml:115
msgid "You don't currently have any add-ons hosted on Mozilla Add-ons. To learn how the process works and submit your first add-on, click Get Started below."
msgstr "目前你没有在 Mozilla 附加组件网站存放任何附加组件。要了解运行机制和提交你的第一个附加组件，请点击下面的 开始 。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:70
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "你有未保存的更改。"

#: views/statistics/addon.thtml:125
msgid "You haven't received any Contributions yet."
msgstr "你尚未收到任何捐助。"

#: views/developers/addon_status.thtml:108
msgid "You may now complete your add-on and move it to the <span class=\"status-1\">Sandbox</span> by clicking the button below."
msgstr "现在你可以点击下面的按钮完成你的附加组件并将其移动到<span class=\"status-1\">沙盒</span> 中。"

#: views/developers/addon_status.thtml:125
msgid "You may now nominate your add-on for <span class=\"status-4\">Public</span> by clicking the button below."
msgstr "现在你可以点击下面的按钮将附加组件提请 <span class=\"status-4\">公开发布</span> 。"

#: views/developers/validator.thtml:50
#, php-format
msgid "You must <a href=\"%1$s\">log in</a> to validate an add-on."
msgstr "你必须 <a href=\"%1$s\">登录</a> 后才能验证附加组件。"

#: views/collections/add.thtml:69
#: views/collections/edit.thtml:130
msgid "You must give your collection a name."
msgstr "你必须设置收藏集的名字。"

#: controllers/components/validation.php:393
msgid "You must have at least one valid Mozilla target application."
msgstr "至少要有一个可用的Mozilla目标应用程序。"

#: views/collections/add.thtml:76
#: views/collections/edit.thtml:144
msgid "You must provide a description of your collection."
msgstr "你必须提供你的收藏集的描述信息。"

#: views/pages/js_constants.js.thtml:92
msgid "You must select a file to upload."
msgstr "你必须选择一个要上传的文件。"

#: views/reviews/add.thtml:98
msgid "You must select a rating."
msgstr "你必须选择一个评分。"

#: views/users/delete.thtml:70
msgid "You need to check the box \"I understand...\" before we can delete your account."
msgstr "删除你的帐户之前，你需要选中复选框\"我已明白...\""

# %1 is the confirmation url, %2 is the application name
# %1 is the confirmation url, %2 is the application name
#: views/users/email/emailchange_plain.thtml:5
#, php-format
msgid ""
"You requested a change to your email address at %2$s Add-ons.\\n"
"\\n"
"In order to confirm the new address, please click the link below or copy and paste the whole thing into your browser's location bar:\\n"
"\\n"
"%1$s\\n"
"\\n"
"You have 48 hours to confirm the new address. If you do not want to change the address anymore, you can just ignore this email.\\n"
"\\n"
"Thanks!\\n"
"-- %2$s Add-ons Staff"
msgstr ""
"你请求更改 %2$s 附加组件中你的电子邮件地址。\\n"
"\\n"
"为了确认新的地址，请点击下面的链接或者将链接地址复制到你的浏览器的地址栏中：\n"
"\\n"
"%1$s\\n"
"\\n"
"你有48小时的时间确认新的地址。如果你不希望更改邮件地址，忽略这封邮件即可。\n"
"\\n"
"谢谢！\\n"
"-- %2$s 附加组件团队"

#: views/users/edit.thtml:186
msgid "You will be notified when there is activity in any of the following discussions. Please uncheck those you wish to unsubscribe from."
msgstr "以下讨论中有任何新内容都会通知你。请选空你希望取消订阅的项目。"

#: views/users/delete.thtml:99
msgid "You will not be able to log into Mozilla Add-ons anymore."
msgstr "你将再也不能登录到 Mozilla 附加组件网站。"

# %1 is a URL.
#: views/developers/addon_edit_profile.thtml:62
#, php-format
msgid "Your <a href=\"%1$s\">Developer Profile</a> has been updated."
msgstr "你的 <a href=\"%1$s\">开发者概况</a> 已更新。"

#: views/developers/addon_status.thtml:169
msgid "Your add-on is <span class=\"inactive-0\">Active</span>. This means your add-on is showing up in all available listings appropriate for its status above."
msgstr "你的附加组件已 <span class=\"inactive-0\">启用</span>。这意味着，与上述状态相对应的，你的附加组件已显示在所有可用的列表中。"

#: views/developers/addon_status.thtml:165
msgid "Your add-on is <span class=\"inactive-1\">Inactive</span>. This means your add-on will not show up in any listing, regardless of its status above. Updates are <b>not</b> being provided to your add-on through the update check service."
msgstr "你的附加组件处于 <span class=\"inactive-1\">停用</span>状态。这意味着不管状态如何，你的附加组件不会显示在任何列表中，也 <b>不会</b> 通过更新服务升级你的附加组件。"

#: views/developers/addon_status.thtml:85
msgid "Your add-on is <span class=\"status-4\">Public</span>, which means it will show up in all listings and searches and can be downloaded without restriction. Updates are being provided to your add-on through the update check service."
msgstr "你的附加组件已 <span class=\"status-4\">公开发布</span>，意味着会显示在所有列表中，可以被搜索到并且没有任何限制地下载。更新检测服务可以提供该附加组件的更新。"

#: views/developers/addon_status.thtml:191
msgid "Your add-on is <span class=\"status-4\">Trusted</span>. This means you can submit updates to your add-on without editor review."
msgstr "你的附加组件 <span class=\"status-4\">被信任</span>，这意味着你可以提交附加组件的更新而不需要编辑审核。"

# %1$s is a URL
#: controllers/components/validation.php:324
#, php-format
msgid "Your add-on is attempting to use a GUID that has been blocked.  Please <a href=\"%1$s\">contact the AMO staff</a>."
msgstr "你的附加组件试图使用一个被阻止的 GUID。请 <a href=\"%1$s\">联系 AMO 工作人员</a>。"

#: views/developers/addon_status.thtml:67
msgid "Your add-on is currently <span class=\"status-0\">Incomplete</span>. This means your add-on is not showing up on any portion of the site or update check service. You may come to this page to complete your add-on after it meets the criteria below for completion and transfer to the <span class=\"status-1\">Sandbox</span>."
msgstr "你的附加组件目前 <span class=\"status-0\">尚未完成</span>。这意味着你的附加组件不会显示在网站的任何部分或者被自动更新服务使用。当附加组件满足下面的完成标准之后你可以到本页面完成他并将其转到<span class=\"status-1\">沙盒</span>。"

# %s is a number, perhaps 42.
#: views/developers/addon_status.thtml:77
#, php-format
msgid "Your add-on is currently nominated to become <span class=\"status-4\">Public</span> and is awaiting editor review. There are currently %s other add-ons in the nomination queue."
msgstr "你的附加组件目前提请 <span class=\"status-4\">公开发布</span>，正在等待编辑审核。目前有 %s 个其他附加组件在提请审核队列中。"

#: views/developers/addon_status.thtml:71
#: views/developers/addon_status.thtml:75
msgid "Your add-on is in the <span class=\"status-1\">Sandbox</span>, which means it will show up in listings and searches, but users must log in to download it. Updates are <b>not</b> being provided to your add-on through the update check service."
msgstr "你的附加组件在 <span class=\"status-1\">沙盒</span>中，意味着会显示在列表中且能被搜索到，但是用户必须登录后才能下载。更新检测服务<b>不</b> 提供该附加组件的更新。"

# %s is an email address.
#: views/developers/addon_status.thtml:81
#, php-format
msgid "Your add-on is pending. This shouldn't have happened. Please e-mail %s with your add-on ID and state this error."
msgstr "你的附加组件处于未定状态。这是本部应该出现的。请发电子邮件到 %s 带上你的附加组件ID和这个错误状态信息。"

#: views/developers/addon_edit_authors.thtml:76
msgid "Your add-on must have at least one owner."
msgstr "你的附加组件至少要有一个所有者。"

# %s is an email address.
#: views/developers/addon_status.thtml:89
#, php-format
msgid "Your add-on was <span class=\"status-5\">Disabled</span> by an administrator and cannot be used. If you have any questions, please e-mail %s."
msgstr "你的附加组件被一位管理员 <span class=\"status-5\">停用</span> 因而不能被使用，如果你有任何疑问，请发电子邮件给 %s 。"

# %s is the addons email address.
#: views/developers/dashboard.thtml:103
#, php-format
msgid "Your add-on was disabled by an administrator and cannot be used.  If you have any questions, please email %s."
msgstr "你的附加组件被一位管理员禁用而不能被使用，如果你有任何疑问，请发电子邮件到 %s 。"

# This string is followed by a URL pointing to the collection's view page
#: views/collections/edit.thtml:75
msgid "Your collection can be accessed at this location:"
msgstr "你的收藏集可以通过这个地址访问："

#: views/collections/edit.thtml:94
msgid "Your collection is about to be deleted!"
msgstr "你的收藏集即将被删除！"

#: views/collections/detail.thtml:61
msgid "Your collection is now ready!"
msgstr "你的收藏集已经准备就绪！"

#: views/collections/edit.thtml:74
msgid "Your collection was successfully saved!"
msgstr "你的收藏集保存成功！"

# %1$s is a URL.
#: views/developers/addon_edit_contributions.thtml:104
#, php-format
msgid "Your contribution account is the <a href=\"%1$s\">PayPal account</a> where user contributions will be deposited."
msgstr "你的捐助帐号是一个 <a href=\"%1$s\">PayPal 帐号</a>，用户的捐助将会存储在那里。"

# %1 is the new email address
# %1 is the new email address
#: views/users/emailchange.thtml:49
#, php-format
msgid "Your email address was changed successfully. From now on, please use %1$s to log in."
msgstr "你的电子邮件地址已经修改成功。从现在开始，请使用%1$s 登录。"

# %1$s is a version number, %2$s is a status, e.g Public or Incomplete.
#: views/developers/uploader.thtml:182
#, php-format
msgid "Your new file has been added to version %1$s and is currently marked as %2$s."
msgstr "你的新文件已经添加到版本 %1$s ，目前标记为 %2$s 。"

# %s is a status, e.g Public or Incomplete.
#: views/developers/uploader.thtml:172
#, php-format
msgid "Your new version has been created and is currently marked as %s."
msgstr "新版本已建立，目前标记为 %s 。"

#: controllers/collections_controller.php:1111
msgid "Your nickname contained invalid characters and was corrected. Please try again."
msgstr "你的昵称包含不可用的字符并且被纠正。请再试一次。"

#: views/developers/previews.thtml:59
msgid "Your previews have been updated successfully."
msgstr "你的预览图更新成功。"

#: views/developers/discuss.thtml:71
msgid "Your reply was successfully saved. The other participants of the discussion will be notified by email."
msgstr "你的回复保存成功。其他参与讨论的人将会收到邮件提醒。"

#: views/reviews/review_added.thtml:51
msgid "Your review was saved successfully. Thanks!"
msgstr "你的意见已经成功保存。谢谢！"

#: views/users/delete.thtml:100
msgid "Your reviews and ratings will not be deleted, but they will no longer be associated with you."
msgstr "你的评论和评分将不会被删除，但是将不再和你有关联。"

#: views/statistics/addon.thtml:44
msgid "Your settings have been updated!"
msgstr "你的设置已更新。"

# %1 is the email address, %2 is the URL of the user registration page
# %1 is the email address, %2 is the URL of the user registration page
#: views/users/delete.thtml:51
#, php-format
msgid "Your user account %1$s has been successfully deleted. If you want to come back some time, you can re-register on the <a href=\"%2$s\">user registration page</a>."
msgstr "你的帐户 %1$s 已经成功删除。如果日后你还希望回来，需要到 <a href=\"%2$s\"> 用户注册页面 </a> 重新注册。"

#: views/statistics/addon.thtml:111
msgid "Zoom In"
msgstr "缩小"

#: views/statistics/addon.thtml:114
msgid "Zoom Out"
msgstr "放大"

#: views/statistics/addon.thtml:110
msgid "Zoom in one month"
msgstr "缩小到一个月"

#: views/statistics/addon.thtml:113
msgid "Zoom out one month"
msgstr "放大到一个月"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:194
#: views/elements/search.thtml:187
#: views/elements/search_mini.thtml:54
msgid "all add-ons"
msgstr "所有附加组件"

# This string is in the main category dropdown when searching
#: views/elements/amo2009/search.thtml:210
msgid "all collections"
msgstr "所有收藏集"

# %1$s is a number
#: views/addons/display.thtml:533
#, php-format
msgid "and %1$s more collection"
msgid_plural "and %1$s more collections"
msgstr[0] "及 %1$s 个其他收藏集"
msgstr[1] "及 %1$s 个其他收藏集"

#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:91
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:100
#: views/elements/addon_discussionheader.thtml:83
#: views/elements/addon_listitem.thtml:109
#: views/elements/feature.thtml:95
#: views/addons/category_landing.thtml:66
#: views/addons/policy.thtml:57
#: views/addons/display.thtml:64
#: views/addons/home.thtml:147
msgid "by"
msgstr "作者"

#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:106
#: views/addons/display.thtml:305
#: views/reviews/display.thtml:88
#, php-format
msgid "by %1$s on %2$s"
msgstr "由 %1$s 发表于 %2$s"

# %1 is the user, %2 is the (localized) date, %3 is the rating
# %1 is the user, %2 is the (localized) date, %3 is the rating
#: views/editors/reviews_queue.thtml:57
#: views/editors/reviews_queue.thtml:68
#: views/reviews/add.thtml:63
#: views/reviews/delete.thtml:54
#, php-format
msgid "by %1$s on %2$s (rated %3$s)"
msgstr "日期：%2$s（打 %3$s 分）"

#: models/test_case.php:86
#: models/test_case.php:88
#: models/test_case.php:114
#: models/test_case.php:116
msgctxt "test_case_name_langpack_security_checkChromeManifest"
msgid "chrome.manifest Check"
msgstr "chrome.manifest 检查"

# This refers to closing a small pop-up window
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:122
msgid "close"
msgstr "关闭"

# %1$s is a comma-separated list of author names
#: views/elements/amo2009/separated_list_items.thtml:72
#: views/elements/amo2009/collection_listing_item.thtml:91
#, php-format
msgid "created by %1$s"
msgstr "由 %1$s 创建"

#: views/helpers/addons_html.php:607
#: views/elements/amo2009/install.thtml:348
#: views/elements/feature.thtml:89
msgid "experimental"
msgstr "试验性的"

#: views/addons/plugins.thtml:107
msgid "for Linux"
msgstr "Linux 平台"

#: views/addons/plugins.thtml:108
#: views/addons/plugins.thtml:131
msgid "for Mac OS X"
msgstr "Mac OS X 平台"

#: views/addons/plugins.thtml:106
#: views/addons/plugins.thtml:129
#: views/addons/plugins.thtml:130
msgid "for Windows"
msgstr "Windows 平台"

# A small link following each test.  This goes to a help page specific to the test.
#: views/elements/developers/testresults_group.thtml:58
msgctxt "devcp_validation_help"
msgid "help"
msgstr "帮助"

# A link after the main header
#: views/editors/review.thtml:305
msgctxt "editors_review_header_validation_help"
msgid "help"
msgstr "帮助"

# link path to search plugins instructions, relative to devmo
# link path to search plugins instructions, relative to devmo
#: views/addons/searchengines.thtml:88
msgid "http://developer.mozilla.org/en/docs/Creating_OpenSearch_plugins_for_Firefox"
msgstr "http://developer.mozilla.org/en/docs/Creating_OpenSearch_plugins_for_Firefox"

#: views/pages/appversions.thtml:93
msgid "http://developer.mozilla.org/en/docs/Install_Manifests"
msgstr "http://developer.mozilla.org/en/docs/Install_Manifests"

#: models/test_case.php:81
#: models/test_case.php:109
msgid "install.js Verification"
msgstr "install.js 验证"

#: models/test_case.php:68
#: models/test_case.php:96
msgid "install.rdf Verification Tests"
msgstr "install.rdf 验证测试"

# link text to mycroft.mozdev.org
# link text to mycroft.mozdev.org
#: views/addons/searchengines.thtml:87
msgid "mycroft.mozdev.org"
msgstr "mycroft.mozdev.org"

#: views/elements/pagination.thtml:53
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: views/editors/review.thtml:54
msgid "next &raquo;"
msgstr "下一条 &raquo;"

#: controllers/editors_controller.php:219
msgid "no"
msgstr "否"

#: views/editors/review.thtml:125
msgctxt "editors_review_list_none"
msgid "none"
msgstr "无"

#: controllers/statistics_controller.php:341
msgctxt "statistics_js_dropdowns_none"
msgid "none"
msgstr "无"

# This is a separator between the graphical [contribute] button and the
# graphical [download now] button
#: views/elements/amo2009/contribution.thtml:75
msgid "or"
msgstr "或"

#: views/editors/review.thtml:216
msgid "or select a canned response:"
msgstr "或者选择预定的回复信息:"

#: views/statistics/index.thtml:148
msgid "or, select an add-on with public statistics"
msgstr "或者，选择一个已公开发布的附加组件"

#: views/statistics/index.thtml:146
msgid "or, select another add-on"
msgstr "或者，选择其他附加组件"

# In a user list: user 1, user 2, "others"
# In a user list: user 1, user 2, "others"
#: views/helpers/addons_html.php:238
msgid "others"
msgstr "其他"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:103
#: views/elements/pagination.thtml:67
#: views/elements/addon_list_options.thtml:94
msgid "per page"
msgstr "个结果每页"

#: views/elements/pagination.thtml:52
msgid "previous"
msgstr "前一页"

#: views/helpers/addons_html.php:609
#: views/elements/amo2009/install.thtml:346
msgid "recommended"
msgstr "推荐的"

#: views/users/activatefirst.thtml:51
msgid "resend the confirmation message"
msgstr "重新发送确认消息。"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:184
#: views/elements/amo2009/search.thtml:376
#: views/elements/amo2009/search.thtml:402
#: views/elements/search.thtml:171
#: views/elements/search.thtml:183
#: views/elements/search_mini.thtml:43
#: views/elements/search_mini.thtml:49
#: views/layouts/mozilla.thtml:188
msgid "search for add-ons"
msgstr "搜索附加组件"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:180
#: views/elements/amo2009/search.thtml:395
msgid "search for collections"
msgstr "搜索收藏集"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:182
#: views/elements/amo2009/search.thtml:400
msgid "search for mobile add-ons"
msgstr "搜索移动版附加组件"

#: views/elements/amo2009/addons/list_options.thtml:108
#: views/elements/addon_list_options.thtml:105
msgid "show experimental add-ons"
msgstr "显示试验性的附加组件"

#: views/elements/search.thtml:216
msgid "to"
msgstr "到"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:233
#: views/elements/search.thtml:214
msgid "version"
msgstr "版本"

#: views/elements/amo2009/results_addon.thtml:97
#: views/elements/amo2009/homepage_addon.thtml:108
#: views/elements/addon_listitem.thtml:115
#: views/elements/feature.thtml:101
#: views/addons/category_landing.thtml:159
#: views/addons/browse_thumbs.thtml:133
msgid "weekly downloads"
msgstr "周下载量"

#: views/pages/credits.thtml:142
msgid "wiki page"
msgstr "维基页面"

#: views/elements/amo2009/search.thtml:192
#: views/elements/search.thtml:185
#: views/elements/search_mini.thtml:52
msgid "within"
msgstr "范围"

# in an author/editor discussion about an add-on to be reviewed:
# %1 is the commenter's user name (linked).
# %2 is the full date the comment was made.
#: views/developers/discuss.thtml:51
#: views/developers/discuss.thtml:61
#, php-format
msgid "written by %1$s on %2$s"
msgstr "%1$s 写于 %2$s"

#: controllers/editors_controller.php:219
msgid "yes"
msgstr "是"

#~ msgid "Add-ons Policy"
#~ msgstr "附加组件策略"
#~ msgctxt "devcp_myaddons_title"
#~ msgid "Developer Tools"
#~ msgstr "开发者工具"
#~ msgctxt "sidebar_navlink_developer_tools"
#~ msgid "Developer Tools"
#~ msgstr "开发者工具"
#~ msgctxt "statistics_addon_developertools_link"
#~ msgid "Developer Tools"
#~ msgstr "开发者工具"
#~ msgctxt "devcp_pagetitle"
#~ msgid "Developer Tools"
#~ msgstr "开发者工具"
#~ msgid "Fennec"
#~ msgstr "Fennec"
#~ msgid "Successfully added feature."
#~ msgstr "增加特性成功。"
#~ msgid "Users Created"
#~ msgstr "用户已创建"
#~ msgid "Wrong username or password!"
#~ msgstr "错误的用户名或密码！"

